msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mrViewer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ggarra13@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-01 14:14-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-28 08:08-0300\n"
"Last-Translator: Gonzalo Garramuño <ggarra13@gmail.com>\n"
"Language-Team: <google.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: core/CMedia.cpp:3675
msgid ""
"\n"
"\n"
"Not a known codec "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"不是已知的编解码器 "

#: core/CMedia_audio.cpp:642 core/aviImage.cpp:2513
msgid ""
"\n"
"\n"
"Not a known stream type for stream #"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"轨道 # 的轨道类型未知"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:138
msgid ""
"\n"
"\n"
"Options:\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"选项：\n"
"\n"

#: core/CMedia_audio.cpp:656
msgid ""
"\n"
"No audio stream in file"
msgstr ""
"\n"
"文件中没有音频"

#: gui/mrvImageView.cpp:6180
msgid "   NAN  "
msgstr "   NAN  "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:547
msgid "  ==> Using "
msgstr "  ==> 使用 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1342
msgid "  Choosing "
msgstr "  挑选出 "

#: gui/mrvImageView.cpp:6185
msgid "  INF.  "
msgstr "  INF.  "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:4872
#, c-format
msgid " ( %02<PRId64>:%02<PRId64>:%02<PRId64>  %d ms. )"
msgstr " ( %02<PRId64>:%02<PRId64>:%02<PRId64>  %d ms. )"

#: core/mrvPlayback.cpp:1153
msgid " - Decode of image frame "
msgstr " - 图片帧解码 "

#: core/mrvPlayback.cpp:776
msgid " - decode Error audio frame "
msgstr " - 音频帧解码错误 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2154
msgid " Color Area Selection"
msgstr " 颜色区域选择"

#: core/aviImage.cpp:3058
msgid " Could not open file. "
msgstr " 我无法打开文件。 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2169
msgid " Eraser"
msgstr " 橡皮"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:547
msgid " Hz instead."
msgstr " 赫兹替换。"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:546
msgid " Hz is not supported by your hardware."
msgstr " 您的硬件不支持 Hz。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3658
msgid " Matched number="
msgstr " 匹配号码="

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3656
msgid " Matched prefix="
msgstr " 匹配的前缀="

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3660
msgid " Matched suffix="
msgstr " 匹配的后缀="

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2149
msgid " Move Picture"
msgstr " 移动图像"

#: core/aviImage.cpp:2531
msgid " No audio or video stream in file"
msgstr " 文件中没有音频或视频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2159
msgid " Pencil"
msgstr " 铅笔"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2144
msgid " Scrub"
msgstr " 擦洗"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2164
msgid " Text"
msgstr " 文本"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1322
msgid " already created: "
msgstr " 已经创建： "

#: core/CMedia.cpp:4516
msgid " as default"
msgstr " 默认"

#: core/stubImage.cpp:872
msgid " at port "
msgstr " 在港口 "

#: core/wandImage.cpp:776 core/wandImage.cpp:788 core/wandImage.cpp:800
#: core/wandImage.cpp:812 core/wandImage.cpp:825 core/wandImage.cpp:838
#: core/wandImage.cpp:851 core/wandImage.cpp:864 core/wandImage.cpp:877
#: core/wandImage.cpp:890 core/wandImage.cpp:903 core/wandImage.cpp:916
#: core/wandImage.cpp:933 core/wandImage.cpp:963 core/wandImage.cpp:982
#: core/wandImage.cpp:1001 core/wandImage.cpp:1041 core/wandImage.cpp:1060
msgid " attribute"
msgstr " 属性"

#: core/aviImage_save.cpp:618 core/aviImage_save.cpp:624
msgid " channels "
msgstr " 渠道 "

#: core/Sequence.cpp:717
msgid " does not exist or no directory"
msgstr " 不存在或不是文件夹"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1128
msgid " does not exist!"
msgstr " 不存在！"

#: core/aviImage_save.cpp:1593
msgid " encoding"
msgstr " 编码"

#: core/stubImage.cpp:381
msgid " expected: "
msgstr " 预期的： "

#: core/CMedia_audio.cpp:1832
msgid " failed"
msgstr " 失败。"

#: core/CMedia_audio.cpp:1483
msgid " failed with "
msgstr " 失败了 "

#: core/mrvACES.cpp:84
msgid " failed. "
msgstr " 失败。 "

#: gui/mrvImageView.cpp:9559
msgid " for channel.  Maximum: "
msgstr " 为频道。最大： "

#: core/aviImage.cpp:1493 core/aviImage.cpp:1543
msgid " for codec "
msgstr " 用于编解码器 "

#: core/R3dImage.cpp:1302
msgid " for color_space"
msgstr " 对于颜色空间"

#: core/aviImage.cpp:4133 core/R3dImage.cpp:1052 core/brawImage.cpp:1498
msgid " for frame "
msgstr " 用于框架 "

#: core/R3dImage.cpp:1377
msgid " for gamma_curve"
msgstr " 对于 gamma_curve"

#: gui/mrvReel.cpp:234 gui/mrvReel.cpp:247
msgid " for reel "
msgstr " 用于卷轴 "

#: core/CMedia.cpp:3676
msgid " for stream #"
msgstr " 对于轨道#"

#: core/aviImage_save.cpp:1611
msgid " frame"
msgstr " 框架"

#: core/aviImage_save.cpp:1600
msgid " frames"
msgstr " 图片"

#: core/CMedia_audio.cpp:1219 core/brawImage.cpp:1334
msgid " frequency: "
msgstr " 频率： "

#: core/guessImage.cpp:163
msgid " has different display window than "
msgstr " 有不同的视窗 "

#: standalone/main.cpp:483
msgid ""
" if mrViewer crashed\n"
"or modify Preferences->User Interface->Single Instance."
msgstr ""
" 如果 mrViewer 崩溃\n"
"不修改 Preferences->User Interface->Single Instance。"

#: core/aviImage.cpp:1916
msgid " instead"
msgstr " 代替"

#: core/picImage.cpp:239
msgid " instead of 80"
msgstr " 而不是 80"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1362
msgid " is "
msgstr " 是 "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3753
msgid " is already the first version on disk."
msgstr " 它已经是磁盘上的第一个版本。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3750
msgid " is already the last version on disk."
msgstr " 它已经是磁盘上的最新版本。"

#: core/CMedia.cpp:4373
msgid " is missing."
msgstr " 他迷路了。"

#: core/CMedia.cpp:4396
msgid " is missing. Choosing "
msgstr " 不见了。挑选出 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1886 core/aviImage.cpp:1926 core/R3dImage.cpp:913
#: core/brawImage.cpp:1084
msgid " not found"
msgstr " 未找到"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1634
msgid " not found in reel"
msgstr " 在卷轴上找不到"

#: core/aviImage.cpp:1914
msgid " not found, choosing "
msgstr " 没找到，选择 "

#: core/aviImage.cpp:4303
msgid " not yet supported"
msgstr " 尚不支持"

#: core/mrvPlayback.cpp:1154
msgid " returned "
msgstr " 返回 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1621
msgid " size is "
msgstr " 大小是 "

#: core/aviImage.cpp:4161
msgid " status: "
msgstr " 状态： "

#: core/CMedia_audio.cpp:1169 core/brawImage.cpp:1297
msgid " to"
msgstr " 到"

#: core/aviImage_save.cpp:621 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:4576
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: core/aviImage.cpp:1885 core/R3dImage.cpp:873 core/brawImage.cpp:1044
msgid " video frame, cache "
msgstr " 视频帧，缓存 "

#: core/guessImage.cpp:166
msgid " vs. "
msgstr " 反对 "

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1254
msgid " will not be available.  "
msgstr " 它不会可用。  "

#: gui/mrvPreferences.cpp:184
msgid "\" as a float value; using "
msgstr "\" 作为浮点值；使用 "

#: gui/mrvPreferences.cpp:142
msgid "\" as an integer value; using "
msgstr "\" 作为整数值；使用 "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:4284
msgid "\" failed with error: "
msgstr "\" 失败并出现错误： "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:1309
msgid "\" failed!  Check permissions and use the native requester."
msgstr "\" 失败！检查权限并使用本机文件浏览器。"

#: core/exrImage.cpp:369
msgid "\" has no channels named with prefix \""
msgstr "\" 没有前缀为 \" 的频道"

#: core/exrImage.cpp:374
msgid "\" has no channels."
msgstr "\" 没有频道。"

#: gui/mrvPreferences.cpp:132 gui/mrvPreferences.cpp:174
msgid "\" is not set; using default value ("
msgstr "\" 未设置；使用默认值 ("

#: gui/mrvPreferences.cpp:216
msgid "\" is not set; using default value (\""
msgstr "\" 未设置；使用默认值 (\""

#: gui/mrvPreferences.cpp:256
msgid ""
"\" is not set; using default value (chromaticities according to Rec. ITU-R "
"BT.709)."
msgstr "\" 未设置；使用默认值（根据 ITU-R BT.709 建议书的色度）。"

#: core/guessImage.cpp:340
msgid "\" not found."
msgstr "\" 未找到。"

#: core/guessImage.cpp:263
msgid "\" not found. "
msgstr "\" 未找到。 "

#: core/mrSocket.cpp:184
msgid "\" to protocol number"
msgstr "\" 到协议号"

#: gui/mrvPreferences.cpp:246
msgid "\"; Format: "
msgstr "\"; 格式： "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1185
#, c-format
msgid ""
"#\n"
"# mrViewer Reel \"%s\"\n"
"# \n"
"# Created with mrViewer\n"
"#\n"
"# on %s\n"
"#\n"
"\n"
"Version 5.0\n"
"Ghosting %d %d\n"
msgstr ""
"#\n"
"# mrViewer Reel \"%s\"\n"
"# \n"
"# Created with mrViewer\n"
"#\n"
"# on %s\n"
"#\n"
"\n"
"Version 5.0\n"
"Ghosting %d %d\n"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:967
#, c-format
msgid ""
"#\n"
"# mrViewer Session \n"
"# \n"
"# Created with mrViewer\n"
"#\n"
"# on %s\n"
"#\n"
"\n"
"Version 6.0\n"
msgstr ""
"#\n"
"# mrViewer Session \n"
"# \n"
"# Created with mrViewer\n"
"#\n"
"# on %s\n"
"#\n"
"\n"
"Version 6.0\n"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3160
#, c-format
msgid "%4.8g %%"
msgstr "%4.8g %%"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:4860
#, c-format
msgid "%<PRId64> seconds %d ms."
msgstr "%<PRId64>秒 %d 毫秒。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3607
#, c-format
msgid "%d Hz."
msgstr "%d 赫兹。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3611 gui/mrvImageInformation.cpp:3658
#, c-format
msgid "%d kb/s"
msgstr "%d kb/s"

#: core/mrvServer.cpp:678
msgid "' does not exist."
msgstr "' 不存在。"

#: gui/mrvImageView.cpp:3870
msgid "' does not match '"
msgstr "' 不匹配 '"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1253
msgid "' for "
msgstr "' 为了 "

#: core/picImage.cpp:706
msgid "' for writing. Reason: "
msgstr "' 写。原因： "

#: core/CMedia.cpp:4516
msgid "' from bitdepth "
msgstr "' 位深度： "

#: core/CMedia.cpp:4468
msgid "' from filename"
msgstr "'来自文件名"

#: gui/mrvSave.cpp:289
msgid "' to save."
msgstr "'来保存。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:593 gui/mrvImageInformation.cpp:2765
msgid "' type '"
msgstr "' 类型 '"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:309
#, c-format
msgid "'%s' attribute already exists"
msgstr "属性\"%s\"已存在"

#: core/picImage.cpp:745 core/picImage.cpp:775
msgid "'. Reason: "
msgstr "'。原因： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2689
msgid ""
"(Environment variable:\n"
"CTL_DISPLAY_WHITE_LUMINANCE)"
msgstr ""
"（环境变量：\n"
"CTL_DISPLAY_WHITE_LUMINANCE）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3060
msgid "(IDT) Input Device Transform"
msgstr "(IDT) 输入设备转换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3068
msgid "(IODT) Input Output Device Transform"
msgstr "(IODT) 反向输出设备转换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3064
msgid "(IOT) Input Output Transform"
msgstr "(IOT) 输出设备改造"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3072
msgid "(IRRT) Input Reference Rendering Transform"
msgstr "(IRRT) 输入渲染参考变换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3085
msgid "(LMT) Look Mod Transform"
msgstr "(LMT) 外观修改转换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3545
msgid "(NTSC Fields)"
msgstr "（NTSC 字段）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3544
msgid "(PAL Fields)"
msgstr "（PAL 字段）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3092
msgid "(RT) Render Transform"
msgstr "渲染转换"

#: standalone/main.cpp:444
msgid "(Remove if mrViewer does not start)"
msgstr "（如果 mrViewer 无法启动，请将其删除）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2274
#: gui/mrvImageView.cpp:9533 gui/mrvImageView.cpp:10218
#: gui/mrvImageView.cpp:10219 gui/mrvImageView.cpp:10227
msgid "(no image)"
msgstr "（无图）"

#: core/aviImage.cpp:1886 core/R3dImage.cpp:874 core/brawImage.cpp:1045
msgid ") cache size: "
msgstr ") 缓存大小： "

#: core/aviImage_save.cpp:466
msgid ") for movie file"
msgstr ") 对于电影"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1611
msgid ") out of bounds"
msgstr "） 超出范围"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:207
msgid "** multivalue **"
msgstr "** 多值 **"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1441
msgid "+"
msgstr "+"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2353
msgid "+0.0  f/8.0"
msgstr "+0.0f/8.0"

#: core/CMedia_audio.cpp:1164 core/CMedia_audio.cpp:1193 core/R3dImage.cpp:406
#: core/brawImage.cpp:744 core/brawImage.cpp:1293 core/brawImage.cpp:1310
msgid ", channels "
msgstr ", 渠道 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1225
msgid ", depth "
msgstr "， 深度 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1194 core/brawImage.cpp:1311
msgid ", format "
msgstr "， 格式 "

#: core/aviImage_save.cpp:618 core/aviImage_save.cpp:625
msgid ", freq "
msgstr "， 频率 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1168 core/CMedia_audio.cpp:1196
#: core/brawImage.cpp:747 core/brawImage.cpp:1296 core/brawImage.cpp:1313
msgid ", frequency "
msgstr "， 频率 "

#: core/CMedia.cpp:3676
msgid ", type "
msgstr "， 类型 "

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:570
msgid "--stereo flag needs to be specified a multiple of two times."
msgstr "--stereo 选项必须以两倍的倍数指定。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:364
msgid ".  Attribute must be of the form attr=value."
msgstr ".该属性必须具有 attr=value 的形式。"

#: core/wandImage.cpp:1254
msgid ".  Saving pixel type is "
msgstr ".要保存的像素类型是 "

#: gui/mrvImageView.cpp:9560
msgid ". Widget label is "
msgstr ".小部件标签是 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:37
msgid "0.00 None"
msgstr "0.00 无"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:198
msgid "0.2 5.1  10.5 20.2"
msgstr "0.2 5.1 10.5 20.2"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1568
#: gui/mrvPreferences.cpp:1875
msgid "0.45"
msgstr "0.45"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1567
msgid "0.55"
msgstr "0.55"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:200
msgid "0.64 0.33  0.3 0.6  0.15 0.06  0.3127 0.3290"
msgstr "0.64 0.33 0.3 0.6 0.15 0.06 0.3127 0.3290"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:184
msgid "00:00:00:00"
msgstr "00:00:00:00"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1874
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:202
msgid "1.0 0.0 0.0  0.0 1.0 0.0  0.0 0.0 1.0"
msgstr "1.0 0.0 0.0 0.0 1.0 0.0 0.0 0.0 1.0"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:204
msgid "1.0 0.0 0.0 0.0  0.0 1.0 0.0 0.0  0.0 0.0 1.0 0.0  0.0 0.0 0.0 1.0"
msgstr "1.0 0.0 0.0 0.0 0.0 1.0 0.0 0.0 0.0 0.0 1.0 0.0 0.0 0.0 0.0 1.0"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1566
msgid "1.00"
msgstr "1.00"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:38
msgid "1.00 Square"
msgstr "1.00 广场"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:39
msgid "1.19 Movietone"
msgstr "1.19电影通"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:40
msgid "1.37 Academy (Full Frame)"
msgstr "1.37 学院（全画幅）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:41
msgid "1.50 Still Photo"
msgstr "1.50 静态照片"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:42
msgid "1.56 STV - HDTV (14:9)"
msgstr "1.56 STV-HDTV (14:9)"

#: gui/mrvImageView.cpp:4809
msgid "1.66"
msgstr "1.66"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:43
msgid "1.66 European Widescreen"
msgstr "1.66欧式宽屏"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:44
msgid "1.77 HDTV (16:9)"
msgstr "1.77 高清电视 (16:9)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1565
#: gui/mrvPreferences.cpp:1873
msgid "1.8"
msgstr "1.8"

#: gui/mrvImageView.cpp:4807
msgid "1.85"
msgstr "1.85"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:45
msgid "1.85 Widescreen (3-perf)"
msgstr "1.85 宽屏幕（3 孔）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1745
msgid "1/2"
msgstr "1/二"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1744
msgid "1/3"
msgstr "1/3"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1743
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1742
msgid "1/5"
msgstr "1/5"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1741
msgid "1/6"
msgstr "1/6"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1740
msgid "1/7"
msgstr "1/7"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1739
msgid "1/8"
msgstr "1/8"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1738
msgid "1/9"
msgstr "1/9"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:199
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1967
msgid "12"
msgstr "12"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:198
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1966
msgid "12.5"
msgstr "12.5"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:333
msgid "128x128x128"
msgstr "128x128x128"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:197
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1965
msgid "14.985"
msgstr "14.985"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1964
msgid "15"
msgstr "15"

#: core/CMedia.cpp:4488
msgid "16 bits"
msgstr "16 位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2522
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2746
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2810
msgid "16-bits"
msgstr "16 位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:334
msgid "192x192x192"
msgstr "192x192x192"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:262
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:878
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:887
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2480
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4022
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:882
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4052
msgid "1:16"
msgstr "1:16"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:263
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:879
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:888
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4029
msgid "1:2"
msgstr "1:2"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:264
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:880
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:889
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4036
msgid "1:4"
msgstr "1:4"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:265
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:881
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:890
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4043
msgid "1:8"
msgstr "1:8"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:46
msgid "2.00 Univisium"
msgstr "2.00 大学"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:47
msgid "2.10 VistaVision"
msgstr "2.10 远景"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1564
#: gui/mrvImageInformation.cpp:182 gui/mrvPreferences.cpp:1872
msgid "2.2"
msgstr "2.2"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:190
msgid "2.2 5.1"
msgstr "2.2 5.1"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:194
msgid "2.2 5.1 1.4"
msgstr "2.2 5.1 1.4"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:48
msgid "2.20 70mm"
msgstr "2.20 70mm"

#: gui/mrvImageView.cpp:4805
msgid "2.35"
msgstr "2.35"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:49
msgid "2.35 CinemaScope (old 2.35)"
msgstr "2.35 CinemaScope（旧 2.35）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:50
msgid "2.39 Panavision (new 2.35)"
msgstr "2.39 Panavision（新 2.35）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1963
msgid "23.97"
msgstr "23.976"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:196
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1962
msgid "24"
msgstr "24"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:186
msgid "24000/1001"
msgstr "24000/1001"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:195
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1961
msgid "25"
msgstr "25"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:335
msgid "256x256x256"
msgstr "256x256x256"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:194
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1960
msgid "29.97"
msgstr "29.97"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:193
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1959
msgid "30"
msgstr "30"

#: core/CMedia.cpp:4495
msgid "32 bits"
msgstr "32 位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2537
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2761
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2825
msgid "32-bits"
msgstr "32 位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:330
msgid "32x32x32"
msgstr "32x32x32"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1095
msgid "35mm Academy"
msgstr "35毫米学院"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1102
msgid "35mm Anamorphic"
msgstr "35mm 变形宽银幕"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1097
msgid "35mm European Widescreen"
msgstr "35mm欧式宽屏"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1100
msgid "35mm Flat"
msgstr "35mm平"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1103
msgid "35mm Panavision"
msgstr "35毫米全景"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1321 video/mrvGLLut3d.cpp:1408
msgid "3D Lut for "
msgstr "3D Lut 用于 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2285
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3564
msgid "3D Luts"
msgstr "3D Luts"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3566
msgid "3D Luts/CTL Paths"
msgstr "3D Luts/CTL途径"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3567
msgid "3D Luts/Default Output Device Transform (ODT)"
msgstr "3D Luts/默认输出设备 (ODT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3568
msgid "3D Luts/Default Rendering Transform (RT)"
msgstr "3D Luts/默认渲染变换 (RT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3565
msgid "3D Luts/OCIO"
msgstr "3D Luts/OCIO"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:91
msgid "3D Stereo Options"
msgstr "立体 3D 选项"

#: core/guessImage.cpp:168
msgid "3D Stereo will most likely not work properly."
msgstr "3D 立体可能无法正常工作"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:564
msgid "3GP Movie"
msgstr "3GP电影"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvGl3dView.cxx:19
msgid "3d View"
msgstr "3d 视图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1396
#: gui/mrvImageView.cpp:5261
msgid "3dView"
msgstr "3dview"

#: gui/mrvHotkey.cpp:309
msgid "3dView Density Down"
msgstr "降低 3D 视图密度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:308
msgid "3dView Density Up"
msgstr "提高 3D 视图密度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:307
msgid "3dView Z Depth Down"
msgstr "3D 视图的较低 Z 深度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:306
msgid "3dView Z Depth Up"
msgstr "提高 3D 视图的 Z 深度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:51
msgid "4.00 Polyvision"
msgstr "4.00 多视"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:192
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1958
msgid "50"
msgstr "50"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:191
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1957
msgid "59.94"
msgstr "59.94"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:190
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1956
msgid "60"
msgstr "60"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:331
msgid "64x64x64"
msgstr "64x64x64"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1101
msgid "70mm"
msgstr "70mm"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2196
msgid "8 bit Caches"
msgstr "8位缓存"

#: core/CMedia.cpp:4481
msgid "8 bits"
msgstr "8位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:228
msgid "8-bit Values"
msgstr "8 位值"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2855
msgid "8-bit sample of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下图像像素的 8 位采样。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2507
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2731
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2795
msgid "8-bits"
msgstr "8位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1771
msgid "8bit"
msgstr "8位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:332
msgid "96x96x96"
msgstr "96x96x96"

#: core/CMedia_audio.cpp:937
msgid ": Could not find stream info."
msgstr ": 找不到曲目信息。"

#: core/CMedia_audio.cpp:929
msgid ": Could not open filename."
msgstr ": 文件打不开。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:179
msgid ": Error "
msgstr "： 错误 "

#: core/oiioImage.cpp:431
msgid ": Unknown pixel type"
msgstr ": 未知像素类型"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2340
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3124
msgid "@<"
msgstr "@<"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1853
msgid "@<->"
msgstr "@<->"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3137
msgid "@<|"
msgstr "@<|"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2368
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3176
msgid "@>"
msgstr "@>"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3189
msgid "@>|"
msgstr "@>|"

#: gui/mrvHotkey.cpp:596
msgid "@B12@C7@b@.Function\t@B12@C7@b@.Hotkey"
msgstr "@B12@C7@b@.Function\t@B12@C7@b@.Keys"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3111
msgid "@|<"
msgstr "@|<"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3163
msgid "@|>"
msgstr "@|>"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1851
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3150
msgid "@||"
msgstr "@||"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3277
msgid "A"
msgstr "A"

#: core/mrSocket.cpp:65
#, c-format
msgid "A blocking Windows Sockets 1.1 operation is in progress.\n"
msgstr "正在进行 Windows Sockets 1.1 锁定操作。\n"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:397
msgid ""
"A professional image and movie viewer\n"
"Examples:\n"
msgstr ""
"专业的电影和图像查看器\n"
"示例：\n"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1395
#: gui/mrvImageView.cpp:5255
msgid "A-B, Stereo 3D Options"
msgstr "立体 3D，AB 选项"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2255
msgid "A/B"
msgstr "A/B"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3339
msgid "ACES Clip Metadata"
msgstr "ACES 剪辑元数据"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:787
msgid "ACES Metadata File (*.{amf})"
msgstr "ACES 元数据文件 (*.{amf})"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:174
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:74
msgid "ACES metadata"
msgstr "ACE 元数据"

#: gui/mrvImageView.cpp:335
msgid "ALPHA"
msgstr "Α"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:566 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:567
#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:572 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:573
#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:584
msgid "AVCHD Video"
msgstr "AVCHD 视频"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:568
msgid "AVI Movie"
msgstr "AVI电影"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1405
#: gui/mrvImageView.cpp:5277
msgid "About"
msgstr "关于 mrViewer"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:31
#: standalone/main.cpp:327
msgid "About mrViewer"
msgstr "关于 mrViewer"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:149
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3018
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:349
msgid "Absolute Colorimetric"
msgstr "绝对色度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:97
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3525
msgid "Accept settings but don't save."
msgstr "接受设置但不保存。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:546
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1159
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1394
#: gui/mrvImageView.cpp:5254
msgid "Action Tools"
msgstr "行动工具"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2137
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3562
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2495
msgid "Activate viewer's 3D Lut."
msgstr "激活取景器的 3D LUT。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:131
msgid ""
"Activates / Deactivates all color corrections as they can be a tad expensive"
msgstr "积极的/禁用所有可能有点慢的颜色校正"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:130
msgid "Active"
msgstr "积极的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:492
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:214 gui/mrvImageInformation.cpp:1029
msgid "Add Attribute"
msgstr "添加属性"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3303
msgid ""
"Adjust ISO without clipping the highlights\n"
"or crushing the shadows."
msgstr ""
"在不剪裁高光\n"
"或压碎阴影的情况下调整 ISO。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:151
msgid "Adjust Image Contrast"
msgstr "调整图像的对比度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:160
msgid "Adjust Image Saturation"
msgstr "调整图像饱和度"

#: core/exrImage.cpp:1214 core/exrImage.cpp:2500 core/exrImage.cpp:2504
msgid "Adopted Neutral"
msgstr "中性 采用"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3164
msgid "Advance one frame."
msgstr "前进一帧。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:69
msgid "Advanced Core"
msgstr "高级核心"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:565
msgid "Advanced Systems Format Media"
msgstr "高级系统媒体格式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2289
msgid "Algorithm when not OCIO"
msgstr "不使用 OCIO 时的算法"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:163
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:771
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3500
#: gui/mrvImageInformation.cpp:641
msgid "All"
msgstr "一切"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:390 gui/mrvFileRequester.cpp:940
msgid "All (*.{"
msgstr "每个人 (*.{"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:161
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:76
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3343
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:71
msgid "All Layers"
msgstr "所有层"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:155
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:235
msgid "All Possible"
msgstr "一切皆有可能"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3260
msgid "Allows you to adjust frame rate playback."
msgstr "允许您调整播放速度。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2434
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2444
msgid ""
"Allows you to adjust gamma curve for display.\n"
"Value is:  pow( 2, 1/x );"
msgstr ""
"允许您调整显示的伽马曲线。\n"
"值为：pow(2, 1/X ）;"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2306
msgid "Allows you to adjust the gain or exposure of the image."
msgstr "允许您调整图像的增益或曝光。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1262
msgid "Allows you to select a standard cropping area around image."
msgstr "允许您选择图像周围的遮罩标准。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2275
msgid "Allows you to select different image channels or layers."
msgstr "允许您选择图像的不同通道或图层。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3313
msgid "Allows you to set starting frame for timeline."
msgstr "允许您设置时间线的起始帧。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3328
msgid "Allows you to set the ending frame for timeline."
msgstr "允许您设置时间线的结束帧。"

#: core/CMedia.cpp:2105 core/CMedia.cpp:2188 core/exrImage.cpp:3059
#: core/wandImage.cpp:1162 gui/mrvImageView.cpp:210 gui/mrvImageView.cpp:9651
#: gui/mrvImageView.cpp:10119 gui/mrvImageView.cpp:10181
msgid "Alpha"
msgstr "Α"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:158
msgid "Alpha Only"
msgstr "仅限阿尔法"

#: core/CMedia.cpp:2107 core/CMedia.cpp:2188 core/exrImage.cpp:3057
#: core/wandImage.cpp:1160 gui/mrvImageView.cpp:211 gui/mrvImageView.cpp:2180
#: gui/mrvImageView.cpp:9632 gui/mrvImageView.cpp:10182
msgid "Alpha Overlay"
msgstr "阿尔法叠印"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2844
msgid "Alpha value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下像素图像的 Alpha 值。"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1255
msgid "Already used in "
msgstr "已经用在 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:120
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#: core/exrImage.cpp:1289 core/exrImage.cpp:2470 core/exrImage.cpp:2474
#: core/exrImage.cpp:2557 core/exrImage.cpp:2561
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:843
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:293
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:315
msgid "Always CTL"
msgstr "总是 CTL"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:295
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:317
msgid "Always ICC"
msgstr "总是ICC"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:957
msgid "Always on Top"
msgstr "永远高于别人"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:746
msgid "Always use BT470BG / SMPTE170M"
msgstr "始终使用 BT470BG/SMPTE170M"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:744
msgid "Always use BT709"
msgstr "始终使用 BT709"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:745
msgid "Always use Unspecified"
msgstr "始终使用未指定"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3408
msgid ""
"Amount of denoise filter to apply.\n"
"Only applicable when decoding 1:1."
msgstr ""
"要应用的降噪滤波器的数量。\n"
"仅在解码 1:1 时可用。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3420
msgid ""
"Amount of detail extraction.\n"
"Only applicable when decoding 1:1."
msgstr ""
"细节提取量。\n"
"仅在解码 1:1 时可用。"

#: gui/mrvHotkey.cpp:340
msgid "Annotation Frame Step Backwards"
msgstr "返回注释框步骤"

#: gui/mrvHotkey.cpp:344
msgid "Annotation Frame Step Forwards"
msgstr "步得分框前进"

#: standalone/main.cpp:481
msgid ""
"Another instance of mrViewer is open.\n"
"Remove "
msgstr ""
"mrViewer 的另一个实例已打开。\n"
"删除 "

#: core/exrImage.cpp:1319 core/exrImage.cpp:2580 core/exrImage.cpp:2584
msgid "Aperture"
msgstr "开幕式"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:933
msgid "Apply: "
msgstr "申请： "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3320
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:63
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯 (عرب)"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3340
msgid ""
"Are you sure you want to\n"
"remove all selected images from reel?"
msgstr ""
"您确定要\n"
"删除相机胶卷中所有选定的图像吗？"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3336
msgid ""
"Are you sure you want to\n"
"remove image from reel?"
msgstr ""
"您确定要\n"
"删除相机胶卷中的图像吗？"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1297
msgid ""
"Are you sure you want to\n"
"remove the reel?"
msgstr ""
"您确定要\n"
"删除卷轴吗？"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1127
#, c-format
msgid "Are you sure you want to overwrite '%s'?"
msgstr "您确定要n覆盖\"%s\"吗？"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:544
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:584
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2543
msgid "Area Select Tool"
msgstr "区域选择工具"

#: gui/mrvHotkey.cpp:385
msgid "Area Selection Mode"
msgstr "区域选择模式"

#: gui/mrvImageView.cpp:1746
msgid "Arrow"
msgstr "箭"

#: gui/mrvHotkey.cpp:390
msgid "Arrow Mode"
msgstr "箭头模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:645
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2603
msgid "Arrow Tool"
msgstr "箭头工具"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2871
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "纵横比"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2871
msgid "Aspect ratio of clip"
msgstr "剪辑纵横比"

#: gui/mrvHotkey.cpp:404
msgid "Attach Audio File"
msgstr "关联音频文件"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:581
msgid "Attach ICC Profile"
msgstr "附加 ICC 配置文件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvImageInfo.cxx:39
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3772
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1503
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:960
msgid "Attributes Menu"
msgstr "属性菜单"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2673
msgid "Attrs"
msgstr "属性"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:144
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3191
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3573
#: gui/mrvImageInformation.cpp:988 gui/mrvImageInformation.cpp:3437
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3496
msgid "Audio"
msgstr "声音的"

#: core/CMedia_audio.cpp:737 core/aviImage_save.cpp:536
#: core/aviImage_save.cpp:1037 core/R3dImage.cpp:406 core/brawImage.cpp:744
msgid "Audio "
msgstr "声音的 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:344
msgid "Audio Options"
msgstr "音频选项："

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3579
#, c-format
msgid "Audio Stream #%d"
msgstr "音轨 #%d"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2796
msgid "Audio Streams"
msgstr "音轨"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3292
msgid "Audio Volume"
msgstr "音量"

#: core/aviImage_save.cpp:616
msgid "Audio conversion of "
msgstr "的音频转换 "

#: audio/mrvPortAudioEngine.cpp:267
msgid "Audio format not known.  Choosing float32. "
msgstr "未知的音频格式。选择 float32。 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1886
msgid "Audio frame "
msgstr "音频帧 "

#: core/aviImage_save.cpp:686
msgid "Audio frame has NOPTS value."
msgstr "音频帧具有 NOPTS 值。"

#: core/CMedia_audio.cpp:1992
msgid "Audio packet is unknown, expected seek or preroll"
msgstr "音频包未知，期待搜索或预卷"

#: core/CMedia_audio.cpp:2042
msgid "Audio packets empty at end of seek"
msgstr "搜索结束时的空音频包"

#: gui/mrvImageView.cpp:5578
msgid "Audio/Attach Audio File"
msgstr "声音的/添加音频文件"

#: gui/mrvImageView.cpp:5583
msgid "Audio/Detach Audio File"
msgstr "声音的/取消关联音频文件"

#: gui/mrvImageView.cpp:5580
msgid "Audio/Edit Audio Frame Offset"
msgstr "声音的/编辑音频开始帧"

#: gui/mrvMediaTrack.cpp:796
#, c-format
msgid "Audio: %<PRId64>"
msgstr "声音的： %<PRId64>"

#: core/CMedia_audio.cpp:1646
msgid "Audios #"
msgstr "声音的 ＃"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:562
msgid "Audios (*.{"
msgstr "音频 (*.{"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3324
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1829
msgid "Auto Playback"
msgstr "自动播放"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:988
msgid "Auto Refit Image"
msgstr "自动图像重置"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2947
msgid "Auto load images as they change on disk"
msgstr "如果它们在磁盘上发生更改，则自动加载图像"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3659
msgid "Avg. Bitrate"
msgstr "平均比特率"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:189
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:217
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:243
msgid "B"
msgstr "B"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3529
msgid "B Frames"
msgstr "B 帧"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:34
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:870
msgid "B44"
msgstr "B44"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:35
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:871
msgid "B44A"
msgstr "B44A"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1549
msgid "BG"
msgstr "BG"

#: gui/mrvImageView.cpp:331
msgid "BLUE"
msgstr "蓝色"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3472
msgid "BRAW Loading"
msgstr "加载 BRAW"

#: gui/mrvHotkey.cpp:444
msgid "BackSpace"
msgstr "删除到后面"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1681
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: core/mrvPlayback.cpp:1089
msgid ""
"Background image duration is too short.  Looping may not work correctly."
msgstr "背景图像的持续时间很短。循环重复可能无法正常工作。"

#: core/mrvPlayback.cpp:1096
#, c-format
msgid ""
"Background image play fps ( %lg ) does not match foreground's ( %lg ).  "
"Looping will not work correctly."
msgstr ""
"背景图像 ( %lg ) 的 fps 与前图像 ( %lg ) 不同。循环重复将无法正常工作。"

#: core/mrvPlayback.cpp:1073
msgid "Background reel duration is too short.  Looping may not work correctly."
msgstr "底部线轴很短。循环重复可能无法正常工作。"

#: core/mrvPlayback.cpp:1063
msgid ""
"Background reel has several images and has EDL turned on.  This is not "
"allowed.  Turning edl off."
msgstr "背景卷有多个图像并激活了 EDL。这是不允许的。关闭edl。"

#: core/mrSocket.cpp:178
msgid "Bad port number "
msgstr "错误的端口号 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:48
msgid "Baseline"
msgstr "基本的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3373
msgid "Bias"
msgstr "偏见"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:716
msgid "Bilinear Filtering Always"
msgstr "始终双线性滤波器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:715
msgid "Bilinear Filtering Only on Presentation"
msgstr "仅在演示中使用双线性滤波器"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2982
msgid "Bit depth of clip"
msgstr "剪辑位深度"

#: core/brawImage.cpp:1373
msgid "Bitdepth to process is unknown"
msgstr "待处理的位深未知"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:589
msgid "Bitmap Picture"
msgstr "位图图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:269
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:375
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:703
msgid "Black Frame"
msgstr "黑盒子"

#: core/guessImage.cpp:268 core/mrvBlackImage.cpp:42 core/mrvBlackImage.cpp:43
#: core/Sequence.cpp:1162 core/mrvOTIO.cpp:208
msgid "Black Gap"
msgstr "黑色间隙"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3151
msgid "Blend Mode"
msgstr "混合模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2642
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:39
#: core/CMedia.cpp:2121 core/CMedia.cpp:2187 core/exrImage.cpp:3059
#: core/wandImage.cpp:1162 gui/mrvImageView.cpp:209 gui/mrvImageView.cpp:9646
#: gui/mrvImageView.cpp:10180
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3348
msgid "Blue Gain"
msgstr "蓝色增益"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3348
msgid "Blue Gain of clip."
msgstr "剪辑蓝调增益"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2837
msgid "Blue value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下像素图像的蓝色值。"

#: core/mrvClient.cpp:345 core/mrvClient.cpp:506 standalone/main.cpp:642
msgid "Boost exception: "
msgstr "提升异常： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvImageInfo.cxx:38
msgid "Both"
msgstr "他们都"

#: gui/mrvImageView.cpp:11574
msgid "Bottom"
msgstr "降低"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1598
msgid "Bottom Field"
msgstr "下场"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:48
#: standalone/main.cpp:535 standalone/main.cpp:555
msgid "Bottom/top"
msgstr "降低/更高"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:197 gui/mrvImageInformation.cpp:231
#: gui/mrvImageInformation.cpp:462
msgid "Box2 Float"
msgstr "Box2 浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:195 gui/mrvImageInformation.cpp:230
#: gui/mrvImageInformation.cpp:448
msgid "Box2 Integer"
msgstr "Box2 整数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:142
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3323
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:750
msgid "Buffer underrun: "
msgstr "缓冲区不足： "

#: core/stubImage.cpp:970
msgid "Buffer was NULL - internal error"
msgstr "缓冲区为 NULL - 内部错误"

#: core/wandImage.cpp:574
msgid "Byline"
msgstr "署名"

#: core/wandImage.cpp:577
msgid "Byline Title"
msgstr "署名标题"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:107
#: core/wandImage.cpp:710 core/wandImage.cpp:738
msgid "Byte"
msgstr "字节"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:242
msgid "CIE XYZ"
msgstr "CIE XYZ"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:243
msgid "CIE xyY"
msgstr "CIE xyY"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3044
msgid "CIExy Chromaticities"
msgstr "CIExy色度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3046
msgid "CIExy White Point"
msgstr "CIExy 白点"

#: gui/mrvImageView.cpp:325
msgid "COLOR"
msgstr "颜色"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:56
msgid "CPU Information"
msgstr "中央处理器信息"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:68
msgid "CTL Browser"
msgstr "CTL 查看器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2570
msgid "CTL Paths"
msgstr "CTL途径"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2577
msgid "CTL scripts"
msgstr "CTL 内裤"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4200
msgid "CTL/Attach Input Device Transform"
msgstr "CTL/分配输入设备转换 (IDT)"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4204
msgid "CTL/Attach Rendering Transform"
msgstr "CTL/分配渲染转换 (RRT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2574
msgid "CTL_MODULE_PATH"
msgstr "CTL_MODULE_PATH"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2182
msgid "Cache Active"
msgstr "活动缓存"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2253
msgid "Cache Size"
msgstr "缓存大小"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2178
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3563
msgid "Caches"
msgstr "缓存"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:102
msgid "Can't open card "
msgstr "我打不开卡 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:394
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:185
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:93
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:131
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:86
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:109
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:274
#: gui/mrvFontsWindowUI.cpp:117 gui/mrvImageInformation.cpp:254
#: gui/mrvImageInformation.cpp:287
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: core/aviImage_save.cpp:746
msgid "Cannot allocate dst samples"
msgstr "我无法分配 dst 样本"

#: core/aviImage.cpp:601
msgid "Cannot create buffer sink"
msgstr "无法创建缓冲区接收器"

#: core/aviImage.cpp:591
msgid "Cannot create buffer source"
msgstr "无法创建缓冲区源"

#: core/rawImage.cpp:134 core/rawImage.cpp:176
msgid "Cannot create libraw handle"
msgstr "我无法创建 libraw 处理"

#: gui/mrvSave.cpp:101
msgid "Cannot currently save a movie in those formats."
msgstr "目前无法以这些格式保存电影。"

#: core/mrSocket.cpp:184
msgid "Cannot map \""
msgstr "我无法映射\""

#: gui/mrvPreferences.cpp:141 gui/mrvPreferences.cpp:183
#: gui/mrvPreferences.cpp:244
msgid "Cannot parse environment variable \""
msgstr "无法解释环境变量\""

#: core/aviImage.cpp:608
msgid "Cannot set output pixel format"
msgstr "无法设置输出像素渲染格式"

#: gui/mrvImageView.cpp:562
msgid "Cannot switch images.  Foreground and background image are the same."
msgstr "我不能交换图像。前景和背景图像是相同的。"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:592
msgid "Canon Raw Picture"
msgstr "佳能原始图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:468
msgid "CapsLock"
msgstr "锁转移。"

#: core/wandImage.cpp:607
msgid "Caption"
msgstr "信息"

#: core/wandImage.cpp:613
msgid "Caption Writer"
msgstr "留言者"

#: core/exrImage.cpp:2532 core/hdrImage.cpp:173
msgid "Capture Date"
msgstr "拍摄日期"

#: core/wandImage.cpp:529
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1568
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: gui/mrvHotkey.cpp:329
msgid "Center Image"
msgstr "使图像居中"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2457
msgid "Changes frame/field display"
msgstr "改变帧抽样/农村"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:80
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:232
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3606
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:100
msgid "Char"
msgstr "特点"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:53
#: standalone/main.cpp:545 standalone/main.cpp:559
msgid "Checkerboard pattern"
msgstr "网格"

#: core/guessImage.cpp:288 core/Sequence.cpp:1163 gui/mrvImageBrowser.cpp:345
msgid "Checkered"
msgstr "网格"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:80
msgid "Chinese"
msgstr "中国人"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:102
msgid "Choose Hotkey"
msgstr "选择驱动键"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:199 gui/mrvImageInformation.cpp:238
#: gui/mrvImageInformation.cpp:494
msgid "Chromaticities"
msgstr "色度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2603
msgid "Chromaticities (CIE)"
msgstr "色度 (CIE)"

#: core/exrImage.cpp:1203 core/exrImage.cpp:2486 core/exrImage.cpp:2490
msgid "Chromaticities Name"
msgstr "色度名称"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1104
msgid "Cinemascope"
msgstr "电影放映机"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:591
msgid "Cineon Picture"
msgstr "Cineon 图像"

#: gui/mrvImageView.cpp:1715
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: gui/mrvHotkey.cpp:392
msgid "Circle Mode"
msgstr "圆圈模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:615
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2588
msgid "Circle Tool"
msgstr "圆形工具"

#: core/wandImage.cpp:580
msgid "City"
msgstr "镇"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:348
msgid "Clear"
msgstr "擦除"

#: gui/mrvHotkey.cpp:353
msgid "Clear Image Cache"
msgstr "清除图像缓存"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:873
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: core/mrvClient.cpp:511
msgid "Client Exception: "
msgstr "客户端异常： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3121
msgid "Clip Compression"
msgstr "剪辑压缩"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2804
msgid "Clip is a sequence of frames"
msgstr "Clip 是一系列帧。"

#: gui/mrvHotkey.cpp:408
msgid "Clone Image"
msgstr "克隆图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1517
msgid "Clone image"
msgstr "克隆图像"

#: gui/mrvElement.cpp:90
#, c-format
msgid ""
"Cloned Image\n"
"Name: %s\n"
"Date: %s\n"
"Resolution: %dx%d"
msgstr ""
"克隆图像\n"
"名称: %s\n"
"日期: %s\n"
"分辨率: %dx%d"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3654
msgid "Closed Captions"
msgstr "隐藏式字幕"

#: core/aviImage_save.cpp:1668
msgid "Closed movie file"
msgstr "我关闭了电影或序列的创建"

#: core/mrvServer.cpp:2192
msgid "Closed server at port "
msgstr "我关闭了端口上的服务器 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:235
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:346
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3527 gui/mrvImageInformation.cpp:3589
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3652
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:236
msgid ""
"Codec (encoder) used to encode the movie.  hevc and h264 are the preferred "
"codecs in terms of quality/compression.  mpeg4 is an encoder for DVD and "
"prores is a good codec for editing jobs.  Finally, ffv1 is good for "
"preservation as it is a lossless codec."
msgstr ""
"Codec（编码器）用于对电影进行编码。就质量而言，hevc 和 h264 是首选的编解码器/"
"压缩。 mpeg4 是 dvd 的编码器，prores 是用于编辑工作的良好编解码器。最后，"
"ffv1 有利于保存，因为它是无损编解码器。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3527 gui/mrvImageInformation.cpp:3589
msgid "Codec Name"
msgstr "编解码器名称"

#: core/aviImage_save.cpp:704
msgid "Codec has variable frame size.  Setting it to "
msgstr "编解码器具有可变的帧大小。将其设置为 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3652
msgid "Codec name"
msgstr "编解码器名称"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:128
msgid "Codecs"
msgstr "编解码器"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:611
msgid "CollapsibleGroup not found"
msgstr "未找到可折叠组"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:206
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2631
#: core/CMedia.cpp:2118 core/CMedia.cpp:2186 core/exrImage.cpp:2804
#: core/exrImage.cpp:3061 core/exrImage.cpp:3069 core/exrImage.cpp:3081
#: core/exrImage.cpp:3086 core/exrImage.cpp:3088 core/exrImage.cpp:3125
#: core/exrImage.cpp:3158 core/wandImage.cpp:1121 core/wandImage.cpp:1183
#: gui/mrvImageView.cpp:202 gui/mrvImageView.cpp:2217
#: gui/mrvImageView.cpp:2279 gui/mrvImageView.cpp:10179
#: gui/mrvImageView.cpp:10227
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1145
msgid "Color Area"
msgstr "颜色区域"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1392
#: gui/mrvImageView.cpp:5252
msgid "Color Controls"
msgstr "颜色控制"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1391
#: gui/mrvImageView.cpp:5251
msgid "Color Info"
msgstr "颜色区域信息"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorAreaUI.cxx:18
msgid "Color Information"
msgstr "颜色区域信息"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:488
msgid "Color Profiles (*.{"
msgstr "ICC 配置文件 (*.{"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2999
msgid "Color Range"
msgstr "颜色范围"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2996 gui/mrvImageInformation.cpp:3240
msgid "Color Space"
msgstr "色彩空间"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1667
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3212
msgid "Color Version"
msgstr "彩色版"

#: gui/mrvImageView.cpp:9468
msgid "Color channel not found at index "
msgstr "未找到索引的颜色通道 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2170
msgid "Color controls"
msgstr "颜色控制"

#: core/aviImage.cpp:1305
msgid "Colorspace details not gotten "
msgstr "未获得色彩空间细节 "

#: core/aviImage.cpp:1334
msgid "Colorspace details not set "
msgstr "未设置色彩空间细节 "

#: core/exrImage.cpp:1248 core/exrImage.cpp:2493 core/exrImage.cpp:2497
#: core/exrImage.cpp:2521 core/exrImage.cpp:2525
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: gui/mrvImageView.cpp:508
msgid "Comped"
msgstr "化合物"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1321
msgid "Compensate Pixel Ratio"
msgstr "使用像素比"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3391
msgid ""
"Compensation for the OLPF (low-pass) filter.\n"
"Only applicable when decoding 1:1"
msgstr ""
"OLPF（低通）滤波器的补偿。\n"
"仅在解码 1:1 时可用"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3145
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3572
msgid "Compositing"
msgstr "作品"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:78
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3384
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:201
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3121
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3162
msgid "Compression Ratio"
msgstr "压缩率"

#: core/exrImage.cpp:2834
msgid "Compression method not available. Using PIZ."
msgstr "压缩方法不可用。使用 PIZ。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3385
msgid "Compression to use when saving an exr."
msgstr "保存 exr 时使用的压缩。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:837
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:885
#: core/mrvClient.cpp:473
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: core/mrvClient.cpp:235
msgid "Connect error: "
msgstr "连接到 "

#: core/mrvClient.cpp:225
msgid "Connect timed out."
msgstr "连接到"

#: core/mrvClient.cpp:249
msgid "Connected to "
msgstr "连接到 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:847
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1401
#: gui/mrvImageView.cpp:5271
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:49
msgid "Constrained Baseline"
msgstr "包含基线"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:150
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3295
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3080
msgid ""
"Controls the YUV Conversion of the movie in the shader to emulate different "
"tv standards.\n"
"Use File YUV Hint will take the value from the movie being loaded if the "
"data is present.\n"
"BT709 is a Rec.709 emulation (HDTV) and has black levels in the 16 range of "
"255.\n"
"Unspecified is your standard computer translation of YUV.\n"
"BT470BG/SMPTE170M emulate ITU-R BT 601-6 625 (PAL/SECAM)."
msgstr ""
"控制着色器中影片的 YUV 转换以模拟不同的电视标准。\n"
"YUV 转换采用正在播放的影片的值（如果存在数据）。\n"
"BT709 是 Rec.709 (HDTV) 的模拟，具有 16 级黑色在 255 范围内。\n"
"未指定为 YUV 计算机转换标准。\n"
"BT470BG/SMPTE170M 模拟 ITU-R BT 601-6 625（PAL/证监会）。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3115
msgid "Controls the codec used by default in saving a movie file."
msgstr "控制保存电影时默认使用的编解码器。"

#: core/wandImage.cpp:1345
msgid "Conversion needed.  Gamma: 1.0"
msgstr "需要转换。范围：1.0"

#: gui/mrvHotkey.cpp:406
msgid "Copy Frame, X, Y Values"
msgstr "复制框值，X 和 Y"

#: gui/mrvHotkey.cpp:407
msgid "Copy RGBA Values"
msgstr "复制 RGBA 值"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:689
msgid "Copy Reel, Shot, Frame, X and Y coordinates to clipboard"
msgstr "将 Reel、Shot、Frame、X 和 Y 坐标复制到剪贴板"

#: gui/mrvImageView.cpp:2357
msgid "Copy X Y"
msgstr "复制 XY"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:140 gui/mrvColorInfo.cpp:214
msgid "Copy/Color"
msgstr "复制/颜色"

#: core/wandImage.cpp:604
msgid "Copyright String"
msgstr "版权文本"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:66
msgid "Core"
msgstr "中央"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1251
msgid "Corruption in hotkeys preferences. "
msgstr "处理关键偏好的腐败。 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:841
#, c-format
msgid "Could not add profile \"%s\" to CMM: "
msgstr "无法将配置文件 \"%s\" 添加到 CMM: "

#: core/aviImage_save.cpp:592
msgid "Could not alloc swr_ctx"
msgstr "我无法分配 swr_ctx"

#: core/aviImage_save.cpp:500
msgid "Could not allocate audio frame"
msgstr "我无法托管音频帧"

#: core/aviImage_save.cpp:642
msgid "Could not allocate destination samples"
msgstr "我无法分配目标样本"

#: core/aviImage_save.cpp:716
msgid "Could not allocate fifo buffer"
msgstr "无法分配 fifo 缓冲区"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1372
msgid "Could not allocate new element"
msgstr "我无法主持曲目"

#: core/aviImage_save.cpp:565
msgid "Could not allocate output frame samples. Error: "
msgstr "我无法分配输出框样本。错误： "

#: core/aviImage_save.cpp:1067
msgid "Could not allocate picture"
msgstr "我无法分配图片"

#: core/aviImage_save.cpp:973
msgid "Could not allocate raw picture buffer"
msgstr "无法分配图像缓冲区"

#: core/aviImage_save.cpp:576
msgid "Could not allocate source samples. Error: "
msgstr "我无法分配源样本。错误： "

#: core/aviImage_save.cpp:268
msgid "Could not allocate stream"
msgstr "我无法主持曲目"

#: core/mrvOTIO.cpp:117
msgid "Could not append child to stack. Error: "
msgstr "无法将子项添加到堆栈。错误： "

#: core/mrvOTIO.cpp:355
msgid "Could not append one clip to track: "
msgstr "我无法将剪辑添加到轨道： "

#: core/mrvOTIO.cpp:364
msgid "Could not append one track to stack: "
msgstr "我无法向堆栈添加轨道： "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1420
msgid "Could not calculate OCIO Lut"
msgstr "我无法从 OCIO 计算 Lut"

#: core/aviImage_save.cpp:519 core/aviImage_save.cpp:1017
msgid "Could not copy context to parameters"
msgstr "无法将上下文复制到参数"

#: core/aviImage.cpp:729 core/aviImage.cpp:2398
msgid "Could not copy parameters to context"
msgstr "无法将参数复制到编解码器上下文"

#: core/slateImage.cpp:219
msgid "Could not create drawing wand"
msgstr "我无法创建绘图棒"

#: core/slateImage.cpp:215
msgid "Could not create pixel wand"
msgstr "我无法创建像素棒"

#: gui/mrvMedia.cpp:173
msgid "Could not create thumbnail picture for '"
msgstr "我无法为 ' 创建缩略图"

#: core/slateImage.cpp:204
msgid "Could not create wand"
msgstr "我无法创造魔杖"

#: core/aviImage_save.cpp:1330
msgid "Could not deduce output format from file extension: using MPEG."
msgstr "我无法从文件扩展名中找出输出格式：使用 MPEG。"

#: core/slateImage.cpp:363
msgid "Could not draw image"
msgstr "我无法绘制图像"

#: core/aviImage_save.cpp:854 core/aviImage_save.cpp:1539
msgid "Could not encode audio frame: "
msgstr "我无法编码音频帧： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1645
msgid "Could not find attribute \""
msgstr "我找不到图片"

#: core/exrImage.cpp:2152
msgid "Could not find both stereo images in file"
msgstr "我在文件中找不到两个立体图像"

#: core/exrImage.cpp:2134
msgid "Could not find both stereo images in multiview file"
msgstr "在多视图文件中找不到两个立体图像"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:501
msgid "Could not find eight floats for chromaticities"
msgstr "我找不到色度的八个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1284
msgid "Could not find eight floats for chromaticities "
msgstr "我找不到色度的八个浮点数 "

#: core/aviImage_save.cpp:259
msgid "Could not find encoder for '"
msgstr "我找不到编码器'"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:468
msgid "Could not find four floats for box"
msgstr "我找不到盒子的四个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1420
msgid "Could not find four floats for box "
msgstr "我找不到盒子的四个浮点数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:454
msgid "Could not find four integers for box"
msgstr "我找不到盒子的四个整数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1403
msgid "Could not find four integers for box "
msgstr "我找不到盒子的四个整数 "

#: core/mrvPlayback.cpp:1337
msgid "Could not find image "
msgstr "我找不到图片 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:521
msgid "Could not find nine doubles for matrix 3x3"
msgstr "我找不到 3x3 矩阵的九个双精度数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1331
msgid "Could not find nine doubles for matrix 3x3 "
msgstr "我找不到 3x3 矩阵的九个双打 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:485
msgid "Could not find nine floats for matrix 3x3"
msgstr "我找不到 3x3 矩阵的九个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1308
msgid "Could not find nine floats for matrix 3x3 "
msgstr "我找不到 3x3 矩阵的九个浮点数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:574
msgid "Could not find sixteen doubles for matrix 4x4"
msgstr "我找不到 4x4 矩阵的双十六"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1381
msgid "Could not find sixteen doubles for matrix 4x4 "
msgstr "我找不到 4x4 矩阵的双十六 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:547
msgid "Could not find sixteen floats for matrix 4x4"
msgstr "我找不到 4x4 数组的十六个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1355
msgid "Could not find sixteen floats for matrix 4x4 "
msgstr "我找不到 4x4 矩阵的十六个浮点数 "

#: core/aviImage.cpp:3034
msgid "Could not find stream info"
msgstr "找不到曲目信息"

#: core/aviImage.cpp:757
msgid "Could not find subtitle in '"
msgstr "在 ' 上找不到字幕"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:441
msgid "Could not find three doubles for vector"
msgstr "我找不到向量的三个双打"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1266
msgid "Could not find three doubles for vector "
msgstr "我找不到向量的三个双打 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:428
msgid "Could not find three floats for vector"
msgstr "我找不到向量的三个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1250
msgid "Could not find three floats for vector "
msgstr "我找不到向量的三个浮点数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:415
msgid "Could not find three integers for vector"
msgstr "我找不到向量的三个整数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1234
msgid "Could not find three integers for vector "
msgstr "我找不到向量的三个整数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:402
msgid "Could not find two doubles for vector"
msgstr "我找不到向量的两个双打"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1218
msgid "Could not find two doubles for vector "
msgstr "我找不到向量的两个双打 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:389
msgid "Could not find two floats for vector"
msgstr "我找不到向量的两个浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1202
msgid "Could not find two floats for vector "
msgstr "我找不到向量的两个浮点数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1439
msgid "Could not find two integers for rational "
msgstr "我找不到有理数的两个整数 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:376
msgid "Could not find two integers for vector"
msgstr "我找不到向量的两个整数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1186
msgid "Could not find two integers for vector "
msgstr "我找不到向量的两个整数 "

#: core/mrvOTIO.cpp:105
msgid "Could not flatten tracks. Error: "
msgstr "轨道无法变平。错误： "

#: core/brawImage.cpp:1257
msgid "Could not get audio samples"
msgstr "我无法获取音频样本"

#: audio/mrvPortAudioEngine.cpp:234
msgid "Could not get device info for "
msgstr "获取设备信息失败 "

#: core/aviImage.cpp:1285
msgid "Could not get image conversion context."
msgstr "我无法获得图像转换上下文。"

#: core/mrvColorProfile.cpp:161
msgid "Could not get profile \""
msgstr "找不到 ICC 配置文件 \""

#: core/brawImage.cpp:1110
msgid "Could not get timecode for frame "
msgstr "我未能获得帧的时间码 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:922
msgid "Could not init cmm: "
msgstr "我无法初始化 cmm： "

#: core/CMedia_audio.cpp:1731
msgid "Could not initialize audio engine"
msgstr "我无法初始化音频引擎"

#: gui/mrvImageView.cpp:2320
msgid "Could not initialize draw engine"
msgstr "无法初始化绘图引擎"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:2409
msgid "Could not load '"
msgstr "我无法加载'"

#: core/shmapImage.cpp:131
msgid "Could not load shadow map image"
msgstr "无法加载阴影映射图像"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:832
msgid "Could not locate ICC profile \""
msgstr "找不到 ICC 配置文件 \""

#: core/exrImage.cpp:2234 core/exrImage.cpp:2313 core/exrImage.cpp:2343
msgid "Could not locate channels in header"
msgstr "我无法在标题中找到频道"

#: core/brawImage.cpp:559
msgid "Could not obtain frame count"
msgstr "我无法获得帧数"

#: core/brawImage.cpp:567
msgid "Could not obtain frame rate"
msgstr "我无法获得播放速度"

#: gui/mrvPreferences.cpp:570
msgid "Could not open \""
msgstr "我打不开\""

#: core/aviImage_save.cpp:1445
msgid "Could not open '"
msgstr "我打不开'"

#: core/mrvOTIO.cpp:286
msgid "Could not open .otio file. "
msgstr "我无法打开 .otio 文件。错误： "

#: core/mrvColorProfile.cpp:143
msgid "Could not open ICC profile \""
msgstr "找不到 ICC 配置文件 \""

#: core/mrvColorProfile.cpp:122
msgid "Could not open ICC profile embedded in \""
msgstr "我在 \" 中找不到 ICC 配置文件"

#: core/aviImage_save.cpp:511
msgid "Could not open audio codec"
msgstr "我无法打开音频编解码器"

#: core/CMedia_audio.cpp:226
msgid "Could not open audio codec."
msgstr "我无法打开音频编解码器"

#: core/CMedia_audio.cpp:1821
msgid "Could not open audio driver"
msgstr "我无法打开音频驱动程序"

#: core/brawImage.cpp:539 core/brawImage.cpp:915
msgid "Could not open clip"
msgstr "我无法打开剪辑"

#: core/aviImage_save.cpp:1335
msgid "Could not open mpeg movie"
msgstr "我无法打开 mpeg 电影"

#: core/aviImage_save.cpp:1009
msgid "Could not open video codec"
msgstr "无法打开视频编解码器"

#: core/CMedia_audio.cpp:1902
msgid "Could not play audio frame "
msgstr "我无法播放音频帧 "

#: core/aviImage_save.cpp:1527
msgid "Could not read audio fifo: "
msgstr "我无法读取 fifo 音频： "

#: core/picImage.cpp:238
msgid "Could not read header. Read "
msgstr "我无法阅读标题。读 "

#: core/aviImage_save.cpp:842
msgid "Could not read samples from fifo buffer.  Error: "
msgstr "我无法从 fifo 缓冲区中读取样本。错误： "

#: core/aviImage_save.cpp:789
msgid "Could not realloc fifo buffer. Error: "
msgstr "我无法重新定位 fifo 缓冲区。错误： "

#: core/mrvACES.cpp:444
msgid "Could not save '"
msgstr "我无法保存'"

#: core/mrvOTIO.cpp:371
msgid "Could not save .otio timeline: "
msgstr "我无法保存 .otio 时间线： "

#: core/mrvACES.cpp:344
msgid "Could not save AMF clip data file '"
msgstr "无法从 AMF 保存剪辑元数据文件'"

#: gui/mrvSave.cpp:93
#, c-format
msgid ""
"Could not save sequence or movie, only single frame specified.\n"
"Use %d syntax or a proper movie extension."
msgstr ""
"我无法保存序列或电影，只能保存指定的图像。对流使用 %d 语法或对电影使用自定义"
"扩展名。"

#: core/aviImage.cpp:1051 core/aviImage.cpp:1068
msgid "Could not seek to frame "
msgstr "我找不到那幅画 "

#: core/wandImage.cpp:776 core/wandImage.cpp:788 core/wandImage.cpp:800
#: core/wandImage.cpp:812 core/wandImage.cpp:825 core/wandImage.cpp:838
#: core/wandImage.cpp:851 core/wandImage.cpp:864 core/wandImage.cpp:877
#: core/wandImage.cpp:890 core/wandImage.cpp:903 core/wandImage.cpp:916
#: core/wandImage.cpp:933 core/wandImage.cpp:963 core/wandImage.cpp:982
#: core/wandImage.cpp:1001 core/wandImage.cpp:1041 core/wandImage.cpp:1060
msgid "Could not set "
msgstr "无法设置 "

#: gui/mrvPreferences.cpp:1358
msgid "Could not set transforms in GUI"
msgstr "我无法在 GUI 中设置转换"

#: core/aviImage_save.cpp:814
msgid "Could not write to fifo buffer. Error:"
msgstr "我无法写入 fifo 缓冲区。错误："

#: core/aviImage_save.cpp:798
msgid "Could not write to fifo buffer. Error: "
msgstr "我无法写入 fifo 缓冲区。错误： "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:443
#, c-format
msgid "Couldn't allocate hwparams %s"
msgstr "无法分配 hwparams %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:511
msgid "Couldn't find any hardware audio formats"
msgstr "我找不到任何音频格式的硬件"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:452
#, c-format
msgid "Couldn't get hardware config: %s"
msgstr "无法获得硬件配置: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:560
#, c-format
msgid "Couldn't get hw_params_set_period_time_near: %s"
msgstr "无法获取 hw_params_set_period_time_near：%s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:581
#, c-format
msgid "Couldn't get period size: %s"
msgstr "无法获得周期大小：%s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:603
#, c-format
msgid "Couldn't get software config: %s"
msgstr "无法获取软件配置: %s"

#: core/picImage.cpp:705
msgid "Couldn't open '"
msgstr "我打不开'"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:431
#, c-format
msgid "Couldn't open audio device %s: %s"
msgstr "无法打开音频设备 %s: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:639
#, c-format
msgid "Couldn't prepare sound device: %s"
msgstr "无法准备声音设备: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:462
#, c-format
msgid "Couldn't set access: %s"
msgstr "无法设置访问权限：%s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:527
msgid "Couldn't set audio channels"
msgstr "我无法设置音频频道"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:539
#, c-format
msgid "Couldn't set audio frequency: %s"
msgstr "无法设置音频频率: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:620
#, c-format
msgid "Couldn't set avail min: %s"
msgstr "无法设置可用最小值：%s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:572
#, c-format
msgid "Couldn't set buffer time near: %s"
msgstr "无法设置关闭缓冲时间: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:589
#, c-format
msgid "Couldn't set hardware audio parameters: %s"
msgstr "无法设置音频硬件参数: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:629
#, c-format
msgid "Couldn't set software audio parameters: %s"
msgstr "无法设置音频软件参数: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:612
#, c-format
msgid "Couldn't set start threshold: %s"
msgstr "无法设置限制的开始: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:522
msgid "Couldn't set/get audio channels"
msgstr "无法设置/获取音频通道"

#: core/picImage.cpp:744 core/picImage.cpp:774
msgid "Couldn't write out to '"
msgstr "我不能写在'"

#: core/iffImage.cpp:326
msgid "Count bad, "
msgstr "数错， "

#: core/wandImage.cpp:589
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: core/wandImage.cpp:586
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:827
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:859
#: core/mrvServer.cpp:2159
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1442
msgid "Create a new reel"
msgstr "创建新卷轴"

#: core/CMedia_audio.cpp:1163 core/brawImage.cpp:1292
msgid "Create audio conversion from "
msgstr "从创建音频转换 "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4448
msgid "Create/Black Gap"
msgstr "创建/黑色间隙"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4470
msgid "Create/Checkered"
msgstr "创建/网格"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4454
msgid "Create/Color Bars/PAL"
msgstr "创建/彩条/朋友"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4456
msgid "Create/Color Bars/PAL HDTV"
msgstr "创建/彩条/帕尔高清电视"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4450
msgid "Create/Color Bars/SMPTE NTSC"
msgstr "创建/彩条/SMPTE NTSC"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4452
msgid "Create/Color Bars/SMPTE NTSC HDTV"
msgstr "创建/彩条/SMPTE NTSC 高清电视"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4458
msgid "Create/Gamma Chart/1.4"
msgstr "创建/范围图/1.4"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4460
msgid "Create/Gamma Chart/1.8"
msgstr "创建/范围图/1.8"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4462
msgid "Create/Gamma Chart/2.2"
msgstr "创建/范围图/2.2"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4464
msgid "Create/Gamma Chart/2.4"
msgstr "创建/范围图/2.4"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4466
msgid "Create/Gradient/Linear"
msgstr "创建/毕业/线性的"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4468
msgid "Create/Gradient/Luminance"
msgstr "创建/毕业/亮度"

#: core/wandImage.cpp:559
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: core/wandImage.cpp:562
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: core/mrvServer.cpp:2189
msgid "Created server at port "
msgstr "我在端口上创建了一个服务器 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3171
msgid "Creation Date"
msgstr "创立日期"

#: core/wandImage.cpp:598
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1261
msgid "Crop"
msgstr "剪下"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:116
msgid "Ctrl"
msgstr "控制"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:165
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:257
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:763
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3492
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3093
msgid "Current frame."
msgstr "当前框。"

#: core/wandImage.cpp:616
msgid "Custom Field 1"
msgstr "自定义字段 1"

#: core/wandImage.cpp:643
msgid "Custom Field 10"
msgstr "自定义字段 10"

#: core/wandImage.cpp:646
msgid "Custom Field 11"
msgstr "自定义字段 11"

#: core/wandImage.cpp:649
msgid "Custom Field 12"
msgstr "自定义字段 12"

#: core/wandImage.cpp:652
msgid "Custom Field 13"
msgstr "自定义字段 13"

#: core/wandImage.cpp:655
msgid "Custom Field 14"
msgstr "自定义字段 14"

#: core/wandImage.cpp:658
msgid "Custom Field 15"
msgstr "自定义字段 15"

#: core/wandImage.cpp:661
msgid "Custom Field 16"
msgstr "自定义字段 16"

#: core/wandImage.cpp:664
msgid "Custom Field 17"
msgstr "自定义字段 17"

#: core/wandImage.cpp:667
msgid "Custom Field 18"
msgstr "自定义字段 18"

#: core/wandImage.cpp:670
msgid "Custom Field 19"
msgstr "自定义字段 19"

#: core/wandImage.cpp:619
msgid "Custom Field 2"
msgstr "自定义字段 2"

#: core/wandImage.cpp:673
msgid "Custom Field 20"
msgstr "自定义字段 20"

#: core/wandImage.cpp:622
msgid "Custom Field 3"
msgstr "自定义字段 3"

#: core/wandImage.cpp:625
msgid "Custom Field 4"
msgstr "自定义字段 4"

#: core/wandImage.cpp:628
msgid "Custom Field 5"
msgstr "自定义字段 5"

#: core/wandImage.cpp:631
msgid "Custom Field 6"
msgstr "自定义字段 6"

#: core/wandImage.cpp:634
msgid "Custom Field 7"
msgstr "自定义字段 7"

#: core/wandImage.cpp:637
msgid "Custom Field 8"
msgstr "自定义字段 8"

#: core/wandImage.cpp:640
msgid "Custom Field 9"
msgstr "自定义字段 9"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:55
#: standalone/main.cpp:549 standalone/main.cpp:561
msgid "Cyan/red glasses"
msgstr "青色镜片/红色的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:64
msgid "Czech"
msgstr "捷克语 (čeština)"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:569
msgid "DIVX Movie"
msgstr "DIVX 电影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:595
msgid "DPX Picture"
msgstr "DPX 图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:150
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3429
msgid "DWA Compression"
msgstr "DWA 压缩"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:151
msgid "DWA/DWB compression"
msgstr "DWA 压缩/DWB"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3430
msgid ""
"DWA/DWB compression to use when saving an exr with that compression scheme."
msgstr "DWAA 压缩/使用该压缩方案保存 exr 时使用的 DWAB。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:36
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:872
msgid "DWAA"
msgstr "DWAA"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:37
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:873
msgid "DWAB"
msgstr "DWAB"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1377
#: gui/mrvHotkey.cpp:336 gui/mrvImageInformation.cpp:2902
msgid "Data Window"
msgstr "数据窗口"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2926
msgid "Data Window 2"
msgstr "数据窗口 2"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2902
msgid "Data Window of Clip"
msgstr "剪辑数据窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:494
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#: core/CMedia.cpp:178
msgid "Decode Buffer Full"
msgstr "解码缓冲区已满"

#: core/CMedia.cpp:172
msgid "Decode Done"
msgstr "解码完成"

#: core/CMedia.cpp:173
msgid "Decode Error"
msgstr "解码错误"

#: core/CMedia.cpp:177
msgid "Decode Loop End"
msgstr "解码中的最终循环"

#: core/CMedia.cpp:176
msgid "Decode Loop Start"
msgstr "在解码中开始循环"

#: core/CMedia.cpp:170
msgid "Decode Missing Frame"
msgstr "缺失帧解码"

#: core/CMedia.cpp:174
msgid "Decode Missing Samples"
msgstr "缺少样本解码"

#: core/CMedia.cpp:175
msgid "Decode No Stream"
msgstr "无轨解码"

#: core/CMedia.cpp:171
msgid "Decode OK"
msgstr "解码正常"

#: core/aviImage.cpp:4131 core/R3dImage.cpp:1050 core/brawImage.cpp:1496
msgid "Decode audio error: "
msgstr "音频解码错误： "

#: core/aviImage.cpp:4159
msgid "Decode video error seek frame "
msgstr "寻找图像的视频解码错误 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1433
msgid "Decode_audio failed with error: "
msgstr "音频解码错误： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2341
msgid "Decrease exposure by 0.5."
msgstr "将曝光减少 0.5"

#: core/exrImage.cpp:138
msgid "Decreasing Y"
msgstr "在 Y 上递减"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:164
msgid "Deep Data"
msgstr "深度数据"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1955
#: gui/mrvColorSchemes.cpp:102
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2141
msgid "Default Action"
msgstr "默认操作"

#: audio/mrvWaveEngine.cpp:124 audio/mrvALSAEngine.cpp:80
msgid "Default Audio Device"
msgstr "默认音频设备"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2582
msgid "Default Output Device Transform (ODT)"
msgstr "默认输出设备 (ODT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2724
msgid "Default Rendering Transform (RT)"
msgstr "默认渲染变换 (RT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3225
msgid "Default Volume"
msgstr "默认音量"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3226
msgid "Default audio at opening mrViewer."
msgstr "打开 mrViewer 时出现音频缺陷。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1247
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1826
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: gui/mrvHotkey.cpp:455
msgid "Delete"
msgstr "擦除"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1470
msgid "Delete current reel"
msgstr "删除当前卷轴。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3407
msgid "Denoise"
msgstr "去除噪音"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2982
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:909
msgid ""
"Destination color space has more than 3 channels - only first 3 will be "
"shown."
msgstr "目标色彩空间有超过 3 个通道 - 只会显示前 3 个。"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:915
msgid ""
"Destination color space is not RGB or XYZ.  Colors may look weird displayed "
"as RGB."
msgstr "颜色空间既不是 RGB 也不是 XYZ。当显示为 RGB 时，颜色可能看起来很奇怪。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3419
msgid "Detail"
msgstr "细节"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3195
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: core/aviImage_save.cpp:801
msgid "Did not write all dst samples to fifo. Error: "
msgstr "我无法将所有 dst 样本写入 fifo 缓冲区。错误： "

#: core/aviImage_save.cpp:817
msgid "Did not write all src samples to fifo. Error: "
msgstr "我无法将所有 src 样本写入 fifo 缓冲区。错误： "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:570
msgid "Digital Video"
msgstr "数字视频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1425
#: gui/mrvImageInformation.cpp:2777
msgid "Directory"
msgstr "文件"

#: core/Sequence.cpp:716
msgid "Directory "
msgstr "文件 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2777
msgid "Directory where clip resides"
msgstr "剪辑所在的目录"

#: gui/mrvElement.cpp:111
#, c-format
msgid ""
"Directory: %s\n"
"Name: %s\n"
"Resolution: %dx%d\n"
"Frames: %<PRId64>-%<PRId64> FPS %g"
msgstr ""
"文件夹: %s\n"
"名称: %s\n"
"分辨率: %dx%d\n"
"帧数: %<PRId64> -%<PRId64> FPS %g"

#: core/mrvClient.cpp:257 core/mrvServer.cpp:2173
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3153
msgid "Disk space"
msgstr "光盘空间"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1971
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2586
msgid "Display"
msgstr "展示"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3032
msgid "Display Gamma of Image"
msgstr "图像显示范围"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1363
#: gui/mrvHotkey.cpp:335 gui/mrvImageInformation.cpp:2916
msgid "Display Window"
msgstr "展示窗"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2943
msgid "Display Window 2"
msgstr "显示窗口 2"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2916
msgid "Display Window of Clip"
msgstr "剪辑显示窗口"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2354
msgid ""
"Displays gain as film exposure and fstop.\n"
"Click to toggle between current and normal exposure."
msgstr ""
"将增益显示为胶片曝光和 fstop。\n"
"单击可从当前值更改为正常曝光。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3554 gui/mrvImageInformation.cpp:3619
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3664
msgid "Disposition"
msgstr "条款"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3554 gui/mrvImageInformation.cpp:3619
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3664
msgid "Disposition of Track"
msgstr "轨道布局"

#: gui/mrvHotkey.cpp:495
msgid "Divide"
msgstr "划分"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3361
msgid "Do Blend"
msgstr "混合"

#: gui/mrvSave.cpp:213
#, c-format
msgid "Do you want to replace '%s'?"
msgstr "是否要替换\"%s\"？"

#: gui/mrvImageView.cpp:3872
msgid "Don't know which one should go first."
msgstr "不知道应该先去哪一个。"

#: core/wandImage.cpp:735 gui/mrvImageInformation.cpp:181
#: gui/mrvImageInformation.cpp:223 gui/mrvImageInformation.cpp:349
msgid "Double"
msgstr "双倍的"

#: core/exrImage.cpp:1424 gui/mrvHotkey.cpp:462
msgid "Down"
msgstr "下"

#: gui/mrvImageView.cpp:1685
msgid "Draw"
msgstr "他在画画"

#: gui/mrvHotkey.cpp:386
msgid "Draw Mode"
msgstr "绘图模式"

#: gui/mrvHotkey.cpp:387
msgid "Draw Temporary Mode"
msgstr "临时绘图模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3032
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:215
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1869
msgid "Drop Frame Timecode"
msgstr "时间码浪费帧"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3560 gui/mrvImageInformation.cpp:3625
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3669
msgid "Duration"
msgstr "期间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3625
msgid "Duration of Audio"
msgstr "音频时长"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3669
msgid "Duration of Subtitle"
msgstr "字幕时长"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3560
msgid "Duration of Video"
msgstr "视频长度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:73
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语 (Nederlands)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3355
msgid "E"
msgstr "E"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:738
msgid "EAGAIN: "
msgstr "再次： "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:757
msgid "EBADFD: "
msgstr "EBADFD： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1563
msgid "EDL"
msgstr "EDL"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1200
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1393
#: gui/mrvImageView.cpp:5259
msgid "EDL Edit"
msgstr "编辑 EDL"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:596
msgid "EXR Picture"
msgstr "EXR 图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:79
msgid "EXR compression algorithm."
msgstr "EXR 压缩算法"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1098
msgid "Early 35mm"
msgstr "35mm 早期"

#: gui/mrvHotkey.cpp:405
msgid "Edit Audio Frame Offset"
msgstr "编辑音频开始帧"

#: core/wandImage.cpp:523
msgid "Edit Status"
msgstr "编辑状态"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3350
msgid "Editable by Default"
msgstr "默认可编辑"

#: gui/mrvProgressReport.cpp:61
msgid "Elapsed"
msgstr "过去"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1500
msgid "Empty image in media passed to media_to_pathname"
msgstr "传递给 media_to_pathname 的媒体空图像"

#: gui/mrvElement.cpp:38
msgid "Empty image in thumbnail"
msgstr "明信片上的空白图像"

#: gui/mrvElement.cpp:68
msgid "Empty image provided to Element constructor"
msgstr "Element 构造函数中提供的空图像"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1502
msgid "Empty img->fileroot() passed to media_to_pathname"
msgstr "空的 img->fileroot() 传递给 media_to_pathname"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1493
msgid "Empty media passed to media_to_pathname"
msgstr "传递给 media_to_pathname 的空媒体"

#: gui/mrvElement.cpp:59
msgid "Empty media provided to Element constructor"
msgstr "提供给元素构造函数的空媒体"

#: core/aviImage.cpp:3588
msgid "Empty packets for video seek."
msgstr "用于视频搜索的空包。"

#: gui/mrvMedia.cpp:113
msgid "Empty pic file for media "
msgstr "媒体的空图像文件 "

#: core/aviImage.cpp:4512
msgid "Empty seek or preroll"
msgstr "空搜索或预卷"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3292
msgid "Encoding"
msgstr "加密的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:456
msgid "End"
msgstr "结尾"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:66
msgid "English"
msgstr "英语 (English)"

#: gui/mrvPreferences.cpp:131 gui/mrvPreferences.cpp:173
#: gui/mrvPreferences.cpp:215 gui/mrvPreferences.cpp:255
msgid "Environment variable \""
msgstr "环境变量\""

#: video/mrvGLEngine.cpp:450
msgid "Environment variable MRV_SHADER_PATH not found, using built-in shader."
msgstr "未找到环境变量 MRV_SHADER_PATH，使用内部着色器。"

#: gui/mrvImageView.cpp:1810
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: gui/mrvHotkey.cpp:388
msgid "Erase Mode"
msgstr "擦除模式"

#: gui/mrvHotkey.cpp:389
msgid "Erase Temporary Mode"
msgstr "临时删除模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:630
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2573
msgid "Eraser Tool"
msgstr "擦除工具"

#: core/R3dImage.cpp:169
msgid "Error loading file "
msgstr "上传文件时出错 "

#: core/aviImage_save.cpp:1459
msgid "Error occurred when opening output file: "
msgstr "打开输出文件时出错： "

#: core/mrvClient.cpp:357
msgid "Error on receive: "
msgstr "接收失败： "

#: core/mrvClient.cpp:417
msgid "Error on send: "
msgstr "发送错误： "

#: core/aviImage_save.cpp:762
msgid "Error while converting audio: "
msgstr "转换音频时出错： "

#: core/aviImage_save.cpp:1207
msgid "Error while encoding video frame: "
msgstr "视频帧编码错误： "

#: core/aviImage.cpp:1444
msgid "Error while feeding the filtergraph"
msgstr "输入过滤器图表时出错"

#: core/aviImage_save.cpp:1222
msgid "Error while writing video frame: "
msgstr "写入视频帧时出错： "

#: core/aviImage_save.cpp:1611
msgid "Error writing "
msgstr "输入错误 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3299
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3575
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: gui/mrvHotkey.cpp:443
msgid "Escape"
msgstr "逃脱"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:52
#: standalone/main.cpp:543 standalone/main.cpp:558
msgid "Even/odd columns"
msgstr "奇怪的/对列"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:51
#: standalone/main.cpp:541 standalone/main.cpp:557
msgid "Even/odd rows"
msgstr "奇怪的/对线"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3691
msgid "Example:  gizmo"
msgstr "示例：gizmo_v003.0001.exr"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:167
msgid ""
"Examples:\n"
"\n"
msgstr ""
"示例：\n"
"\n"

#: gui/mrvImageView.cpp:4021
msgid "Exchange Image failed"
msgstr "交换图片失败"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4631 gui/mrvImageBrowser.cpp:4772
#, c-format
msgid "ExchangeImage %d %d"
msgstr "交换图像 %d %d"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1668
msgid "Expanded OCIO config to:"
msgstr "将 OCIO 配置扩展为："

#: core/hdrImage.cpp:198
msgid "Exposure"
msgstr "博览会"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3282
msgid "Exposure Adjust"
msgstr "曝光调整"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3312
msgid "Exposure Compensation"
msgstr "曝光补偿"

#: gui/mrvHotkey.cpp:380
msgid "Exposure Less"
msgstr "减少曝光"

#: gui/mrvHotkey.cpp:379
msgid "Exposure More"
msgstr "更多曝光"

#: core/exrImage.cpp:1309 core/exrImage.cpp:2573 core/exrImage.cpp:2577
msgid "Exposure Time"
msgstr "展览时间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3283
msgid "Exposure adjustment of clip."
msgstr "剪辑曝光调整。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3313
msgid "Exposure compensation of clip."
msgstr "剪辑曝光补偿"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:51
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2949
msgid "Eye Separation"
msgstr "视图分离"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2456
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2935
msgid "F"
msgstr "C"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3062
msgid "F:"
msgstr "C："

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:696
msgid "FFMPEG"
msgstr "FFMPEG"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1755
msgid "FIT"
msgstr "以适应"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:334
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1490
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1868
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2265
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3205
#: gui/mrvImageInformation.cpp:2823 gui/mrvImageInformation.cpp:3550
#: gui/mrvProgressReport.cpp:71
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

#: core/aviImage_save.cpp:1593
msgid "Failed "
msgstr "失败 "

#: core/exrImage.cpp:3160
msgid "Failed setting layer to "
msgstr "未能将图层设置为 "

#: core/CMedia_audio.cpp:1206 core/brawImage.cpp:1323
msgid "Failed to alloc swresample library"
msgstr "我无法分配 swresample 库"

#: core/brawImage.cpp:312 core/brawImage.cpp:522 core/brawImage.cpp:895
msgid "Failed to create IBlackmagicRaw Codec!"
msgstr "我未能创建 IBlackmagicRaw 编解码器！"

#: core/brawImage.cpp:215
msgid "Failed to create IBlackmagicRawFactory!"
msgstr "我未能创建 IBlackmagicRawFactory！"

#: core/brawImage.cpp:332
msgid "Failed to create clip \""
msgstr "创建剪辑失败\""

#: core/brawImage.cpp:622
msgid "Failed to get Audio Bit Depth!"
msgstr "我未能获得音频位深度！"

#: core/brawImage.cpp:629 core/brawImage.cpp:1522
msgid "Failed to get Audio Channel Count!"
msgstr "我未能获得音频通道的数量！"

#: core/brawImage.cpp:608
msgid "Failed to get Audio Format!"
msgstr "获取音频格式失败！"

#: core/brawImage.cpp:636
msgid "Failed to get Audio Sample Rate!"
msgstr "获取音频失败！"

#: core/brawImage.cpp:968
msgid "Failed to get IBlackmagicRawFrame!"
msgstr "我未能获得 IBlackmagicRawFrame！"

#: core/brawImage.cpp:590
msgid "Failed to get clip IBlackmagicRawMetadataIterator!"
msgstr "我未能获得剪辑的 IBlackmagicRawMetadataIterator！"

#: core/brawImage.cpp:376
msgid "Failed to get data from IBlackmagicRawMetadataIterator!"
msgstr "从 IBlackmagicRawMetadataIterator 获取数据失败！"

#: core/brawImage.cpp:976
msgid "Failed to get frame IBlackmagicRawMetadataIterator!"
msgstr "我未能从框架中获取 IBlackmagicRawMetadataIterator！"

#: core/brawImage.cpp:615
msgid "Failed to get total audio sample count!"
msgstr "我未能获得总音频样本数！"

#: core/CMedia_audio.cpp:1216 core/brawImage.cpp:1331
msgid "Failed to init swresample library with "
msgstr "我无法初始化 swresample 库 "

#: gui/mrvPreferences.cpp:549
msgid "Failed to initialize R3D SDK: "
msgstr "我未能初始化 R3D SDK： "

#: core/aviImage_save.cpp:1179
msgid "Failed to initialize swscale conversion context"
msgstr "未能初始化 swscale 转换上下文"

#: core/aviImage_save.cpp:649
msgid "Failed to initialize the resampling context"
msgstr "无法初始化重采样上下文"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:58
msgid "Fast"
msgstr "快速地"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3318
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1852 gui/mrvImageInformation.cpp:1877
msgid "Fetch failed for mipmap "
msgstr "mipmap 加载失败 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1905
msgid "Fetch failed for ripmap X "
msgstr "mipmap X 加载失败 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1932
msgid "Fetch failed for ripmap Y "
msgstr "ripmap Y 加载失败 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1777
msgid "File Requester"
msgstr "文件查找器"

#: gui/mrvImageView.cpp:5204
msgid "File/Open/AMF file"
msgstr "档案/打开/MFA 文件"

#: gui/mrvImageView.cpp:5191 gui/mrvImageView.cpp:5202
msgid "File/Open/Directory"
msgstr "档案/打开/目录"

#: gui/mrvImageView.cpp:5181 gui/mrvImageBrowser.cpp:4160
#: gui/mrvMediaTrack.cpp:600
msgid "File/Open/Movie or Sequence"
msgstr "档案/打开/电影或序列"

#: gui/mrvImageView.cpp:5193 gui/mrvImageView.cpp:5206
msgid "File/Open/Session"
msgstr "档案/打开/会议"

#: gui/mrvImageView.cpp:5185 gui/mrvImageBrowser.cpp:4162
msgid "File/Open/Single Image"
msgstr "档案/打开/只是一个图像"

#: gui/mrvImageView.cpp:5199
msgid "File/Open/Stereo Sequence or Movie"
msgstr "档案/打开/立体电影或序列"

#: gui/mrvImageView.cpp:5229
msgid "File/Quit"
msgstr "档案/离开"

#: gui/mrvImageView.cpp:5214 gui/mrvImageBrowser.cpp:4403
msgid "File/Save/Frame As"
msgstr "档案/保持/盒状"

#: gui/mrvImageView.cpp:5216 gui/mrvImageBrowser.cpp:4405
msgid "File/Save/GL Snapshots As"
msgstr "档案/保持/Opengl 快照"

#: gui/mrvImageView.cpp:5209 gui/mrvImageBrowser.cpp:4398
msgid "File/Save/Movie or Sequence As"
msgstr "档案/保持/电影或序列喜欢"

#: gui/mrvImageView.cpp:5212 gui/mrvImageBrowser.cpp:4401
msgid "File/Save/Reel As"
msgstr "档案/保持/像卷轴一样"

#: gui/mrvImageView.cpp:5218 gui/mrvImageBrowser.cpp:4407
msgid "File/Save/Session As"
msgstr "档案/保持/会话为"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1412
#: gui/mrvImageInformation.cpp:2780
msgid "Filename"
msgstr "姓名"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2780
msgid "Filename of the clip"
msgstr "剪辑文件名"

#: standalone/main.cpp:638
msgid "Filesystem error: "
msgstr "文件系统错误： "

#: core/exrImage.cpp:2601 core/exrImage.cpp:2604
msgid "Film Manufacturer Code"
msgstr "薄膜制造商代码"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3048
msgid "Filtering"
msgstr "过滤掉"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:125
msgid "Finalize R3DSDK"
msgstr "终止 R3D SDK"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:128
msgid "Finalized R3DSDK"
msgstr "我完成了 R3D SDK"

#: gui/mrvHotkey.cpp:367 gui/mrvImageInformation.cpp:2809
msgid "First Frame"
msgstr "第一帧"

#: gui/mrvHotkey.cpp:356
msgid "First Image Version"
msgstr "第一个图像版本"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2809
msgid "First frame of clip - User selected"
msgstr "剪辑的第一帧 - 用户选择"

#: gui/mrvHotkey.cpp:332
msgid "Fit All"
msgstr "万能的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:330
msgid "Fit Screen"
msgstr "帧画面"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2142
msgid "Fit Window to Image"
msgstr "使窗口适合图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1717
msgid "Fixed Position"
msgstr "固定位置"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1741
msgid "Fixed Size"
msgstr "固定尺寸"

#: core/wandImage.cpp:535
msgid "Fixture Identifier"
msgstr "积分零件标识符"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:571
msgid "Flash Movie"
msgstr "快闪电影"

#: gui/mrvHotkey.cpp:338
msgid "Flip X"
msgstr "翻转 X"

#: gui/mrvHotkey.cpp:339
msgid "Flip Y"
msgstr "Y翻转"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:50
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:108
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:101
#: core/wandImage.cpp:716 core/wandImage.cpp:733
#: gui/mrvImageInformation.cpp:181 gui/mrvImageInformation.cpp:222
#: gui/mrvImageInformation.cpp:342
msgid "Float"
msgstr "漂浮昏迷"

#: video/mrvGLEngine.cpp:223
msgid "Float Pixels:\t"
msgstr "浮点像素：\t"

#: video/mrvGLEngine.cpp:225
msgid "Float Textures:\t"
msgstr "浮动纹理：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:226
msgid "Float Values"
msgstr "浮点值"

#: core/aviImage_save.cpp:1630
msgid "Flushing of buffers failed"
msgstr "刷新缓冲区失败"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3302
msgid "Flut"
msgstr "长笛"

#: core/exrImage.cpp:1299 core/exrImage.cpp:2565 core/exrImage.cpp:2569
msgid "Focus"
msgstr "重点"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3245
#: gui/mrvFontsWindowUI.cpp:88
msgid "Font"
msgstr "排版"

#: gui/mrvFontsWindowUI.cpp:99
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:176
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3104 gui/mrvImageInformation.cpp:3605
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:87
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3528 gui/mrvImageInformation.cpp:3590
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3653
msgid "Four letter ID"
msgstr "四个字母 ID"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3528 gui/mrvImageInformation.cpp:3590
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3653
msgid "FourCC"
msgstr "四CC"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1438
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1596
#: gui/mrvImageView.cpp:11572
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:4857
#, c-format
msgid "Frame %<PRId64> "
msgstr "框架 %<PRId64> "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1464
msgid "Frame Count"
msgstr "帧数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2820
msgid "Frame End"
msgstr "最后一帧"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1451
msgid "Frame Range"
msgstr "帧范围"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2819
msgid "Frame Start"
msgstr "开始框"

#: gui/mrvHotkey.cpp:342
msgid "Frame Step Backwards"
msgstr "框架后退"

#: gui/mrvHotkey.cpp:343
msgid "Frame Step FPS Backwards"
msgstr "框架后退 FPS"

#: gui/mrvHotkey.cpp:346
msgid "Frame Step FPS Forwards"
msgstr "帧步进 FPS"

#: gui/mrvHotkey.cpp:345
msgid "Frame Step Forwards"
msgstr "帧前进"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2820
msgid "Frame end of clip in file"
msgstr "在文件中剪辑结束帧"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2819
msgid "Frame start of clip in file"
msgstr "文件中的剪辑起始帧"

#: video/mrvGLEngine.cpp:820
msgid "Framebuffer incomplete layer targets."
msgstr "不完整的帧缓冲层目标。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:807
msgid "Framebuffer incomplete: Attachment is NOT complete."
msgstr "帧缓冲区不完整：绑定不完整。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:814
msgid "Framebuffer incomplete: Draw buffer."
msgstr "帧缓冲区不完整：绘图缓冲区。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:811
msgid "Framebuffer incomplete: No image is attached to FBO."
msgstr "不完整的帧缓冲区：FBO 没有附加图像。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:824
msgid "Framebuffer incomplete: Read buffer."
msgstr "不完整的帧缓冲区：读取缓冲区。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:817
msgid "Framebuffer multisample incomplete: Draw buffer."
msgstr "不完整的多重采样帧缓冲区：绘图缓冲区。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:211
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:254
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:760
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1865
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3489
msgid "Frames"
msgstr "图片"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2823
msgid "Frames Per Second"
msgstr "每秒帧数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3550
msgid "Frames per Second"
msgstr "每秒帧数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:600
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2558
msgid "Freehand Drawing Tool"
msgstr "手绘工具"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:68
msgid "French"
msgstr "法语 (français)"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3609
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3609
msgid "Frequency of audio"
msgstr "音频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1809
msgid "Full"
msgstr "满的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:233
msgid "Full Lut and Gamma and Gain"
msgstr "完整的 Lut 和 Gamma 以及增益"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1014
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:181
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:209
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:236
msgid "G"
msgstr "G"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:603
msgid "GIF Picture"
msgstr "GIF 图像"

#: video/mrvGLEngine.cpp:289
msgid "GLEW Initialize Error: "
msgstr "GLEW 初始化错误： "

#: video/mrvGLShader.cpp:235
msgid "GLSL error in file "
msgstr "文件中的 GLSL 错误 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:69
msgid "GPU Information"
msgstr "显卡信息"

#: gui/mrvImageView.cpp:330
msgid "GREEN"
msgstr "绿色"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1249
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2291
msgid "Gain"
msgstr "获得"

#: gui/mrvImageView.cpp:4212
msgid "Gain for image failed"
msgstr "图像增益失败"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2296
msgid "Gain image value.  A simple multiplier of the image pixel values."
msgstr "图像增益值。像素值的简单乘数。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1255
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3373
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1517
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1810
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2404
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3032 gui/mrvPreferences.cpp:1870
msgid "Gamma"
msgstr "光谱"

#: core/guessImage.cpp:303 core/Sequence.cpp:1171 gui/mrvImageBrowser.cpp:523
msgid "Gamma 1.4 Chart"
msgstr "范围图 1.4"

#: core/guessImage.cpp:309 core/Sequence.cpp:1172 gui/mrvImageBrowser.cpp:529
msgid "Gamma 1.8 Chart"
msgstr "范围图 1.8"

#: core/guessImage.cpp:315 core/Sequence.cpp:1173 gui/mrvImageBrowser.cpp:535
msgid "Gamma 2.2 Chart"
msgstr "范围图 2,2"

#: core/guessImage.cpp:321 core/Sequence.cpp:1174 gui/mrvImageBrowser.cpp:541
msgid "Gamma 2.4 Chart"
msgstr "范围图 2.4"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3245
msgid "Gamma Curve"
msgstr "伽玛曲线"

#: gui/mrvHotkey.cpp:401
msgid "Gamma Less"
msgstr "范围更小"

#: gui/mrvHotkey.cpp:400
msgid "Gamma More"
msgstr "范围更广"

#: gui/mrvImageView.cpp:4224
msgid "Gamma for image failed"
msgstr "图像色域失败"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3374
msgid "Gamma to use when loading an exr and OCIO is off."
msgstr "加载 exr 且 OCIO 关闭时使用的范围。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2279
msgid "Gb"
msgstr "国标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:65
msgid "German"
msgstr "德语 (Deutsch)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:780
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3509
msgid "Ghosting"
msgstr "鬼"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3138
msgid "Go back one frame."
msgstr "返回一帧。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3112
msgid "Go to the beginning of the sequence."
msgstr "转到序列的开头。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3190
msgid "Go to the end of the sequence."
msgstr "转到序列的末尾。"

#: core/CMedia.cpp:4468 core/CMedia.cpp:4515
msgid "Got colorspace '"
msgstr "我得到了色彩空间'"

#: core/stubImage.cpp:380
msgid "Got: "
msgstr "我获得了： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:69
msgid "Greek"
msgstr "希腊语 (Ελληνικά)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2627
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:38
#: core/CMedia.cpp:2120 core/CMedia.cpp:2186 core/exrImage.cpp:3058
#: core/wandImage.cpp:1161 gui/mrvImageView.cpp:208 gui/mrvImageView.cpp:9641
#: gui/mrvImageView.cpp:10180
msgid "Green"
msgstr "绿色的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3343
msgid "Green Gain"
msgstr "绿色增益"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3343
msgid "Green Gain of clip."
msgstr "从剪辑中获得果岭。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2830
msgid "Green value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下像素的绿色值。"

#: gui/mrvImageView.cpp:855 gui/mrvImageView.cpp:857
msgid "Grid Size"
msgstr "网格大小"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1762
msgid "H:"
msgstr "H："

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3373
msgid "HDR Blend bias of clip."
msgstr "剪辑的 HDR 混合偏差。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3368
msgid "HDR Track No"
msgstr "HDR 轨道编号"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3365
msgid "HDR blend"
msgstr "HDR 混合"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3365
msgid "HDR blend type"
msgstr "HDR 混合类型"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:597
msgid "HDRI Picture"
msgstr "HDRI 图像"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1099
msgid "HDTV / Widescreen 16:9"
msgstr "高清电视/宽屏 16:9"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:241
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1787
msgid "HSL"
msgstr "HSL"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:240
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1786
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2860
msgid "HSV"
msgstr "单纯疱疹病毒"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1407
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1702
msgid "HUD"
msgstr "平视显示器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:54
msgid "HW"
msgstr "硬件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:49
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:110
#: core/wandImage.cpp:719
msgid "Half"
msgstr "一半"

#: video/mrvGLEngine.cpp:224
msgid "Half Pixels:\t"
msgstr "半像素：\t"

#: video/mrvGLEngine.cpp:221
msgid "Hardware Shaders:\t"
msgstr "硬件着色器：\t"

#: video/mrvGLEngine.cpp:460
msgid "Hardware shaders not available."
msgstr "硬件着色器不可用。"

#: core/wandImage.cpp:595
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2831
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2831
msgid "Height of clip"
msgstr "剪辑高度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1770
msgid "Hex"
msgstr "十六进制"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:227
msgid "Hex Values"
msgstr "十六进制值"

#: standalone/main.cpp:330
msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其他人"

#: standalone/main.cpp:329
msgid "Hide mrViewer"
msgstr "隐藏 mrViewer"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:52
msgid "High"
msgstr "高的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:53
msgid "High 10"
msgstr "高10"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:220
msgid "Hilited in Full Timeline"
msgstr "标记在完整的时间线上"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1174
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:61
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1397
#: gui/mrvImageView.cpp:5263
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: gui/mrvHotkey.cpp:452
msgid "Home"
msgstr "开始"

#: gui/mrvHotkey.cpp:653
#, c-format
msgid ""
"Hotkey \"%s\" already used in \"%s\".\n"
"Do you want to override it?"
msgstr ""
"管理密钥 \"%s\" 已在 \"%s\" 中使用。\n"
"是否要覆盖它？"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1252
msgid "Hotkey '"
msgstr "管理密钥 '"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHotkeyUI.cxx:59
msgid "Hotkey file:"
msgstr "管理键："

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHotkeyUI.cxx:32
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHotkeyUI.cxx:37
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1403
#: gui/mrvImageView.cpp:5273
msgid "Hotkeys"
msgstr "管理密钥"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1069 gui/mrvFileRequester.cpp:1114
msgid "Hotkeys (*.{keys.prefs})"
msgstr "管理密钥 (*.{keys.prefs})"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1127
msgid "Hotkeys file "
msgstr "管理密钥 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1972
msgid "How to display timeline by default."
msgstr "如何默认显示时间线。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1994
msgid "How to display timeline selection by default."
msgstr "如何默认显示时间线选择。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:136
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2910
msgid "Hue value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下像素的色调值。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:68
msgid "Hybrid"
msgstr "杂交种"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2421
msgid "ICC"
msgstr "国际商会"

#: core/exrImage.cpp:1372 core/exrImage.cpp:2657 core/exrImage.cpp:2661
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3096
msgid "ICC Profile"
msgstr "国际商会简介"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvIccProfileUI.cxx:145
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2792
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1400
#: gui/mrvImageView.cpp:5269
msgid "ICC Profiles"
msgstr "ICC 配置文件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvIccProfileUI.cxx:140
msgid "ICC Profiles Inspector"
msgstr "ICC 配置文件检查器"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3025
msgid "ICC Rendering Intent"
msgstr "ICC 渲染意图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2706
msgid "ICC profile"
msgstr "ICC配置文件"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:599
msgid "IFF Picture"
msgstr "IFF图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:138
msgid "ILM OpenEXR (.exr)"
msgstr "ILM OpenEXR (.exr)"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3234
msgid "IPP2 Mode"
msgstr "IPP2 模式"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3263
msgid "ISO"
msgstr "国际标准化组织"

#: core/R3dImage.cpp:477
msgid "ISO Index out of bounds"
msgstr "ISO 指数超出范围"

#: core/exrImage.cpp:1330 core/exrImage.cpp:2587 core/exrImage.cpp:2591
msgid "ISO Speed"
msgstr "ISO感光度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3263
msgid "ISO of film stock."
msgstr "电影的ISO。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:818
msgid "ISO-8859-1"
msgstr "ISO-8859-1"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:819
msgid "ISO-8859-2"
msgstr "ISO-8859-2"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:249
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1795
msgid "ITU-601 (Digital PAL/NTSC YCbCr)"
msgstr "ITU-601（朋友/NTSC YCbCr 数字）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:250
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1796
msgid "ITU-709 (Digital HDTV YCbCr)"
msgstr "ITU-709（高清电视 YCbCr 数字）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1806
msgid ""
"If selected, the natlve file chooser will be used.  If unselected, "
"mrViewer's standard file chooser will be used."
msgstr ""
"在 Windows 上，如果选中，将使用本机文件选择器。如果未选中，将使用 mrViewer 文"
"件选择器。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1633
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: core/guessImage.cpp:340
msgid "Image \""
msgstr "图片 \""

#: gui/mrvHotkey.cpp:324
msgid "Image CTL script"
msgstr "CTL 写入图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2271
msgid "Image Cache Size"
msgstr "图像缓存大小"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2983
msgid "Image Channels"
msgstr "图像通道"

#: gui/mrvHotkey.cpp:323
msgid "Image Icc Profile"
msgstr "图像 ICC 配置文件"

#: core/wandImage.cpp:520
msgid "Image Name"
msgstr "图片名称"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:44
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:43
msgid "Image Options"
msgstr "图像选项"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3196 gui/mrvImageInformation.cpp:3204
msgid "Image Scale"
msgstr "图像比例"

#: core/exrImage.cpp:1227 core/exrImage.cpp:2507 core/exrImage.cpp:2511
msgid "Image State"
msgstr "图像状态"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2877
msgid "Image X Position in Canvas"
msgstr "图像在板上的 X 位置"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2887
msgid "Image X Scale in Canvas"
msgstr "在板上的图像的 X 中缩放"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2882
msgid "Image Y Position in Canvas"
msgstr "图像在板上的 Y 位置"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2892
msgid "Image Y Scale in Canvas"
msgstr "板上图像的 Y 缩放"

#: gui/mrvImageView.cpp:3869
msgid "Image at position "
msgstr "图像位置 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2783
msgid "Image coordinate of pixel under mouse."
msgstr "鼠标下像素图像的坐标。"

#: core/exrImage.cpp:368 core/exrImage.cpp:373
msgid "Image file \""
msgstr "图像文件 \""

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1333
msgid "Image input color space is undefined for "
msgstr "输入未定义图像的颜色空间 "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3472
msgid "Image item not found for "
msgstr "在卷轴上找不到项目 "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3575
msgid "Image not found in reel "
msgstr "在相机胶卷上找不到图像 "

#: core/guessImage.cpp:262
msgid "Image sequence \""
msgstr "图像序列\""

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2197
msgid ""
"Image sequences will be cached as 8-bit pictures, instead of being cached as "
"the original depth of the sequence.\n"
"This setting thus allows caching more pictures in memory for float and half "
"pictures."
msgstr ""
"序列中的图像将被缓存为 8 位图像，而不是序列的原始深度。\n"
"因此，此设置有助于在内存中为全浮点图像和半浮点图像保存更多图像。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2183
msgid ""
"Image sequences will be cached in memory.  If this setting is off, images "
"will be loaded on demand but fluid playback may not be possible."
msgstr ""
"序列图像将存储在内存中。如果关闭此设置，将根据需要加载图像，但可能无法流畅播"
"放。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2712
msgid "Image zoom setting."
msgstr "图像缩放设置。"

#: gui/mrvImageView.cpp:5456
msgid "Image/Add CTL Look Mod Transform"
msgstr "图片/添加 CTL 外观修改 (LMT)"

#: gui/mrvImageView.cpp:5448
msgid "Image/Attach CTL Input Device Transform"
msgstr "图片/分配 CTL 输入设备转换 (IDT)"

#: gui/mrvImageView.cpp:5460
msgid "Image/Attach CTL Rendering Transform"
msgstr "图片/分配 CTL 渲染转换 (RRT)"

#: gui/mrvImageView.cpp:5464
msgid "Image/Attach ICC Color Profile"
msgstr "图片/添加颜色 ICC 配置文件"

#: gui/mrvImageView.cpp:5426
msgid "Image/Clear Caches"
msgstr "图片/清除缓存"

#: gui/mrvImageView.cpp:5402 gui/mrvImageView.cpp:5410
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4419 gui/mrvImageBrowser.cpp:4429
msgid "Image/Clone"
msgstr "图片/克隆"

#: gui/mrvImageView.cpp:5404 gui/mrvImageBrowser.cpp:4421
msgid "Image/Clone All Channels"
msgstr "图片/克隆所有频道"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4433
msgid "Image/Media Info"
msgstr "图片/媒体信息"

#: gui/mrvImageView.cpp:5471
msgid "Image/Mirror/Horizontal"
msgstr "图片/镜子/水平的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5475
msgid "Image/Mirror/Vertical"
msgstr "图片/镜子/垂直的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5452
msgid "Image/Modify CTL ASC_CDL SOP Saturation"
msgstr "图片/修改 CTL ASC_CDL SOP 和饱和度"

#: gui/mrvImageView.cpp:5391
msgid "Image/Next"
msgstr "图片/下列的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5417
msgid "Image/Preload Caches"
msgstr "图片/预加载缓存"

#: gui/mrvImageView.cpp:5393
msgid "Image/Previous"
msgstr "图片/以前的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5436
msgid "Image/Rotate +90"
msgstr "图片/旋转 +90"

#: gui/mrvImageView.cpp:5439
msgid "Image/Rotate -90"
msgstr "图片/旋转-90"

#: gui/mrvImageView.cpp:5479 gui/mrvImageBrowser.cpp:4438
msgid "Image/Set as Background"
msgstr "图片/设置为背景"

#: gui/mrvImageView.cpp:5484
msgid "Image/Switch FG and BG"
msgstr "图片/更改前景和背景"

#: gui/mrvImageView.cpp:5487
msgid "Image/Toggle Background"
msgstr "图片/切换背景"

#: gui/mrvImageView.cpp:5494
msgid "Image/Toggle EDL"
msgstr "图片/交换 EDL"

#: gui/mrvImageView.cpp:5429
msgid "Image/Update Single Frame in Cache"
msgstr "图片/更新缓存帧"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1610
msgid "ImageBrowser::remove idx value ("
msgstr "ImageBrowser::移除索引值 ("

#: core/oiioImage.cpp:493
msgid "ImageBufAlgo::make_texture failed."
msgstr "ImageBufAlgo::make_texture 失败。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:698
msgid "ImageMagick"
msgstr "ImageMagick"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:39
msgid "ImageMagick Saving"
msgstr "保存 ImageMagick"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3331
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3576
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:388 gui/mrvFileRequester.cpp:896
#: gui/mrvFileRequester.cpp:938
msgid "Images (*.{"
msgstr "图片 (*.{"

#: core/guessImage.cpp:192
msgid ""
"Images in stereo have different frame lengths.  They will not loop properly."
msgstr "立体图像具有不同的帧长。他们不会正确重复。"

#: core/guessImage.cpp:183
msgid "Images in stereo have different lengths.  They will not loop properly."
msgstr "立体图像有不同的长度。他们不会正确重复。"

#: core/guessImage.cpp:173
msgid "Images in stereo have different velocities (fps)."
msgstr "立体图像具有不同的速度（每秒帧数）。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:455
msgid "Images, sequences or movies to display."
msgstr "要显示的图像、序列或电影。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2369
msgid "Increase exposure by 0.5."
msgstr "将曝光增加 0.5。"

#: core/exrImage.cpp:137
msgid "Increasing Y"
msgstr "在 Y 上递增"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1395
msgid "Index "
msgstr "无效索引 "

#: gui/mrvPreferences.cpp:554
msgid "Inited R3D SDK from: "
msgstr "我从以下位置开始 R3D SDK： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:104
msgid "Input"
msgstr "入口"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2504
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2325
#: core/exrImage.cpp:2482 gui/mrvImageInformation.cpp:3052
msgid "Input Color Space"
msgstr "输入色彩空间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3059
msgid "Input Device Transform"
msgstr "输入设备转换"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1362
msgid "Input color space for "
msgstr "输入颜色空间 "

#: gui/mrvHotkey.cpp:451
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: core/wandImage.cpp:714 core/wandImage.cpp:731
msgid "Int"
msgstr "所有的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:111
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:103
#: gui/mrvImageInformation.cpp:179 gui/mrvImageInformation.cpp:221
#: gui/mrvImageInformation.cpp:335
msgid "Integer"
msgstr "所有的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvWaveformUI.cxx:45
msgid "Intensity"
msgstr "强度"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:853
msgid "Invalid Profile for CMM: "
msgstr "CMM 的配置文件无效： "

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:363
msgid "Invalid attribute "
msgstr "无效属性 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:903
msgid "Invalid destination profile/image format"
msgstr "目标配置文件无效/图片格式"

#: gui/mrvReel.cpp:246
msgid "Invalid image "
msgstr "无效索引 "

#: core/R3dImage.cpp:1302 core/R3dImage.cpp:1377 gui/mrvImageView.cpp:9558
msgid "Invalid index "
msgstr "无效索引 "

#: core/oiioImage.cpp:187
msgid "Invalid mipmap level"
msgstr "无效的 mipmap 级别"

#: video/mrvGLQuad.cpp:238
msgid "Invalid mrv::Frame format: "
msgstr "无效的 mrv::Frame 格式： "

#: core/stubImage.cpp:979
msgid "Invalid pixel buffer coordinates "
msgstr "像素缓冲区坐标无效 "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:868
msgid "Invalid source profile/image pixel format"
msgstr "源配置文件无效/图像像素格式"

#: gui/mrvReel.cpp:233
msgid "Invalid stereo image "
msgstr "无效的立体图像 "

#: core/CMedia_audio.cpp:798 core/CMedia_audio.cpp:810
msgid "Invalid timecode "
msgstr "时间码无效 "

#: core/aviImage.cpp:1966
msgid "Invalid video stream "
msgstr "无效的视频轨道 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3067
msgid "Inverse Output Device Transform"
msgstr "输出设备的逆变换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3063
msgid "Inverse Output Transform"
msgstr "输出设备的逆变换"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3071
msgid "Inverse Reference Rendering Transform"
msgstr "反向渲染参考变换 (RT)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:70
msgid "Italian"
msgstr "意大利语 (italiano)"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4036 gui/mrvImageBrowser.cpp:4044
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4119 gui/mrvImageBrowser.cpp:4127
msgid "Item was not found in tree."
msgstr "在卷轴上找不到"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3655 gui/mrvImageBrowser.cpp:3657
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3659
msgid "Iteration "
msgstr "迭代 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:139
msgid "JPEG (.jpg)"
msgstr "JPEG (.jpg)"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:600 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:601
msgid "JPEG Picture"
msgstr "JPEG图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2864
msgid "JPG, PNG, DPX Load Library"
msgstr "加载库 JPG、PNG、DPX"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3317
msgid "Jan"
msgstr "简"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:71
msgid "Japanese"
msgstr "日本人 (日本)"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3323
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3322
msgid "Jun"
msgstr "君"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3266
msgid "Kelvin"
msgstr "开尔文"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3266
msgid "Kelvin temperature."
msgstr "开尔文温度。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:107
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:157
msgid "Key2"
msgstr "键2"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:206 gui/mrvImageInformation.cpp:239
#: gui/mrvImageInformation.cpp:584
msgid "KeyCode"
msgstr "钥匙"

#: core/wandImage.cpp:538 gui/mrvImageInformation.cpp:243
#: gui/mrvImageInformation.cpp:275
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3525 gui/mrvImageInformation.cpp:3587
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3650
msgid "Known Codec"
msgstr "已知编解码器"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:594
msgid "Kodak Digital Negative"
msgstr "柯达数码底片"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:72
msgid "Korean"
msgstr "韩国人 (한국어)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1852
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3036
msgid "L"
msgstr "L"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:257
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1828
msgid "L (Lightness)"
msgstr "L (亮度)"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3084
#, c-format
msgid "LMTransform %u"
msgstr "变换LM %u"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2494
msgid "LUT"
msgstr "LUT"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:244
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1790
msgid "Lab CIELAB (L*a*b*)"
msgstr "实验室 CIELAB (L*a*b*)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1591
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3553 gui/mrvImageInformation.cpp:3616
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3662
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1585
msgid "Language and Colors"
msgstr "语言和颜色"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3553 gui/mrvImageInformation.cpp:3616
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3662
msgid "Language if known"
msgstr "语言（如果知道）"

#: gui/mrvHotkey.cpp:368 gui/mrvImageInformation.cpp:2812
msgid "Last Frame"
msgstr "最后一帧"

#: gui/mrvHotkey.cpp:359
msgid "Last Image Version"
msgstr "最新图像版本"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2812
msgid "Last frame of clip - User selected"
msgstr "剪辑的最后一帧 - 用户选择"

#: core/exrImage.cpp:1279 core/exrImage.cpp:2463 core/exrImage.cpp:2467
#: core/exrImage.cpp:2549 core/exrImage.cpp:2553
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: core/wandImage.cpp:240
#, c-format
msgid "Layer %d"
msgstr "披风 %d"

#: gui/mrvHotkey.cpp:458
msgid "Left"
msgstr "剩下"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:150 gui/mrvImageInformation.cpp:974
msgid "Left View"
msgstr "左视图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:44
#: standalone/main.cpp:527 standalone/main.cpp:554
msgid "Left view"
msgstr "左视图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:29
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:49
#: standalone/main.cpp:511 standalone/main.cpp:517 standalone/main.cpp:537
#: standalone/main.cpp:556
msgid "Left/right"
msgstr "剩下/正确的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:469
msgid "LeftAlt"
msgstr "左 Alt"

#: gui/mrvHotkey.cpp:465
msgid "LeftCtrl"
msgstr "左 Ctrl"

#: gui/mrvHotkey.cpp:471
msgid "LeftMeta"
msgstr "左目标"

#: gui/mrvHotkey.cpp:463
msgid "LeftShift"
msgstr "左移"

#: core/mrSocket.cpp:68
#, c-format
msgid ""
"Limit on the number of tasks supported by the Windows Sockets implementation "
"has been reached.\n"
msgstr "已达到 Windows 套接字实现支持的操作数限制。\n"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3109
msgid "Line Order"
msgstr "线序"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3109
msgid "Line order in file"
msgstr "文件中行的顺序"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:54
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:121
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: core/guessImage.cpp:293 core/Sequence.cpp:1169 gui/mrvImageBrowser.cpp:577
msgid "Linear Gradient"
msgstr "线性毕业"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:1309 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:4284
msgid "Listing of directory \""
msgstr "文件夹列表\""

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3600
msgid "Listing of directory \"/Volumes/\" failed!"
msgstr "目录列表\"/卷/\" 失败了！"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHotkeyUI.cxx:55
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2715
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2804
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2819
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2834
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2849
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3937 gui/mrvImageInformation.cpp:3977
msgid "Load"
msgstr "收费"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:789
msgid "Load ACES Metadata File (AMF)"
msgstr "加载 ACES 元数据文件 (AMF)"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:565
msgid "Load Audio"
msgstr "加载音频"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:342
msgid "Load Directory"
msgstr "上传文件夹"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1112
msgid "Load Hotkeys Preferences"
msgstr "加载驱动键首选项"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:403
msgid "Load Image"
msgstr "打开图片"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:405
msgid "Load Movie or Sequence"
msgstr "打开电影或序列"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:775
msgid "Load OCIO Config"
msgstr "加载 OCIO 配置"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:319
msgid "Load Reel(s)"
msgstr "打开卷轴"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2917
msgid "Load Sequence on Drag&&Drop"
msgstr "拖放中的加载序列"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2932
msgid "Load Sequence on File Association && CommandLine"
msgstr "文件关联中的加载顺序"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:545
msgid "Load Subtitle"
msgstr "加载字幕"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:809
msgid "Load XML Clip Metadata"
msgstr "加载剪辑 XML 元数据"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:418
msgid "Load a single image even if there's a sequence present."
msgstr "即使存在序列，也要上传单个图像。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2398
msgid "Load an image or movie file"
msgstr "上传图片或电影"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3216
msgid ""
"Load settings from RMD sidecar or\n"
"reset them to camera settings."
msgstr ""
"从 RMD sidecar 加载配置或\n"
"重置摄像头配置。"

#: core/mrvACES.cpp:144
msgid "Loaded ACES clip metadata file '"
msgstr "我从 ACES 上传了剪辑元数据文件"

#: core/brawImage.cpp:222
msgid "Loaded braw lib from: "
msgstr "我从以下位置加载了 braw 库： "

#: gui/mrvPreferences.cpp:577
msgid "Loaded color themes from "
msgstr "加载的颜色主题来自 "

#: gui/mrvPreferences.cpp:373
msgid "Loaded preferences from "
msgstr "从加载的首选项 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2858
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3070
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3362
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3569
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:2307
#, c-format
msgid "Loading \"%s\""
msgstr "正在加载\"%s\""

#: video/mrvGLEngine.cpp:4202
msgid "Loading built-in NV3.0 rgba shader"
msgstr "加载内部着色器 NV3.0 rgba"

#: video/mrvGLEngine.cpp:4208
msgid "Loading built-in arbfp1 rgba shader"
msgstr "加载内部 rgba 着色器 arbfp1"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1343
msgid "Loading hotkeys from "
msgstr "从加载热键 "

#: core/wandImage.cpp:610
msgid "Local Caption"
msgstr "地方标志"

#: standalone/main.cpp:443
msgid "Lockfile "
msgstr "文件锁 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:319
msgid "Log Messages"
msgstr "帖子"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:55
msgid "Logarithmic"
msgstr "对数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1404
#: gui/mrvImageView.cpp:5275
msgid "Logs"
msgstr "帖子"

#: core/exrImage.cpp:1269 core/exrImage.cpp:2456 core/exrImage.cpp:2460
#: core/exrImage.cpp:2542 core/exrImage.cpp:2546
msgid "Longitude"
msgstr "长度"

#: gui/mrvPreferences.cpp:550
msgid "Looked for it in: "
msgstr "我看了看： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:205
msgid "Loop"
msgstr "环形"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3037
msgid "Looping Behavior ( Stop, Loop, Ping-Pong )"
msgstr "循环行为（停止、循环、乒乓）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1915
msgid "Looping Mode"
msgstr "循环模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2111
msgid "Luminance"
msgstr "亮度"

#: core/guessImage.cpp:298 core/Sequence.cpp:1170 gui/mrvImageBrowser.cpp:613
msgid "Luminance Gradient"
msgstr "光度毕业"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2994
msgid "Luminance of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下的图像像素亮度。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:40
#: core/CMedia.cpp:2133 core/CMedia.cpp:2188 core/exrImage.cpp:3057
#: core/wandImage.cpp:1160 gui/mrvImageView.cpp:212 gui/mrvImageView.cpp:2187
#: gui/mrvImageView.cpp:9656 gui/mrvImageView.cpp:10181
msgid "Lumma"
msgstr "亮度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1335
msgid "Lut Active"
msgstr "活跃的卢斯"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:234
msgid "Lut with Gain but without Gamma"
msgstr "Lut 有利润但没有 Gamma"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:245
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1791
msgid "Luv CIELUV (L*u*v*)"
msgstr "Luv CIELUV (L*u*v*)"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:201 gui/mrvImageInformation.cpp:227
#: gui/mrvImageInformation.cpp:512
msgid "M33 Double"
msgstr "M33双人间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:201 gui/mrvImageInformation.cpp:225
#: gui/mrvImageInformation.cpp:476
msgid "M33 Float"
msgstr "M33 浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:203 gui/mrvImageInformation.cpp:228
#: gui/mrvImageInformation.cpp:557
msgid "M44 Double"
msgstr "M44双人间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:203 gui/mrvImageInformation.cpp:226
#: gui/mrvImageInformation.cpp:530
msgid "M44 Float"
msgstr "M44 浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1105
msgid "MGM Camera 65"
msgstr "米高梅相机 65"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:620
msgid "MP3 music"
msgstr "MP3音乐"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:576
msgid "MP4 Movie"
msgstr "MP4 电影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:577 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:578
msgid "MPEG Movie"
msgstr "mpeg 电影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:579
msgid "MXF Movie"
msgstr "MXF 电影"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:35
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:50
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:67
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:98
#: gui/mrvImageInformation.cpp:980
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:36
msgid "Main 10"
msgstr "前10名"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:602
msgid "Map Picture"
msgstr "图像映射"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3319
msgid "Mar"
msgstr "海"

#: gui/mrvWaveform.cpp:312
msgid "Mark an area in the image with SHIFT + Left Mouse Button"
msgstr "使用 SHIFT + 鼠标左键在图像上标记一个区域"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:243 gui/mrvWaveform.cpp:60
msgid "Mark an area in the image with SHIFT + the left mouse button"
msgstr "用 SHIFT 和鼠标左键在图像上标记一个区域"

#: gui/mrvHistogram.cpp:145 gui/mrvVectorscope.cpp:65
#: gui/mrvVectorscope.cpp:244
msgid "Mark an area in the image with the left mouse button"
msgstr "用 SHIFT 和鼠标左键在图像上标记一个区域"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:574
msgid "Matroska Movie"
msgstr "马特罗斯卡电影"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3612
msgid "Max. Bitrate"
msgstr "最大比特率"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2018
msgid "Max. Cache Frames shown"
msgstr "最大限度。显示缓存框"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2974
msgid "Max. Images Apart"
msgstr "最大限度。图像分离"

#: video/mrvGLEngine.cpp:228
msgid "Max. Texture Size:\t"
msgstr "最大限度。纹理大小：\t"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:786 gui/mrvColorInfo.cpp:896
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2019
msgid ""
"Maximum number of cached frames shown in the timeline.  Too many frames can "
"make playback sluggish."
msgstr "时间轴上显示的最大缓存帧数。帧数过多会导致播放缓慢。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2975
msgid ""
"Maximum number of images apart that the versions might be on disk.  If you "
"have v1, and this is set to 5, only up to a gap with v6 would be found.  v7 "
"would not get found as the gap would be too big."
msgstr ""
"版本可以在磁盘上的最大单独映像数。如果您有 v1 并将其设置为 5，则只能找到 v6 "
"之前的版本。将找不到 v7，因为分隔太宽。"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3321
msgid "May"
msgstr "可能"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:808 gui/mrvColorInfo.cpp:918
msgid "Mean"
msgstr "平均的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1129
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1390
#: gui/mrvImageView.cpp:5250
msgid "Media Info"
msgstr "媒体信息"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvImageInfo.cxx:45
msgid "Media Information"
msgstr "媒体报道"

#: gui/mrvMedia.cpp:120
msgid "Media file has zero size in width or height"
msgstr "媒体文件的高度或宽度为零。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:57
msgid "Medium"
msgstr "手段，中等"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1555
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2273
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3135
msgid "Memory"
msgstr "记忆"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3135
msgid "Memory without Compression"
msgstr "未压缩内存"

#: gui/mrvHotkey.cpp:474
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1034
msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:124
msgid "Meta"
msgstr "目标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3348
#: gui/mrvImageInformation.cpp:997
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:140
msgid "Microsoft Bitmap (.bmp)"
msgstr "微软位图 (.bmp)"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:791 gui/mrvColorInfo.cpp:901
msgid "Minimum"
msgstr "最低限度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:79
msgid "MipMap"
msgstr "贴图"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3454 gui/mrvImageInformation.cpp:3462
msgid "Mipmap Level"
msgstr "mipmap 级别"

#: core/exrImage.cpp:1400 core/oiioImage.cpp:179
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3449
msgid "Mipmap Levels"
msgstr "Mipmap 级别"

#: core/mrvACES.cpp:123
msgid "Missing Convert_from_WorkSpace.  LUT will probably look wrong."
msgstr "缺少 Convert_from_WorkSpace。 LUT 可能看起来很糟糕。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2893
msgid "Missing Frames"
msgstr "缺失帧"

#: core/aviImage_save.cpp:1289
msgid "Missing audio frame "
msgstr "音频丢失帧 "

#: core/mrvACES.cpp:296 core/mrvACES.cpp:396
msgid "Missing transforms for aces:GradeRef in '"
msgstr "缺少 ace 的转换：GradeRef in '"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:221 audio/mrvALSAEngine.cpp:333
#, c-format
msgid "Mixer %s load error: %s"
msgstr "混合器 %s 加载错误: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:198 audio/mrvALSAEngine.cpp:310
#, c-format
msgid "Mixer %s open error: %s\n"
msgstr "混合器 %s 打开错误: %s\n"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:204 audio/mrvALSAEngine.cpp:316
#, c-format
msgid "Mixer attach %s error: %s"
msgstr "混合器加入错误 %s: %s"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:212 audio/mrvALSAEngine.cpp:324
#, c-format
msgid "Mixer register error: %s"
msgstr "混音器注册错误：%s"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3234
msgid "Mode for IPP2 Processing"
msgstr "IPP2 处理模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3499
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: gui/mrvHotkey.cpp:326
msgid "Monitor CTL script"
msgstr "CTL 写监视器"

#: gui/mrvHotkey.cpp:325
msgid "Monitor Icc Profile"
msgstr "监控 Icc 配置文件"

#: gui/mrvImageView.cpp:5601
msgid "Monitor/Attach CTL Display Transform"
msgstr "展示/添加 CTL 输出显示转换 (ODT)"

#: gui/mrvImageView.cpp:5605
msgid "Monitor/Attach ICC Color Profile"
msgstr "展示/添加 ICC 颜色配置文件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:192
msgid "Motion Estimation Methods"
msgstr "运动估计方法"

#: gui/mrvImageView.cpp:1580
msgid "Move Pic."
msgstr "移动"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:569
msgid "Move Picture Tool"
msgstr "图像移动工具"

#: gui/mrvHotkey.cpp:395
msgid "Move/Size Mode"
msgstr "移动模式/爬"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:175
msgid "Movie Saving Preferences"
msgstr "电影保存偏好"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2956
msgid ""
"Movie files will be read as 16bit pictures, instead of being loaded and "
"cached as 8 bits.\n"
"This setting thus allows caching less pictures in memory but at an improved "
"quality."
msgstr ""
"影片将尽可能读取为 16 位图像，而不是作为 8 位加载和缓存。\n"
"因此，此设置有助于在内存中缓存更少的图像，但质量更高。"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:398 gui/mrvFileRequester.cpp:944
msgid "Movies (*.{"
msgstr "电影 (*.{"

#: gui/mrvHotkey.cpp:491
msgid "Multiply"
msgstr "乘"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3231
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:618
msgid "MyPack not found"
msgstr "未找到"

#: core/guessImage.cpp:280 core/Sequence.cpp:1167 gui/mrvImageBrowser.cpp:448
msgid "NTSC HDTV Color Bars"
msgstr "NTSC 高清电视彩条"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1092 gui/mrvImageInformation.cpp:1093
#: gui/mrvImageInformation.cpp:1094
msgid "NTSC Video"
msgstr "NTSC 视频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:179
msgid "Name (.ext)"
msgstr "名称 (.ext)"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:166
msgid ""
"Names cannot contain spaces in their paths.\n"
"\n"
msgstr ""
"名称不能在其目录中包含空格。\n"
"\n"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:717
msgid "Nearest Neighbor Always"
msgstr "永远是近邻"

#: gui/mrvLanguages.cpp:43
msgid ""
"Need to reboot mrViewer to change language.  Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "需要重新启动 mrViewer 才能更改语言。你确定你要继续吗？"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4625
msgid "Negative indices to exchange"
msgstr "负指数交易"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:841
msgid "Never"
msgstr "绝不"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3491
msgid "New item not created at "
msgstr "未在其中创建新项目 "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1917 gui/mrvImageBrowser.cpp:3876
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3963
msgid "New item was not found in tree."
msgstr "在卷轴上找不到"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:793
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3523
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: gui/mrvHotkey.cpp:366
msgid "Next Channel"
msgstr "下一个频道"

#: gui/mrvHotkey.cpp:361
msgid "Next Image"
msgstr "下一张图片"

#: gui/mrvHotkey.cpp:363
msgid "Next Image Limited"
msgstr "下一图像有限公司"

#: gui/mrvHotkey.cpp:358
msgid "Next Image Version"
msgstr "下一个图像版本"

#: gui/mrvHotkey.cpp:655 gui/mrvImageBrowser.cpp:1129
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1299 gui/mrvImageBrowser.cpp:3338
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3342 gui/mrvImageInformation.cpp:5154
#: gui/mrvLanguages.cpp:45 gui/mrvSave.cpp:214 video/mrvGLEngine.cpp:222
#: video/mrvGLEngine.cpp:223 video/mrvGLEngine.cpp:224
#: video/mrvGLEngine.cpp:225 video/mrvGLEngine.cpp:227
#: video/mrvGLEngine.cpp:231 video/mrvGLEngine.cpp:232
#: video/mrvGLEngine.cpp:233
msgid "No"
msgstr "不"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1220 video/mrvGLLut3d.cpp:1266
msgid "No CTL script"
msgstr "没有 CTL 写入"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1218 video/mrvGLLut3d.cpp:1264
msgid "No CTL script or ICC profile"
msgstr "没有 CTL 写入或 ICC 配置文件"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1222 video/mrvGLLut3d.cpp:1268
msgid "No ICC profile"
msgstr "没有ICC配置文件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:329
msgid "No Lut"
msgstr "没有lut"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:43
msgid "No Stereo Output"
msgstr "无立体声输出"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:737
#, c-format
msgid "No attribute named '%s'"
msgstr "没有名为\"%s\"的属性"

#: core/aviImage_save.cpp:1422
msgid "No audio nor video stream created"
msgstr "未创建音频或视频"

#: gui/mrvImageView.cpp:536
msgid "No background image to switch to"
msgstr "没有要更改的背景图像"

#: core/CMedia_audio.cpp:195
msgid "No codec context for audio stream."
msgstr "没有音频的编解码器上下文。"

#: core/wandImage.cpp:1337
msgid "No conversion needed.  Gamma: "
msgstr "无需转换。光谱： "

#: core/CMedia_audio.cpp:203
msgid "No decoder found for audio stream. ID: "
msgstr "未找到音轨的解码器。 ID： "

#: gui/mrvImageView.cpp:530
msgid "No foreground image to switch to"
msgstr "没有要更改的正面图像"

#: gui/mrvImageView.cpp:5140
msgid "No image to add shape to"
msgstr "没有要添加形状的图像"

#: core/rawImage.cpp:248
msgid "No image was decoded"
msgstr "没有图像被解码"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:2098
msgid "No left image to attach a stereo image pair"
msgstr "无图可附一对立体图"

#: core/CMedia_audio.cpp:248 core/CMedia_audio.cpp:1645
msgid "No memory for audio frame"
msgstr "音频帧没有内存"

#: core/aviImage.cpp:569
msgid "No memory to allocate filter graph"
msgstr "过滤器图没有内存"

#: core/aviImage.cpp:2131
msgid "No pixel format could be chosen"
msgstr "无法选择像素格式"

#: core/stubImage.cpp:964
msgid "No such framebuffer - cannot set pixel"
msgstr "没有这样的帧缓冲区 - 我无法设置像素"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1270
msgid "No valid ODT transform: "
msgstr "没有有效的 ODT 转换： "

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1224
msgid "No valid RT transform for \""
msgstr "\" 没有有效的 RT 变换"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3687
msgid ""
"No versioning in this clip.  Please create an image or directory named with "
"a versioning string."
msgstr "此剪辑没有版本。请创建一个以版本命名的图像或文件夹。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:214
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1868
msgid "Non-Drop Frame Timecode"
msgstr "不浪费帧的时间码"

#: video/mrvGLEngine.cpp:226
msgid "Non-POT Textures:\t"
msgstr "非 POT 纹理：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:28
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:864
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:204
#: core/aviImage_save.cpp:1354 core/aviImage_save.cpp:1389
#: core/exrImage.cpp:123 core/iffImage.cpp:61 gui/mrvImageInformation.cpp:3895
#: gui/mrvSave.cpp:256 gui/mrvSave.cpp:257 gui/mrvSave.cpp:267
msgid "None"
msgstr "两者都不"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2383
msgid "Norm"
msgstr "标准"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1006
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2384
msgid "Normalize pixel values to remain in [0,1] range."
msgstr "将像素值归一化以保持在 [0,1] 范围内。"

#: gui/mrvImageView.cpp:214
msgid "Normals"
msgstr "普通的"

#: gui/mrvImageView.cpp:508
msgid "Not Comped"
msgstr "未补偿"

#: core/mrvClient.cpp:328
msgid "Not OK"
msgstr "不好"

#: gui/mrvImageView.cpp:6110
msgid "Not a GLArrowShape pointer"
msgstr "不是 GLArrowShape 指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:7537
msgid "Not a GLCircleShape pointer"
msgstr "不是指向 GLCircleShape 的指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:6142
msgid "Not a GLCircleShape pointer in mouseRelease"
msgstr "不是 mouseRelease 中的 GLCircleShape 指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:6082
msgid "Not a GLErasePathShape pointer"
msgstr "不是指向 GLerasePathShape 的指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:6068 gui/mrvImageView.cpp:7477
msgid "Not a GLPathShape pointer"
msgstr "不是指向 GLPathShape 的指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:6096
msgid "Not a GLRectangleShape pointer"
msgstr "不是 GLRectangleShape 指针"

#: gui/mrvImageView.cpp:6126
msgid "Not a GLTextShape pointer in mouseRelease"
msgstr "不是 mouseRelease 上指向 GLTextShape 的指针"

#: core/stubImage.cpp:732
msgid "Not a mental ray stub file anymore."
msgstr "它不再是 mental ray 渲染文件。"

#: video/mrvGLQuad.cpp:937 video/mrvGLCube.cpp:94 video/mrvGLSphere.cpp:102
msgid "Not a picture to be bound"
msgstr "不是要绑定的图像"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:626
msgid "Not a table"
msgstr "不是一张桌子"

#: video/mrvGLQuad.cpp:943
msgid "Not a valid picture to be bound"
msgstr "这不是要绑定的有效图像"

#: core/iffImage.cpp:316
msgid "Not enough compressed data"
msgstr "压缩数据不足"

#: core/mrvBlackImage.cpp:63
msgid "Not enough memory for black image"
msgstr "黑色图像没有内存"

#: core/mrvFrame.cpp:704
msgid "Not enough memory for color transform"
msgstr "没有颜色转换的记忆"

#: core/aviImage.cpp:2392
msgid "Not enough memory for context"
msgstr "没有上下文记忆"

#: core/aviImage.cpp:1216 core/oiioImage.cpp:353
msgid "Not enough memory for image"
msgstr "没有图像记忆"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:636
msgid "Not group child in table row "
msgstr "不要在表格行中对子项进行分组 "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3327
msgid "Nov"
msgstr "不"

#: gui/mrvHotkey.cpp:475
msgid "NumLock"
msgstr "号码锁"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2409
msgid ""
"Number of FStops the LUT will cover.  Higher numbers show more detail in the "
"black levels, while it makes the midrange be less defined."
msgstr ""
"表将涵盖的 Fstop 数。数字越大，黑色层次的细节越多，而中间值的定义越少。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2408
msgid "Number of Fstops"
msgstr "Fstop 数量"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2990
msgid "Number of Parts"
msgstr "零件数量"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3606
msgid "Number of audio channels"
msgstr "音频通道数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2796
msgid "Number of audio streams in file"
msgstr "文件中的音频流数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2983
msgid "Number of channels in clip"
msgstr "剪辑中的通道数"

#: core/mrvClient.cpp:501
msgid "Number of client runs: "
msgstr "客户端运行次数： "

#: core/mrvServer.cpp:1848
msgid "Number of connections now: "
msgstr "现在连接数： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2799
msgid "Number of subtitle streams in file"
msgstr "文件中的字幕流数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2794
msgid "Number of video streams in file"
msgstr "文件中的视频流数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2500
msgid "OCIO"
msgstr "OCIO"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:178
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:85
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:77
msgid "OCIO Color Space"
msgstr "休闲色彩空间"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2484
msgid "OCIO Config File"
msgstr "OCIO 配置文件"

#: gui/mrvHotkey.cpp:382
msgid "OCIO Display"
msgstr "休闲展示"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2405
msgid "OCIO Display/View or some default gamma settings."
msgstr "展示/OCIO View 或一些默认的伽玛设置"

#: gui/mrvHotkey.cpp:381 gui/mrvImageInformation.cpp:3053
msgid "OCIO Input Color Space"
msgstr "OCIO 输入色彩空间"

#: gui/mrvHotkey.cpp:383
msgid "OCIO View"
msgstr "休闲观"

#: gui/mrvImageView.cpp:4237
msgid "OCIO View change failed"
msgstr "OCIO 视图切换失败"

#: core/mrvServer.cpp:678
msgid "OCIO config '"
msgstr "OCIO 配置 '"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:773
msgid "OCIO config (*.{"
msgstr "休闲配置（*.{"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1867
msgid "OCIO config is not set.  Defaulting to CTL. "
msgstr "OCIO 环境变量不存在。将使用 CTL。 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2326
msgid "OCIO input color space for the image"
msgstr "未定义图像的输入色彩空间。"

#: gui/mrvImageView.cpp:5510
msgid "OCIO/Display"
msgstr "OCIO/展示"

#: gui/mrvImageView.cpp:5506 gui/mrvImageBrowser.cpp:4193
msgid "OCIO/Input Color Space"
msgstr "OCIO/输入色彩空间"

#: gui/mrvImageView.cpp:5513
msgid "OCIO/View"
msgstr "OCIO/看法"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2294
msgid "ODT"
msgstr "ODT"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1160
msgid "ODT Lut is set to prefer CTL script but only ICC profile found in ODT."
msgstr "ODT Lut 设置为执行 CTL 写入，但在 ODT 中仅找到一个 ICC 配置文件。"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1136
msgid "ODT Lut is set to prefer ICC profile but only CTL script found in ODT."
msgstr "ODT Lut 设置为首选 ICC 配置文件，但在 ODT 中仅找到一个 CTL 脚本。"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:621
msgid "OGG Vorbis music"
msgstr "OGG Vorbis 音乐"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:697
msgid "OIIO"
msgstr "OIIO"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:40
msgid "OIIO Saving"
msgstr "保存 OIIO"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:391
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:182
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:90
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3524
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:83
#: core/mrvClient.cpp:324 gui/mrvFontsWindowUI.cpp:113
#: gui/mrvImageInformation.cpp:251 gui/mrvImageInformation.cpp:284
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: core/wandImage.cpp:571
msgid "Object Cycle"
msgstr "对象循环"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3326
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:227
msgid "Offset"
msgstr "移位"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:580
msgid "Ogg Movie"
msgstr "电影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:581
msgid "Ogg Video"
msgstr "ogg 视频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:128
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1899 gui/mrvImageBrowser.cpp:3860
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3948
msgid "Old item was not found in tree."
msgstr "在卷轴上找不到"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:842
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: gui/mrvHotkey.cpp:313
msgid "Open Aces Metadata File (AMF)"
msgstr "打开 Aces 元数据文件 (AMF)"

#: gui/mrvHotkey.cpp:314
msgid "Open Clip XML Metadata"
msgstr "打开剪辑 XML 元数据"

#: gui/mrvHotkey.cpp:310
msgid "Open Directory"
msgstr "打开文件夹"

#: gui/mrvHotkey.cpp:311
msgid "Open Movie or Sequence"
msgstr "打开电影或序列"

#: gui/mrvHotkey.cpp:315 gui/mrvFileRequester.cpp:979
msgid "Open Session"
msgstr "公开课"

#: gui/mrvHotkey.cpp:312
msgid "Open Single Image"
msgstr "只打开一张图片"

#: core/aviImage_save.cpp:263
msgid "Open encoder "
msgstr "开放式编码器 "

#: gui/mrvSave.cpp:289
msgid "Open movie '"
msgstr "打开电影'"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1487
msgid "Open new image, sequence, movie or reel"
msgstr "打开新图像、序列、电影或卷轴"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3357
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3577
msgid "OpenEXR"
msgstr "开放式EXR"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:76
msgid "OpenEXR Options"
msgstr "OpenEXR 选项"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:72
msgid "OpenEXR Saving"
msgstr "保存 OpenEXR"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:710
msgid "OpenGL"
msgstr "OpenGL"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3152
msgid ""
"OpenGL blend compositing mode.\n"
"Traditional:\n"
"SC x SA + DC x ( 1 - SA)\n"
"Premult:\n"
"SC + DC x ( 1 - SA )\n"
"where SC is source color, SA is source alpha, and DC is destination color."
msgstr ""
"OpenGL 合成混合模式：\n"
"\n"
"传统：\n"
"CF x AF + CD x ( 1 - AF )\n"
"\n"
"预乘：\n"
"CF + CD x ( 1 - AF )\n"
"\n"
"其中 CF 是源颜色，\n"
"AF 是源 alpha，\n"
"CD 是目标颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2190
msgid "Opens different windows"
msgstr "打开不同的窗口"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3332
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3358
msgid "Options controlling the OpenEXR reader/writer"
msgstr "控制阅读器的选项/openexr 编写器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3444
msgid "Options controlling the R3D / BRAW readers"
msgstr "控制 R3D 阅读器的选项/眉头"

#: core/exrImage.cpp:2953
msgid "Options for EXR were empty"
msgstr "EXR 的选项为空"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1811
msgid "Original"
msgstr "原版的"

#: core/wandImage.cpp:592
msgid "Original Transmission Reference"
msgstr "原始传输参考"

#: core/wandImage.cpp:1252
msgid "Original pixel type is "
msgstr "原始像素类型为 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:235
msgid "Original without Gamma, Gain or Lut"
msgstr "原始无 Gamma、Gain 或 Lut"

#: core/wandImage.cpp:565
msgid "Originating Program"
msgstr "原创节目"

#: core/mrvOTIO.cpp:377
#, c-format
msgid "Otio timeline saved to '%s'."
msgstr "Otio 的时间线已保存到\"%s\"。"

#: core/CMedia.cpp:1174
msgid "Out of memory"
msgstr "没有记忆"

#: core/R3dImage.cpp:386
msgid "Out of memory for audio buffer"
msgstr "没有音频缓冲存储器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:130
msgid "Output"
msgstr "离开"

#: core/CMedia_audio.cpp:1104
msgid "Output buffer size is too small for the current frame ("
msgstr "此帧的输出缓冲区太小（"

#: core/CMedia_audio.cpp:1111
msgid "Output data size is too small for the current frame ( "
msgstr "此帧的输出缓冲区太小（ "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3324
msgid "Overall brightness of clip."
msgstr "剪辑亮度。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3296
msgid "Overall contrast of clip."
msgstr "剪辑对比。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3236
msgid "Override Audio"
msgstr "替换音频"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:329
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1847
msgid "Override FPS"
msgstr "覆盖 FPS"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1848
msgid "Override playback fps when loading sequences."
msgstr "加载素材时覆盖播放 fps。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:432
msgid "Override sequence default fps."
msgstr "废除流的每秒帧数。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:445
msgid "Override viewer's default client hostname."
msgstr "覆盖查看器的默认客户端主机名。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:440
msgid "Override viewer's default gain."
msgstr "覆盖取景器的内部增益。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:436
msgid "Override viewer's default gamma."
msgstr "取消取景器的内部范围。"

#: core/picImage.cpp:467
msgid "Overrun scanline (Raw) ["
msgstr "关于写作线（原始）["

#: core/picImage.cpp:451
msgid "Overrun scanline (Repeat) ["
msgstr "覆盖线（重复）["

#: core/exrImage.cpp:1238 core/exrImage.cpp:2514 core/exrImage.cpp:2518
#: core/hdrImage.cpp:166
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: core/guessImage.cpp:276 core/Sequence.cpp:1165 gui/mrvImageBrowser.cpp:413
msgid "PAL Color Bars"
msgstr "PAL 彩条"

#: core/guessImage.cpp:284 core/Sequence.cpp:1166 core/Sequence.cpp:1168
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:482
msgid "PAL HDTV Color Bars"
msgstr "PAL 高清电视彩条"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1089 gui/mrvImageInformation.cpp:1090
#: gui/mrvImageInformation.cpp:1091
msgid "PAL Video"
msgstr "视频 PAL"

#: video/mrvGLEngine.cpp:222
msgid "PBO Textures:\t"
msgstr "PBO 纹理：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:32
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:868
msgid "PIZ"
msgstr "PIZ"

#: gui/mrvImageView.cpp:5076
#, c-format
msgid "PMem: %<PRIu64>/%<PRIu64> MB  VMem: %<PRIu64>/%<PRIu64> MB"
msgstr "PMem: %<PRIu64>/%<PRIu64> MB  VMem: %<PRIu64>/%<PRIu64> MB"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:607
msgid "PNG Picture"
msgstr "PNG图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:33
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:869
msgid "PXR24"
msgstr "PXR24"

#: gui/mrvHotkey.cpp:457
msgid "PageDown"
msgstr "向下翻页"

#: gui/mrvHotkey.cpp:453
msgid "PageUp"
msgstr "向上翻页"

#: gui/mrvHotkey.cpp:450
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:751
msgid "Pen Color"
msgstr "铅笔颜色"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:704
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3474
msgid "Pen Size"
msgstr "铅笔尺寸"

#: gui/mrvHotkey.cpp:397
msgid "Pen Size Less"
msgstr "小铅笔尺寸"

#: gui/mrvHotkey.cpp:396
msgid "Pen Size More"
msgstr "最大铅笔尺寸"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:347
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:148
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3017
msgid "Perceptual"
msgstr "感性的"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:608
msgid "Photoshop Picture"
msgstr "Photoshop 图片"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2490
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2516
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2531
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2546
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2561
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2598
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2740
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2755
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2770
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2785
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4109 gui/mrvImageInformation.cpp:4163
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4222 gui/mrvImageInformation.cpp:4278
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4334 gui/mrvImageInformation.cpp:4390
#: gui/mrvImageInformation.cpp:4474
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2491
msgid "Pick a config.ocio file from disk."
msgstr "从磁盘中选择一个 config.idle 文件。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:206
msgid "Ping Pong"
msgstr "乒乓球"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:124
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:46
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:45
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3533
msgid "Pixel Format"
msgstr "像素格式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:125
msgid "Pixel Format to save image.   Usually Half."
msgstr "保存图像的像素格式。通常是一半。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2872
msgid "Pixel Ratio"
msgstr "像素比"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1063
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2032
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3561
msgid "Pixel Toolbar"
msgstr "像素条"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2051
msgid "Pixel Values"
msgstr "像素值"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2872
msgid "Pixel ratio of clip"
msgstr "剪辑像素比"

#: gui/mrvWaveform.cpp:418
msgid "Pixel type not well supported in waveform monitor"
msgstr "波形中不正确支持像素类型"

#: gui/mrvImageView.cpp:5591
msgid "Pixel/Copy RGBA Values to Clipboard"
msgstr "像素/将 RGBA 值复制到剪贴板"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1950
msgid "Play All Frames"
msgstr "所有帧"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1951
msgid "Play All frames without skipping even if frame rate suffers."
msgstr "即使帧速率受到影响，也不要跳过播放每一帧。"

#: gui/mrvHotkey.cpp:347
msgid "Play Backwards"
msgstr "回放"

#: gui/mrvHotkey.cpp:348
msgid "Play Backwards / Change Speed"
msgstr "回放/改变速度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:350
msgid "Play Forwards"
msgstr "向前播放"

#: gui/mrvHotkey.cpp:351
msgid "Play Forwards / Change Speed"
msgstr "向前播放/改变速度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:349
msgid "Play in Current Direction"
msgstr "在当前地址播放"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3125
msgid "Play sequence backwards."
msgstr "向后播放顺序。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3177
msgid "Play sequence forward."
msgstr "播放顺序向前。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:415
msgid ""
"Play video or sequence automatically without pausing at the beginning "
"(Autoplayback)."
msgstr "自动播放视频或序列而不在开始时暂停（自动播放）。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1822
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3559
msgid "Playback"
msgstr "玩"

#: core/CMedia_audio.cpp:1831
msgid "Playback of audio frame "
msgstr "音频帧播放 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:74
msgid "Polish"
msgstr "抛光 (Polski)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:854
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:880
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:75
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语 (português)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1712
msgid "Positioning"
msgstr "定位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:199
msgid "Power"
msgstr "力量"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:292
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:314
msgid "Prefer CTL"
msgstr "首选 CTL"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:294
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:316
msgid "Prefer ICC"
msgstr "首选国际商会"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:938
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1402
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2156
#: gui/mrvImageView.cpp:5257
msgid "Preferences"
msgstr "优先"

#: gui/mrvPreferences.cpp:2681
msgid "Preferences have been saved to: "
msgstr "首选项已保存到： "

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3604
msgid ""
"Prefix cannot be an empty string.  Please type some regex to distinguish the "
"version in the filename.  If unsure, use _v."
msgstr ""
"前缀不能为空文本。请键入一些字母以区分文件名中的版本。如果您怀疑使用什么，请"
"使用 _v 它将创建一个包含正则表达式。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4217
msgid ""
"Prefix cannot be an empty string.  Please type some unique characters to "
"distinguish the version in the filename."
msgstr "前缀不能为空文本。请键入一些字母以区分文件名中的版本。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2211
msgid "Preload Cache"
msgstr "预加载缓存"

#: gui/mrvHotkey.cpp:352
msgid "Preload Image Cache"
msgstr "预加载图像缓存"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:767
msgid "Premult"
msgstr "预产"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:769
msgid "Premult No Gamma"
msgstr "Premult 无范围"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1021
msgid "Presentation"
msgstr "介绍"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2006
msgid "Preview Thumbnails"
msgstr "预览邮票"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:783
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3512
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:365
msgid "Previous Channel"
msgstr "上一个频道"

#: gui/mrvHotkey.cpp:360
msgid "Previous Image"
msgstr "预览图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:362
msgid "Previous Image Limited"
msgstr "有限的预览图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:357
msgid "Previous Image Version"
msgstr "以前的图像版本"

#: gui/mrvHotkey.cpp:447
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: core/wandImage.cpp:526
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: core/aviImage.cpp:1221
msgid "Problem allocating image "
msgstr "分配图像的问题 "

#: core/iffImage.cpp:538
msgid "Problem with tile"
msgstr "瓷砖的问题"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:181
msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

#: core/aviImage_save.cpp:478
msgid "Profile name "
msgstr "个人资料名称 "

#: core/aviImage.cpp:2779
#, c-format
msgid "Program %d "
msgstr "程序 %d "

#: core/aviImage.cpp:2775
#, c-format
msgid "Program %d: %s"
msgstr "程序 %d: %s"

#: core/wandImage.cpp:568
msgid "Program Version"
msgstr "程序版本"

#: video/mrvGLShader.cpp:225
msgid "Program did not link. Error: "
msgstr "程序没有链接。错误： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:174
msgid "Protocols"
msgstr "协议"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:459
msgid "Provide a sequence or movie for background."
msgstr "为立体声提供两个序列或电影。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:485
msgid "Provide two sequences or movies for stereo."
msgstr "为立体声提供两个序列或电影。"

#: core/wandImage.cpp:583
msgid "Province State"
msgstr "省 州"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3451
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3475
msgid "Proxy Scale"
msgstr "代理量表"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3196 gui/mrvImageInformation.cpp:3204
msgid "Proxy image scale"
msgstr "图像代理比例"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2362
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:575 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:582
msgid "Quicktime Movie"
msgstr "快速电影"

#: gui/mrvHotkey.cpp:321
msgid "Quit Program"
msgstr "退出程序"

#: standalone/main.cpp:332
msgid "Quit mrViewer"
msgstr "退出 mrViewer"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:173
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:201
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:229
msgid "R"
msgstr "R"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3448
msgid "R3D Loading"
msgstr "加载 R3D"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3041
#, c-format
msgid "R: %g %g    G: %g %g    B: %g %g"
msgstr "R: %g %g G: %g %g B: %g %g"

#: gui/mrvImageView.cpp:328
msgid "RED"
msgstr "红色的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3212
msgid "RED Color Version"
msgstr "红色版"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3240
msgid "RED Color space"
msgstr "红色色彩空间"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3245
msgid "RED gamma curve"
msgstr "RED 伽玛曲线"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3443
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3578
msgid "RED3D - BRAW"
msgstr "RED3D - BRAW"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:37
msgid "RExt"
msgstr "转发"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:36
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:85
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:157
#: gui/mrvImageView.cpp:206
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:609
msgid "RGB Picture"
msgstr "RGB 图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:156
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1769
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2795
#: gui/mrvImageView.cpp:205
msgid "RGBA"
msgstr "RGBA"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2037
msgid "RGBA Display"
msgstr "RGBA显示"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:29
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:865
#: core/exrImage.cpp:124 core/iffImage.cpp:62
msgid "RLE"
msgstr "RLE"

#: core/mrvColorOps.cpp:129 video/mrvGLLut3d.cpp:564
msgid "ROLE_SCENE_LINEAR not defined."
msgstr "ROLE_SCENE_LINEAR 未定义。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2327
msgid "RT"
msgstr "逆转录"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1111
msgid "RT Lut is set to prefer CTL but only ICC profile found in \""
msgstr "RT Lut 设置为首选 CTL，但在 \" 中仅找到一个 ICC 配置文件"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:1080
msgid "RT Lut is set to prefer ICC profile but only CTL script found in \""
msgstr "RT Lut 设置为首选 ICC 配置文件，但在 \" 中仅找到一个 CTL 脚本"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3305
msgid "Raise Log Window on Error"
msgstr "错误消息窗口"

#: core/exrImage.cpp:139
msgid "Random Y"
msgstr "Y 中的随机"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:803 gui/mrvColorInfo.cpp:913
msgid "Range"
msgstr "秩"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:185 gui/mrvImageInformation.cpp:224
#: gui/mrvImageInformation.cpp:356
msgid "Rational"
msgstr "合理的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2955
msgid "Read 16 bit movies when possible"
msgstr "尽可能阅读 16 位电影"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2838
msgid "Real Height"
msgstr "实际身高"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:583
msgid "Real Media Movie"
msgstr "真实媒体电影"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2836
msgid "Real Width"
msgstr "实际宽度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2838
msgid "Real height of clip"
msgstr "实际剪辑高度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2836
msgid "Real width of clip"
msgstr "实际剪辑宽度"

#: gui/mrvImageView.cpp:1776
msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

#: gui/mrvHotkey.cpp:391
msgid "Rectangle Mode"
msgstr "矩形模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:674
msgid "Rectangle Tool"
msgstr "矩形工具"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2612
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:37
#: core/CMedia.cpp:2119 core/CMedia.cpp:2186 core/exrImage.cpp:3058
#: core/wandImage.cpp:1161 gui/mrvImageView.cpp:207 gui/mrvImageView.cpp:9636
#: gui/mrvImageView.cpp:10179
msgid "Red"
msgstr "红色的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3338
msgid "Red Gain"
msgstr "红色增益"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3338
msgid "Red Gain of clip."
msgstr "剪辑的红色增益。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2823
msgid "Red value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下图像像素的红色值。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:54
#: standalone/main.cpp:547 standalone/main.cpp:560
msgid "Red/cyan glasses"
msgstr "红色镜片/青色"

#: gui/mrvHotkey.cpp:399
msgid "Redo Draw"
msgstr "重做绘图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:732
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2657
msgid "Redo Previous Shape Drawn"
msgstr "重做先前绘制的图"

#: gui/mrvImageView.cpp:2466
#, c-format
msgid "Reel %d (%s) | Shot %d (%s) | Frame %<PRId64> | X = %d | Y = %d\n"
msgstr "卷轴 %d (%s) |拍摄 %d (%s) |框架 %<PRId64> | X = %d | Y = %d\n"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1267
#, c-format
msgid "Reel '%s' saved"
msgstr "卷轴\"%s\"已保存"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1403
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1115
msgid "Reel List"
msgstr "卷轴"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2992
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1389
#: gui/mrvImageView.cpp:5249
msgid "Reels"
msgstr "卷轴"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:317 gui/mrvFileRequester.cpp:384
#: gui/mrvFileRequester.cpp:1018
msgid "Reels (*.{"
msgstr "线轴 (*.{"

#: core/wandImage.cpp:553
msgid "Reference Date"
msgstr "参考日期"

#: core/wandImage.cpp:556
msgid "Reference Number"
msgstr "参考编号"

#: core/wandImage.cpp:550
msgid "Reference Service"
msgstr "参考服务"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3611
msgid "Regex "
msgstr "正则表达式 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2968
msgid ""
"Regex used to detect version numbers.  The default _v creates one that finds "
"images like:\n"
"  gizmo_v003.001.exr\n"
"(version 3, frame 1)."
msgstr ""
"用于检测版本号的正则表达式。默认情况下，它会找到如下图像：\n"
" gizmo_v003.001.exr\n"
"(version 3, frame 1)。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3625 gui/mrvImageBrowser.cpp:3681
msgid "Regular expression error: "
msgstr "正则表达式错误： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:150
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:213
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3019
msgid "Relative"
msgstr "相对的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:348
msgid "Relative Colorimetric"
msgstr "相对色度"

#: core/wandImage.cpp:541
msgid "Release Date"
msgstr "出发日期"

#: core/wandImage.cpp:544
msgid "Release Time"
msgstr "出发时间"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1672
msgid "Reload Theme"
msgstr "重新加载主题"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1673
msgid ""
"Reload color theme from mrViewer.colors file again to refresh change in "
"colors"
msgstr "再次从 mrViewer.colors 文件重新加载颜色主题以刷新颜色更改。"

#: gui/mrvProgressReport.cpp:66
msgid "Remaining"
msgstr "失踪"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1647
msgid "Removal item not found in tree."
msgstr "在卷轴上找不到"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:269 gui/mrvImageInformation.cpp:1052
msgid "Remove Attribute"
msgstr "移除属性"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1532
msgid "Remove current image from reel."
msgstr "我从卷轴中删除了当前图像。"

#: core/mrvServer.cpp:1838
msgid "Removed client "
msgstr "我删除了客户端 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:210
msgid "Render Intent"
msgstr "渲染意图"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3009
msgid "Render Pixel Format"
msgstr "渲染像素格式"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3092
msgid "Render Transform"
msgstr "渲染转换"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2728
msgid "Render Transforms"
msgstr "渲染转换"

#: video/mrvGLEngine.cpp:219
msgid "Renderer:\t"
msgstr "渲染器：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2419
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3025
msgid "Rendering Intent"
msgstr "渲染意图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:704
msgid "Repeat Frame"
msgstr "重复帧"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:471
msgid ""
"Replace all attribute/values to display in the hud, leaving only those "
"specified in the command line."
msgstr "替换所有属性/显示在 hud 中的值，只保留命令行中指定的值。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3457
msgid "Replace image index is out of range"
msgstr "图像替换率超出范围"

#: core/CMedia_audio.cpp:1241
msgid "Resampling audio failed"
msgstr "音频重采样失败"

#: core/brawImage.cpp:1356
msgid "Resampling audio failed.  Len: "
msgstr "音频重采样失败。莱昂： "

#: core/aviImage.cpp:149
msgid "Reserved"
msgstr "预订的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3982
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: gui/mrvHotkey.cpp:378
msgid "Reset Gain/Gamma"
msgstr "重置增益/光谱"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:169
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:174
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:179
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:184
msgid "Reset value"
msgstr "重置值"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3184
msgid "Resize Background to Match Foreground"
msgstr "将背景缩放到前面的大小"

#: gui/mrvHotkey.cpp:331
msgid "Resize Main Window to Fit"
msgstr "调整主窗口大小以适应"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1477
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2366
msgid "Resolution"
msgstr "解决"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:103
msgid "Restore screensaver"
msgstr "恢复屏保"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:114
msgid "Restored screensaver"
msgstr "屏幕保护程序已恢复"

#: gui/mrvHotkey.cpp:446
msgid "Return"
msgstr "进入"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3516
msgid "Revert"
msgstr "逆转"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3517
msgid "Revert settings to last saved preferences."
msgstr "将设置恢复为上次保存的首选项。"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:610
msgid "Rich Picture Format"
msgstr "丰富的图片格式图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:461
msgid "Right"
msgstr "正确的"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:142
msgid "Right View"
msgstr "右视图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:45
#: standalone/main.cpp:529 standalone/main.cpp:554
msgid "Right view"
msgstr "右视图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:50
#: standalone/main.cpp:539 standalone/main.cpp:556
msgid "Right/left"
msgstr "正确的/剩下"

#: gui/mrvHotkey.cpp:470
msgid "RightAlt"
msgstr "Alt 右"

#: gui/mrvHotkey.cpp:467
msgid "RightCtrl"
msgstr "右 Ctrl"

#: gui/mrvHotkey.cpp:473
msgid "RightMeta"
msgstr "目标正确"

#: gui/mrvHotkey.cpp:464
msgid "RightShift"
msgstr "右移"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:76
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语 (Română)"

#: gui/mrvHotkey.cpp:393
msgid "Rotate Canvas Mode"
msgstr "旋转模式画布"

#: gui/mrvHotkey.cpp:434
msgid "Rotate Image +10 Degrees"
msgstr "旋转图像 +10 度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:436
msgid "Rotate Image +90 Degrees"
msgstr "旋转图像 +90 度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:435
msgid "Rotate Image -10 Degrees"
msgstr "旋转图像 -10 度"

#: gui/mrvHotkey.cpp:437
msgid "Rotate Image -90 Degrees"
msgstr "旋转图像 -90 度"

#: gui/mrvImageView.cpp:4167
msgid "Rotate for image failed"
msgstr "旋转图片失败"

#: core/exrImage.cpp:1423 core/exrImage.cpp:1427
msgid "Rounding Mode"
msgstr "舍入模式"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:421
msgid "Run mrViewer regardless of single instance setting."
msgstr "无论单实例配置如何，都运行 mrViewer。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:77
msgid "Russian"
msgstr "俄语 (русский)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3342
msgid "S"
msgstr "S"

#: video/mrvGLEngine.cpp:233
msgid "SDI Output:\t"
msgstr "SDI 输出：\t"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:612
msgid "SGI Picture"
msgstr "SGI 图像"

#: core/mrvACES.cpp:246 core/mrvACES.cpp:370
msgid "SHOT"
msgstr "服用"

#: core/mrvACES.cpp:242 core/mrvACES.cpp:366
msgid "SHOW"
msgstr "显示"

#: core/guessImage.cpp:272 core/Sequence.cpp:1164 gui/mrvImageBrowser.cpp:379
msgid "SMPTE NTSC Color Bars"
msgstr "SMPTE NTSC 彩条"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1349
#: gui/mrvHotkey.cpp:334
msgid "Safe Areas"
msgstr "安全区域"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:252
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:350
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:159
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:147
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3016 gui/mrvImageInformation.cpp:3289
msgid "Saturation"
msgstr "饱和"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3289
msgid "Saturation of clip."
msgstr "剪辑饱和度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2918
msgid "Saturation value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下图像像素的饱和度值。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHotkeyUI.cxx:51
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3520
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:272
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:336
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gui/mrvHotkey.cpp:322
msgid "Save Clip XML Metadata"
msgstr "保存剪辑 XML 元数据"

#: gui/mrvHotkey.cpp:318 gui/mrvFileRequester.cpp:948
msgid "Save GL Snapshot"
msgstr "保存 Opengl 快照"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:1067
msgid "Save Hotkeys Preferences"
msgstr "保存驱动键首选项"

#: gui/mrvHotkey.cpp:317
msgid "Save Image"
msgstr "保存图片"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:387
msgid "Save Metadata"
msgstr "保存元数据"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2470
msgid ""
"Save OCIO config in preferences file or leave it empty so that environment "
"variables can be used."
msgstr "将 OCIO 配置保存在首选项文件中或将其留空，以便可以使用环境变量。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2469
msgid "Save Ocio Config File in Preferences"
msgstr "保存 OCIO 配置"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:170
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: gui/mrvHotkey.cpp:316 gui/mrvFileRequester.cpp:1021
msgid "Save Reel"
msgstr "保存卷轴"

#: gui/mrvHotkey.cpp:319 gui/mrvFileRequester.cpp:947
msgid "Save Sequence"
msgstr "保存序列"

#: gui/mrvHotkey.cpp:320 gui/mrvFileRequester.cpp:1000
msgid "Save Session"
msgstr "保存会议"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:838
msgid "Save XML Clip Metadata"
msgstr "保存剪辑 XML 元数据"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1456
msgid "Save current reel"
msgstr "保存当前卷轴。"

#: gui/mrvSave.cpp:285
msgid "Save frames '"
msgstr "保存帧'"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3521
msgid "Save preferences to disk as a default."
msgstr "默认情况下将首选项保存到磁盘。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1502
msgid "Save sequence or movie."
msgstr "保存序列或电影。"

#: core/mrvACES.cpp:446
msgid "Saved ACES clip metadata file '"
msgstr "保存 ACES 的剪辑元数据文件"

#: core/mrvACES.cpp:346
msgid "Saved AMF clip metadata file '"
msgstr "从 AMF 保存的剪辑文件元数据'"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:175
msgid "Saves out ACES clip metadata (CTL transforms) into an ACESclip file."
msgstr "将 ACES 元数据剪辑（CTL 转换）保存到 ACESclip 文件。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:179
msgid "Saves out OCIO's Input Color Space as an attribute of the image."
msgstr "将图像的输入颜色空间保存为图像的属性。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:78
msgid "Saves out OCIO's input color space in the metadata of the image."
msgstr "将图像的输入颜色空间保存为图像的属性。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2988
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3112
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3336
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3381
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3570
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: gui/mrvProgressReport.cpp:57
#, c-format
msgid "Saving Sequence(s) %<PRId64> - %<PRId64>"
msgstr "保存序列 %<PRId64> - %<PRId64>"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2226
msgid "Scale"
msgstr "规模"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2227
msgid ""
"Scale of images stored.  Smaller scale allows more images to be stored at "
"the expense of pixelization."
msgstr "已保存图像的比例。较小的比例允许以图像像素化为代价保存更多图像。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1649
msgid "Scheme"
msgstr "方案"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:705
msgid "Scratched Repeat Frame"
msgstr "重复复选框"

#: gui/mrvHotkey.cpp:449
msgid "ScrollLock"
msgstr "滚动锁定"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2135
#: gui/mrvImageView.cpp:1619
msgid "Scrub"
msgstr "擦洗"

#: gui/mrvHotkey.cpp:384
msgid "Scrub Mode"
msgstr "擦洗模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1940
msgid "Scrub Sensitivity"
msgstr "擦洗灵敏度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:552
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2527
msgid "Scrubbing Tool"
msgstr "擦洗工具"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvImageInfo.cxx:64
msgid "Search"
msgstr "寻找"

#: core/brawImage.cpp:216
msgid "Searched for braw lib in: "
msgstr "我在以下位置搜索了 braw 库： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2926
msgid "Second Data Window of Clip"
msgstr "第二剪辑数据窗口"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2943
msgid "Second Display Window of Clip"
msgstr "第二个剪辑显示窗口"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2065
msgid "Secondary Display"
msgstr "辅助显示"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:212
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1866
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3278
msgid "Select Audio Track"
msgstr "选择音轨"

#: gui/mrvHotkey.cpp:431
msgid "Select Multi Image"
msgstr "选择多个图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:430
msgid "Select Single Image"
msgstr "仅选择一张图片"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:82
msgid "Select a CTL script"
msgstr "选择 CTL 脚本"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1916
msgid "Select default looping mode in timeline."
msgstr "在时间线中选择默认循环模式。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:105
msgid ""
"Select how stereo is encoded in the image.  It can be as separate layers "
"(using a letter or view prefix), as Top/Bottom in the same image or as Left/"
"Right in the same image."
msgstr ""
"选择图像中编码的立体声。它可以在单独的层上（使用前缀字母或视图），例如 Top/在"
"同一图像中或与左侧相同的下方/就在同一个图像中。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:131
msgid ""
"Select how to view the stereo images.  You can select no stereo viewing, a "
"view of the stereo pair, top/bottom (and viceversa), left/right (and "
"viceversa), interlaced rows or columns, checkerboard pattern, red/cyan "
"glasses (and viceversa)."
msgstr ""
"选择如何显示立体图像。您可以选择无立体声、一对立体声视图、顶部/底部（反之亦"
"然），左侧/右（反之亦然），交错的行或列，方形，红色眼镜/青色（反之亦然）。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:490
msgid "Select stereo input"
msgstr "选择立体声输入"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:495
msgid "Select stereo output"
msgstr "选择立体声输出"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4177
msgid "Select/Multiple Images for Modifying"
msgstr "选择/要修改的多个图像"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:4164
msgid "Select/Single Image for Dragging"
msgstr "选择/要拖动的图像"

#: video/mrvGLEngine.cpp:566
msgid "Selecting shader type automatically: "
msgstr "自动选择着色器类型： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1695
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1993
#: gui/mrvImageView.cpp:1652
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1682
msgid "Selects the background color of areas outside the current image."
msgstr "选择当前图像之外区域的背景颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1703
msgid "Selects the color of HUD overlays."
msgstr "选择覆盖在当前图像上的 HUD 的颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1689
msgid "Selects the color of text overlays printed over the current image."
msgstr "选择覆盖在当前图像上的文本颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1696
msgid "Selects the color of the selection rectangle over the current image."
msgstr "选择当前图像上选择矩形的颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:752
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2632
msgid "Selects the current pen color."
msgstr "选择铅笔的颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:705
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3475
msgid "Selects the size of brush."
msgstr "选择画笔的大小。"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:3325
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:27
#: standalone/main.cpp:507 standalone/main.cpp:516
msgid "Separate layers"
msgstr "单独的层"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2804
msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1844
msgid "Sequences"
msgstr "序列"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:851
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:876
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: standalone/main.cpp:331
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:382 gui/mrvFileRequester.cpp:976
#: gui/mrvFileRequester.cpp:997
msgid "Sessions (*.{"
msgstr "会话 (*.{"

#: gui/mrvHotkey.cpp:403
msgid "Set As BG Image"
msgstr "设置为背景图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:409
msgid "Set In Point"
msgstr "设置入口点"

#: gui/mrvHotkey.cpp:410
msgid "Set Out Point"
msgstr "设置输出点"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:480
msgid "Set added audio offset."
msgstr "我添加了音频滚动。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2256
msgid ""
"Set an A/B comparison.  B image goes in the background.  A (foreground) "
"image is the selected image."
msgstr "设置一个 A/比较 B. 图像 B 在背景中。一个图像（前景）是选定的图像。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:475
msgid "Set an attribute/value to display in the hud."
msgstr "设置一个属性/在 hud 中显示的值。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:463
msgid "Set each input color space for each image."
msgstr "设置图像的每个输入颜色空间。"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:467
msgid "Set each movie/sequence default audio."
msgstr "为每部电影设置默认音频/顺序"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1550
msgid "Set reel image as background."
msgstr "将相机胶卷图像设置为背景"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:450
msgid "Set viewer's default server/client port."
msgstr "设置服务器端口/查看器的默认客户端。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1250
msgid "Sets the default gain when mrViewer starts."
msgstr "设置 mrViewer 启动时的默认增益。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1256
msgid "Sets the default gamma when mrViewer starts."
msgstr "设置 mrViewer 启动时的默认范围。"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1649
msgid "Setting OCIO config from OCIO environment variable:"
msgstr "将 OCIO 配置设置为 OCIO 环境变量："

#: gui/mrvPreferences.cpp:1630
msgid "Setting OCIO config to nuke-default."
msgstr "将 OCIO 配置设置为 nuke-default。"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1622
msgid "Setting OCIO config to saved preferences."
msgstr "将 OCIO 配置设置为保存的首选项。"

#: gui/mrvPreferences.cpp:1655
msgid "Setting OCIO config to:"
msgstr "将 OCIO 配置设置为："

#: gui/mrvPreferences.cpp:648
msgid "Setting language to "
msgstr "将语言设置为 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:949
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3215
msgid "Settings from RMD"
msgstr "来自 RMD 的设置"

#: video/mrvGLShader.cpp:210
msgid "Shader did not compile. Error: "
msgstr "着色器没有编译。错误： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3330
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3330
msgid "Shadow levels of clip."
msgstr "剪辑中的阴影级别。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3390
msgid "Sharpness"
msgstr "锐度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:112
msgid "Shift"
msgstr "大写字母"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/OIIOOptionsUI.cxx:109
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/WandOptionsUI.cxx:102
#: core/wandImage.cpp:712 core/wandImage.cpp:729
msgid "Short"
msgstr "短的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:221
msgid "Shortened to Timeline"
msgstr "缩短到时间线"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:65
msgid "Simple"
msgstr "简单的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1781
msgid "Single Click to Travel Drawers"
msgstr "一键导航到文件夹"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:972
msgid "Single Instance"
msgstr "单个实例"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:548
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2256
msgid "Size in frames of the VIDEO and AUDIO cache."
msgstr "音频和视频缓存的帧大小。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvSOPNode.cxx:171
msgid "Slope"
msgstr "小丘"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:56
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: core/mrSocket.cpp:191
msgid "Socket creation failed"
msgstr "插件创建失败"

#: core/stubImage.cpp:871
msgid "Socket error: Could not connect to "
msgstr "套接字错误：无法连接到 "

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:606
msgid "Softimage Picture"
msgstr "图像软图像"

#: core/hdrImage.cpp:217
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3206
msgid "Some default frame rate settings."
msgstr "一些默认播放速度设置"

#: gui/mrvHotkey.cpp:489
msgid "Space (' ')"
msgstr "空间 （' '）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:67
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语 (Español)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:134
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/keyboard_ui.cxx:162
msgid "Special"
msgstr "特别的"

#: core/wandImage.cpp:547
msgid "Special Instructions"
msgstr "特殊说明"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1861
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:56
msgid "Square Root"
msgstr "平方根"

#: core/wandImage.cpp:601
msgid "Src"
msgstr "资源"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3559 gui/mrvImageInformation.cpp:3624
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3668
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1830
msgid "Start Playback when opening files."
msgstr "打开文件时开始播放。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3624
msgid "Start of Audio"
msgstr "音频开始"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3668
msgid "Start of Subtitle"
msgstr "字幕开头"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3559
msgid "Start of Video"
msgstr "视频开始"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1085
msgid "Stereo 3D Options"
msgstr "立体 3D 选项"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:614
msgid "Stereo EXR Picture"
msgstr "EXR 立体影像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:46
#: standalone/main.cpp:531
msgid "Stereo OpenGL"
msgstr "OpenGL 立体"

#: standalone/main.cpp:553
msgid "Stereo Output is invalid.  Valid values are: "
msgstr "立体声输出无效。有效值为： "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2949
msgid "Stereo eye separation"
msgstr "视图分离"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:204
#: gui/mrvHotkey.cpp:355
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3151
msgid "Stop playback."
msgstr "停止播放。"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:116
msgid "Stop uiview"
msgstr "停止uiview"

#: core/aviImage_save.cpp:1599
msgid "Stopped encoding cached "
msgstr "我停止编码缓存 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2481
msgid "Stretch image to compensate for image's pixel ratio."
msgstr "拉伸图像以补偿图像的像素纵横比。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:177 gui/mrvImageInformation.cpp:220
#: gui/mrvImageInformation.cpp:302 gui/mrvImageInformation.cpp:329
msgid "String"
msgstr "文本"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:993
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3645
#, c-format
msgid "Subtitle Stream #%d"
msgstr "字幕轨道 #%d"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2798
msgid "Subtitle Streams"
msgstr "字幕轨道"

#: core/aviImage.cpp:787
msgid "Subtitle encoding "
msgstr "字幕编码 "

#: core/aviImage.cpp:785
msgid "Subtitle file "
msgstr "字幕文件 "

#: core/aviImage.cpp:786
msgid "Subtitle font "
msgstr "字幕信 "

#: core/aviImage.cpp:4302
msgid "Subtitle type "
msgstr "字幕类型 "

#: gui/mrvImageView.cpp:5545
msgid "Subtitle/Load"
msgstr "字幕/收费"

#: gui/mrvImageView.cpp:5553
msgid "Subtitle/No Subtitle"
msgstr "字幕/没有字幕"

#: gui/mrvImageView.cpp:5562
#, c-format
msgid "Subtitle/Track #%d - %s"
msgstr "字幕/跟踪 #%d - %s"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:158
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3241
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3574
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:542
msgid "Subtitles (*.{"
msgstr "副标题 (*.{"

#: gui/mrvImageView.cpp:1350
msgid "Subtitles are only valid on video files"
msgstr "字幕仅对视频文件有效"

#: gui/mrvHotkey.cpp:493
msgid "Subtract"
msgstr "减去"

#: core/wandImage.cpp:532
msgid "Supplemental Category"
msgstr "补充类别"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2688
msgid "Surround Luminance"
msgstr "周围亮度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:78
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典 (svenska)"

#: gui/mrvHotkey.cpp:364
msgid "Switch Channels"
msgstr "交换频道"

#: gui/mrvHotkey.cpp:402
msgid "Switch FG/BG Images"
msgstr "交换前景和背景图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2796
msgid ""
"Switch RGBA display between floating point, hexadecimal (0..0xff) and "
"decimal (0..255)."
msgstr "在浮点、十六进制 (0..0xff) 和十进制 (0..255) 之间更改 RGBA 采样。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3063
msgid "Switch between Frame, Seconds and Timecode display"
msgstr "在显示帧、秒和时间码之间切换。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2964
msgid ""
"Switch brightness calculation.\n"
"\n"
"Y (Luminance) is the pixel value according to Rec709:\n"
"      Y = 0.2126 R + 0.7152 G + 0.0722 B\n"
"\n"
"Y' (Lumma) is the weighted pixel value according to:\n"
"      Y' = ( R + G + B ) / 3.0\n"
"\n"
"L (Lightness) is the human perception of luminance of the image which is non "
"linear.\n"
"According to CIE No.15.2:\n"
"      L = (116 * Y ^ 1/3 - 16) / 100\n"
"A pixel of Y = 0.18 (L = 0.5) will appear about half as bright as Y = L = "
"1.0 (white)."
msgstr ""
"改变亮度计算。\n"
"\n"
"Y (Luminance) 是根据 Rec709 的像素值：\n"
" Y = 0.2126 R + 0.7152 G + 0.0722 B\n"
"\n"
"Y' (Luma) 是根据：\n"
" 的平均像素值Y' = ( R + G + B )/3.0\n"
"\n"
"L (Luminosity) 是图像的感知亮度，它不是线性的。\n"
"根据 CIE No.15.2：\n"
" L = (116 * Y ^ 1/3 - 16)/100\n"
"\n"
"Y = 0.18 (L = 0.5) 的像素将显示为 Y = L = 1.0（白色）的一半亮度。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2861
msgid ""
"Switch pixel color space information display for the pixel under the cursor."
msgstr "改变光标下像素颜色空间的采样。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:659
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2617
msgid "T"
msgstr "吨"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:141
msgid "TIFF (.tif)"
msgstr "TIFF (.tif)"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:598 gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:616
#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:617
msgid "TIFF Picture"
msgstr "TIFF 图像"

#: gui/mrvHotkey.cpp:445
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvIccProfileUI.cxx:38
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1771
msgid "Take Current Window Values"
msgstr "获取窗口值"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:142
msgid "Targa (.tga)"
msgstr "塔尔加 (.tga)"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:615
msgid "Targa Picture"
msgstr "塔加图像"

#: gui/mrvImageView.cpp:1843 gui/mrvImageInformation.cpp:178
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: gui/mrvHotkey.cpp:394
msgid "Text Mode"
msgstr "文本模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1688
msgid "Text Overlay"
msgstr "文字叠加"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:660
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2618
msgid "Text Tool"
msgstr "文字工具"

#: video/mrvGLEngine.cpp:230
msgid "Texture Units:\t"
msgstr "纹理单位：\t"

#: gui/mrvHotkey.cpp:333
msgid "TextureFiltering"
msgstr "纹理过滤"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2646
msgid "The Blue CIE X coordinate of the display"
msgstr "来自 CIE 采样的 Blue 的 X 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2651
msgid "The Blue CIE Y coordinate of the display"
msgstr "来自 CIE 采样的 Blue 的 Y 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2604
msgid ""
"The CIE x,y coordinates of the primaries and white point of the display\n"
"(like Rec. ITU-R BT.709-3)\n"
"\n"
"(Environment variable: MRV_ODT_CTL_CHROMATICITIES)"
msgstr ""
"显示器的原色和白点的 CIE x,y 坐标\n"
"（如 ITU-R BT.709-3 建议书）\n"
"\n"
"（环境变量：MRV_ODT_CTL_CHROMATICITIES）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2631
msgid "The Green CIE X coordinate of the display"
msgstr "屏幕的绿色 CIE X 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2636
msgid "The Green CIE Y coordinate of the display"
msgstr "屏幕的绿色 CIE Y 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2616
msgid "The Red CIE X coordinate of the display"
msgstr "屏幕的红色 CIE X 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2621
msgid "The Red CIE Y coordinate of the display"
msgstr "屏幕的红色 CIE Y 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2661
msgid "The White CIE X coordinate of the display"
msgstr "屏幕的白色 CIE X 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2666
msgid "The White CIE Y coordinate of the display"
msgstr "屏幕的白色 CIE Y 坐标"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2693
msgid ""
"The luminance, in cd/m2, of the background that surrounds the display.\n"
"\n"
"(Environment variable:\n"
"MRV_ODT_CTL_SURROUND_LUMINANCE)"
msgstr ""
"亮度，以 cd 为单位/m2，屏幕周围的背景。\n"
"\n"
"（环境变量：\n"
"MRV_ODT_CTL_SURROUND_LUMINANCE）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2678
msgid ""
"The luminance, in cd/m2, of the display.\n"
"\n"
"(Environment variable:\n"
"CTL_DISPLAY_WHITE_LUMINANCE)"
msgstr ""
"亮度，以坎德拉为单位/m2，屏幕。\n"
"\n"
"（环境变量：\n"
"CTL_DISPLAY_WHITE_LUMINANCE）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2747
msgid ""
"The name of the CTL default image transform for 16-bit images (cin, tiff, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_CTL_RT_16bits)"
msgstr ""
"16 位图像（cin、tiff 等）的图像 CTL 变换的名称\n"
"（环境变量：MRV_CTL_RT_16bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2762
msgid ""
"The name of the CTL default image transform for 32-bit int images (openexr "
"integers, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_CTL_RT_32bits)"
msgstr ""
"32 位整数图像（openexr 整数等）的图像 CTL 转换名称\n"
"（环境变量：MRV_CTL_RT_32bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2732
msgid ""
"The name of the CTL default image transform for 8 bit images (jpg, bmp, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_CTL_RT_8bits)"
msgstr ""
"8 位图像（jpg、bmp 等）的图像 CTL 转换名称\n"
"（环境变量：MRV_CTL_RT_8bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2777
msgid ""
"The name of the CTL default image transform for half and float images "
"(OpenEXR, dpx, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_CTL_RT_float)"
msgstr ""
"均值和整数浮点图像的图像 CTL 转换名称（OpenEXR、dpx 等）\n"
"（环境变量：MRV_CTL_RT_float）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2591
msgid ""
"The name of the CTL display transform\n"
"(Environment variable: MRV_ODT_CTL_TRANSFORM)"
msgstr ""
"屏幕 CTL 变换的名称\n"
"（环境变量：MRV_ODT_CTL_TRANSFORM）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2523
msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 16-bit images (cin, tiff, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_OCIO_16bits_ICS)"
msgstr ""
"16 位图像（cin、tiff 等）的图像 OCIO 颜色空间的名称\n"
"（环境变量：MRV_OCIO_16bits_ICS）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2538
msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 32-bit int images "
"(openexr integers, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_OCIO_32bits_ICS)"
msgstr ""
"32 位整数图像（openexr 整数等）的图像 OCIO 颜色空间的名称\n"
"（环境变量：MRV_OCIO_32bits_ICS）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2508
msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 8 bit images (jpg, bmp, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_OCIO_8bits_ICS)"
msgstr ""
"8 位图像（jpg、bmp 等）的图像 OCIO 颜色空间的名称\n"
"（环境变量：MRV_OCIO_8bits_ICS）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2553
msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for half and float images "
"(OpenEXR, dpx, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_OCIO_float_ICS)"
msgstr ""
"平均和整数浮点图像（OpenEXR、dpx 等）的图像 OCIO 颜色空间的名称\n"
"（环境变量：MRV_OCIO_float_ICS）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2811
msgid ""
"The name of the default ICC profile for 16-bit images (cin, tiff, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_ICC_RT_16bits)"
msgstr ""
"16 位图像（cin、tiff 等）的图像 ICC 配置文件的名称\n"
"（环境变量：MRV_ICC_RT_16bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2826
msgid ""
"The name of the default ICC profile for 32-bit int images (openexr integers, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_ICC_RT_32bits)"
msgstr ""
"32 位整数图像（openexr 整数等）的图像 ICC 配置文件的名称\n"
"（环境变量：MRV_ICC_RT_32bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2796
msgid ""
"The name of the default ICC profile for 8 bit images (jpg, bmp, etc)\n"
"(Environment variable: MRV_ICC_RT_8bits)"
msgstr ""
"8 位图像（jpg、bmp 等）的图像 ICC 配置文件的名称\n"
"（环境变量：MRV_ICC_RT_8bits）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2841
msgid ""
"The name of the default ICC profile for half and float images (OpenEXR, dpx, "
"etc)\n"
"(Environment variable: MRV_ICC_RT_float)"
msgstr ""
"均值和整数浮点图像（OpenEXR、dpx 等）的图像 ICC 配置文件的名称\n"
"（环境变量：MRV_ICC_RT_float）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2707
msgid ""
"The name of the default ICC profile for your ODT (monitor)\n"
"(Environment variable: MRV_ODT_ICC_PROFILE)"
msgstr ""
"您的 ODT（监视器）的默认 ICC 配置文件的名称\n"
"（环境变量：MRV_ODT_ICC_PROFILE）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:182
msgid ""
"The profile controls the characteristics and quality of the codec.  If in "
"doubt, set it to the highest setting."
msgstr "配置文件控制编解码器的特性和质量。如果有疑问，请将其设置为最高配置。"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:545
msgid "The rate "
msgstr "频率 "

#: core/mrSocket.cpp:63
#, c-format
msgid ""
"The version of Windows Sockets support requested is not provided by this "
"particular Windows Sockets implementation.\n"
msgstr "此特定 Windows 套接字实现未提供所需的 Windows 套接字支持版本。\n"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1408
msgid ""
"This area specifies which elements should be shown as a HUD overlay on the "
"view screen."
msgstr "该区域指定哪些元素应显示为图像屏幕上的叠加层。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1102
msgid ""
"This is a macOS setting only.  When selected the menus will appear on the "
"system toolbar instead of the mrViewer toolbar."
msgstr ""
"这只是 macOS 设置。选择后，菜单将出现在系统工具栏上，而不是 mrViewer 工具栏"
"上。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2485
msgid ""
"This is the path to your config.ocio file.  It can be set with the "
"environment variable OCIO, which takes precedence over any saved setting."
msgstr ""
"这是 config.idle 文件的路径。它可以使用 OCIO 环境变量进行设置，该变量优先于任"
"何已保存的设置。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:280
msgid ""
"This setting controls how the YUV->RGB conversion is done once the movie is "
"decoded.  It is a hint to the viewer program and does not effect the colors "
"saved in the movie file."
msgstr ""
"此设置控制影片解码后如何执行 YUV->RGB 显示转换。它是对播放器程序的提示，不会"
"影响电影文件中保存的颜色。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:207
msgid ""
"This setting controls the YUV color subsampling of the movie.  YUV444 is the "
"best, with no subsampling, just 3 bytes per pixel.  YUV422 uses 4 bytes per "
"2 pixels, and YUV420 uses 6 bytes per 4 pixels."
msgstr ""
"此设置控制影片的 YUV 二次采样。 YUV444是最好的，没有子样本，每个像素只有3个字"
"节。 YUV422 每 2 个像素使用 4 个字节，YUV420 每 4 个像素使用 6 个字节。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:347
msgid ""
"This setting controls the encoder (codec) used for audio saving.  ac3 and "
"aac are the best codecs to use.  mp3 is popular as it is commonly used for "
"compressing CDs."
msgstr ""
"此设置控制用于保存音频的编码器（编解码器）。 ac3 和 aac 是最好的编解码器。 "
"mp3 很受欢迎，因为它通常用于压缩 CD。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:376
msgid ""
"This setting controls the quality of the audio encoding.  A smaller setting "
"yields less quality but smaller sizes."
msgstr "此选项控制音频编码的质量。较小的设置会导致较低的质量但较小的文件大小。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:270
msgid ""
"This setting controls the quality of the movie file.  A smaller bitrate has "
"more compression and artifacts."
msgstr "此选项控制电影文件的质量。较低的比特率具有更多的压缩和更多的伪像。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1941
msgid ""
"This setting controls the sensitivity of scrubbing (SHIFT and then the mouse "
"right and left).  Smaller values make the mouse move jump more frames while "
"higher values does the opposite."
msgstr ""
"此设置控制擦洗的灵敏度（SHIFT 然后鼠标左右）。较低的值使鼠标以较少的移动跳跃"
"更多帧，而较高的值则相反。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3073
msgid ""
"This setting effects the number of threads used in decoding your video.  A "
"value of 0 means to use 4 threads by default."
msgstr "此设置会影响用于解码视频的线程数。值 0 表示默认使用 4 个线程。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3365
msgid "Thread Count"
msgstr "线程数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1812
msgid "Thumbnail frame percent"
msgstr "打印帧的百分比"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1793
msgid "Thumbnails Active"
msgstr "活动打印"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:213
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1867
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1529
msgid "Timecode"
msgstr "时间码"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1070
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1967
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3560
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:164
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:3018
msgid "Timeline."
msgstr "时间线"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3274
msgid "Tint"
msgstr "染料"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3274
msgid "Tinting of clip."
msgstr "剪辑染色。"

#: gui/mrvHotkey.cpp:416
msgid "Toggle 3D Stereo Options Window"
msgstr "交换 3D 立体选项窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:417
msgid "Toggle 3D View Window"
msgstr "交换 3D 视图窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:427
msgid "Toggle About Window"
msgstr "Swap Window 关于"

#: gui/mrvHotkey.cpp:415
msgid "Toggle Action Window"
msgstr "交换操作窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:369
msgid "Toggle Background Composite"
msgstr "掉期基金构成"

#: gui/mrvHotkey.cpp:374
msgid "Toggle Bottom Bar"
msgstr "交换底栏"

#: gui/mrvHotkey.cpp:413
msgid "Toggle Color Area Info Window"
msgstr "交换颜色区域窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:414
msgid "Toggle Color Controls Window"
msgstr "切换颜色控制窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:423
msgid "Toggle Connections Window"
msgstr "交换连接窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:370
msgid "Toggle EDL"
msgstr "交换 EDL"

#: gui/mrvHotkey.cpp:418
msgid "Toggle EDL Edit Window"
msgstr "交换 EDL 窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:376
msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "切换全屏"

#: gui/mrvHotkey.cpp:419
msgid "Toggle Histogram Window"
msgstr "切换直方图窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:425
msgid "Toggle Hotkeys Window"
msgstr "交换管理密钥"

#: gui/mrvHotkey.cpp:428
msgid "Toggle Hud"
msgstr "交换平视显示器"

#: gui/mrvHotkey.cpp:422
msgid "Toggle ICC Profiles Window"
msgstr "交换 ICC 配置文件窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:429
msgid "Toggle Input Color Space"
msgstr "交换输入色彩空间"

#: gui/mrvHotkey.cpp:432
msgid "Toggle LUT"
msgstr "交换 LUT"

#: gui/mrvHotkey.cpp:426
msgid "Toggle Log Window"
msgstr "交换消息窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:412
msgid "Toggle Media Info Window"
msgstr "交换中间信息窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:371
msgid "Toggle Menu Bar"
msgstr "交换菜单栏"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1045
#, c-format
msgid "Toggle Modify/%s"
msgstr "置换修改/%s"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1039
msgid "Toggle Modify/All"
msgstr "置换修改/一切"

#: gui/mrvHotkey.cpp:373
msgid "Toggle Pixel Bar"
msgstr "交换像素条"

#: gui/mrvHotkey.cpp:433
msgid "Toggle Pixel Ratio"
msgstr "交换像素比率"

#: gui/mrvHotkey.cpp:424
msgid "Toggle Preferences Window"
msgstr "切换首选项窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:377
msgid "Toggle Presentation"
msgstr "交换演示文稿"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvReelUI.cxx:1564
msgid "Toggle Reel EDL in Timeline"
msgstr "在时间轴上交换相机胶卷"

#: gui/mrvHotkey.cpp:411
msgid "Toggle Reel Window"
msgstr "交换窗卷轴"

#: gui/mrvHotkey.cpp:375
msgid "Toggle Tool Dock"
msgstr "交换动作码头"

#: gui/mrvHotkey.cpp:372
msgid "Toggle Top Bar"
msgstr "交换顶栏"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:191
msgid ""
"Toggle VR 360 (Panoramic) view of the image.   The image is wrapped around a "
"sphere when this is active."
msgstr "允许图像的 VR 360（全景）视图。启用此选项时，图像会环绕在球体周围。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:196
msgid ""
"Toggle VR 360 (Panoramic) view of the image.   The image, which should be "
"composed of 6 images, is wrapped around a cube when this is active."
msgstr ""
"允许图像的 VR 360（全景）视图。图像应该由立方体每一侧的 6 个图像组成，当此选"
"项打开时，它会环绕在立方体周围。"

#: gui/mrvHotkey.cpp:420
msgid "Toggle Vectorscope Window"
msgstr "交换矢量镜窗口"

#: gui/mrvHotkey.cpp:421
msgid "Toggle Waveform Window"
msgstr "切换波形窗口"

#: core/oiioImage.cpp:455
msgid "Too many channels in image.  Saving RGB only"
msgstr "图像中的通道太多。仅保存 RGB。"

#: core/aviImage_save.cpp:274
msgid "Too many streams in output context"
msgstr "输出上下文中的流过多"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1226
msgid "Tooldock"
msgstr "行动码头"

#: gui/mrvImageView.cpp:11573
msgid "Top"
msgstr "更高"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1597
msgid "Top Field"
msgstr "上场"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:28
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:47
#: standalone/main.cpp:509 standalone/main.cpp:516 standalone/main.cpp:533
#: standalone/main.cpp:555
msgid "Top/bottom"
msgstr "更高/降低"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1048
msgid "Topbar"
msgstr "顶栏"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3368
msgid "Track #"
msgstr "线索#"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:766
msgid "Traditional"
msgstr "传统的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:768
msgid "Traditional No Gamma"
msgstr "传统无范围"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2590
msgid "Transform"
msgstr "转型"

#: standalone/main.cpp:324
msgid "Translations: "
msgstr "翻译： "

#: core/mrvClient.cpp:192
msgid "Trying "
msgstr "试 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:79
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其 (Türk)"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:139
msgid "Turn off screensaver"
msgstr "禁用屏幕保护程序"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:427
msgid "Turn on EDL when loading multiple images."
msgstr "上传多张图片时启用 EDL"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:410
msgid "Turn on debugging console."
msgstr "打开调试控制台。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvHistogramUI.cxx:117
#: gui/mrvImageInformation.cpp:218
msgid "Type"
msgstr "盖伊"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2936
msgid ""
"Type of pixel values to show:\n"
"+ Full:  pixel with gamma, gain and lut.\n"
"+ Gamma: pixel with gamma and gain but no lut.\n"
"+ Original: pixel without gamma, gain or lut."
msgstr ""
"要显示的像素值类型：\n"
"+ Full：有 gamma、gain 和 lut 的像素\n"
"+ Lut：有 lut 和 gain 但没有 gamma 的像素\n"
"+ Original：没有 gamma、gain 或 lut 的像素"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1589
msgid "UI"
msgstr "用户界面"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1032
msgid "UI Elements"
msgstr "用户界面 (UI) 元素"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:51
msgid "UInt"
msgstr "UInt"

#: core/exrImage.cpp:1259 core/exrImage.cpp:2449 core/exrImage.cpp:2453
#: core/exrImage.cpp:2535 core/exrImage.cpp:2539
msgid "UTC Offset"
msgstr "UTC 偏移量"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:821
msgid "UTF-16"
msgstr "UTF-16"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:820
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:244 audio/mrvALSAEngine.cpp:359
#, c-format
msgid "Unable to find simple control '%s', id: %i\n"
msgstr "找不到简单控件\"%s\"，id: %i\n"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:256 audio/mrvALSAEngine.cpp:371
#, c-format
msgid "Unable to find volume range '%s', id: %i\n"
msgstr "找不到卷范围\"%s\"，ID: %i\n"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3015
msgid "Undefined"
msgstr "不明确的"

#: video/mrvGLEngine.cpp:801
msgid "Undefined framebuffer"
msgstr "未定义的帧缓冲区"

#: gui/mrvHotkey.cpp:398
msgid "Undo Draw"
msgstr "撤消绘图"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:718
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2642
msgid "Undo Last Shape Drawn"
msgstr "撤消上次绘制的形状"

#: core/mrvClient.cpp:515
msgid "Unhandled Exception"
msgstr "未处理的异常"

#: standalone/main.cpp:626
msgid "Unhandled exception"
msgstr "未处理的异常"

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:107 core/aviImage.cpp:2943
#: gui/mrvImageInformation.cpp:2857 video/mrvGLEngine.cpp:208
#: video/mrvGLEngine.cpp:211 video/mrvGLEngine.cpp:214
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: video/mrvGLEngine.cpp:827
msgid "Unknown Framebuffer error.  Exit code: "
msgstr "未知的帧缓冲区错误。退出代码： "

#: core/exrImage.cpp:155
msgid "Unknown Imf::PixelType"
msgstr "未知 Imf::PixelType"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1529
msgid "Unknown KeyCode subattr"
msgstr "未知的子属性键码"

#: core/mrvACES.cpp:247 core/mrvACES.cpp:371
msgid "Unknown Shot"
msgstr "未知的套接字"

#: core/mrvACES.cpp:243 core/mrvACES.cpp:367
msgid "Unknown Show"
msgstr "未知节目"

#: gui/mrvImageView.cpp:1320
msgid "Unknown Window "
msgstr "未知窗口 "

#: gui/mrvImageView.cpp:1058
msgid "Unknown Window \""
msgstr "未知窗口\""

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1484
msgid "Unknown attribute to convert from string"
msgstr "从文本转换的未知属性"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2765
msgid "Unknown attribute type for '"
msgstr "' 的未知属性"

#: core/brawImage.cpp:665 core/brawImage.cpp:692
msgid "Unknown audio bit depth "
msgstr "未知的音频位深度 "

#: core/stubImage.cpp:523 gui/mrvImageInformation.cpp:2977
msgid "Unknown bit depth"
msgstr "未知位深度"

#: core/aviImage_save.cpp:464
msgid "Unknown c->pix_fmt ("
msgstr "未知像素类型（"

#: core/iffImage.cpp:635
msgid "Unknown channel type"
msgstr "未知频道类型"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:593
msgid "Unknown data type for keyword '"
msgstr "键 ' 的未知数据类型"

#: core/wandImage.cpp:1064
msgid "Unknown data type to convert to string"
msgstr "从文本转换的未知数据类型"

#: core/aviImage.cpp:2258
msgid "Unknown destination video frame format: "
msgstr "未知接收者视频帧格式： "

#: standalone/main.cpp:646
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:618
msgid "Unknown error returned from OCIO processor"
msgstr "OCIO 处理器返回的未知错误"

#: video/mrvGLLut3d.cpp:715
msgid "Unknown error returned from ctlToLut"
msgstr "从 ctlToLut 返回未知错误"

#: core/wandImage.cpp:1094
msgid "Unknown image format to save"
msgstr "要保存的未知图像格式"

#: core/mrvClient.cpp:335
msgid "Unknown message"
msgstr "未知信息"

#: core/exrImage.cpp:1416
msgid "Unknown mipmap mode"
msgstr "未知的 mipmap 模式"

#: core/mrvFrame.cpp:141 core/mrvFrame.cpp:338 core/mrvFrame.cpp:368
msgid "Unknown mrv::Frame pixel type"
msgstr "mrv::Frame 中的未知像素格式"

#: core/mrvACES.cpp:324
msgid "Unknown node in CDL"
msgstr "CDL 中的未知节点"

#: core/mrvACES.cpp:416
msgid "Unknown node in GradeRef"
msgstr "GradeRef 中的未知节点"

#: core/oiioImage.cpp:333
msgid "Unknown number of channels"
msgstr "未知通道数"

#: core/iffImage.cpp:619 core/oiioImage.cpp:312
msgid "Unknown pixel type"
msgstr "未知像素类型"

#: core/exrImage.cpp:1431
msgid "Unknown rounding mode"
msgstr "未知的舍入模式"

#: gui/mrvOCIOBrowser.cpp:162
msgid "Unknown type for mrvOCIOBrowser"
msgstr "mrvOCIOBrowser 的未知数据类型"

#: video/mrvGLEngine.cpp:2661
msgid "Unknown wipe direction"
msgstr "未知擦除地址"

#: core/aviImage.cpp:140 core/aviImage.cpp:148 video/mrvGLQuad.cpp:1183
#: video/mrvGLCube.cpp:252 video/mrvGLSphere.cpp:254
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: video/mrvGLEngine.cpp:804
msgid "Unsupported internal format"
msgstr "未知的内部格式"

#: core/exrImage.cpp:1428 gui/mrvHotkey.cpp:459
msgid "Up"
msgstr "更多"

#: gui/mrvHotkey.cpp:354
msgid "Update Frame in Cache"
msgstr "更新缓存中的帧"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:127
#, c-format
msgid ""
"Usage:\n"
"\n"
"  %s "
msgstr ""
"用法:\n"
"\n"
" %s "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:743
msgid "Use File YUV Hint"
msgstr "苏格。 YUV"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2994
msgid "Use Image Path to Set Default Reel Saving Path"
msgstr "使用图像路径设置默认卷轴保存路径"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1805
msgid "Use Native File Chooser"
msgstr "使用本机文件选择器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2455
msgid "Use OCIO"
msgstr "使用休闲"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2456
msgid "Use OCIO or revert to CTL/ICC."
msgstr "使用 OCIO 或恢复为 CTL/国际商会。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3009
msgid "Use Relative Paths in Reel Content"
msgstr "在卷轴内容中使用相对路径"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3360
msgid "Use TrackNo"
msgstr "使用跟踪号"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3366
msgid "Use multiple threads when loading a frame."
msgstr "加载框架时使用多个线程"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:952
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3554
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3558
msgid "User Interface/File Requester"
msgstr "用户界面/文件查找器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3557
msgid "User Interface/Positioning"
msgstr "用户界面/定位"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3555
msgid "User Interface/View Window"
msgstr "用户界面/视窗"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3556
msgid "User Interface/View Window/Language and Colors"
msgstr "用户界面/视窗/语言和颜色"

#: gui/mrvPreferences.cpp:248
msgid "Using default value (chromaticities according to Rec. ITU-R BT.709)."
msgstr "使用默认值（根据 ITU-R BT.709 建议书的色度）。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:575
msgid "Using hardware shader profile: "
msgstr "使用硬件着色器配置文件： "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1516
msgid "VA Difference"
msgstr "差值"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:585
msgid "VOB Movie"
msgstr "VOB电影"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:195
msgid "VR 360 Cube"
msgstr "RV 360 立方体"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvStereoUI.cxx:190
msgid "VR 360 Sphere"
msgstr "VR 360 球体"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvImageInfo.cxx:40
#: gui/mrvImageInformation.cpp:247 gui/mrvImageInformation.cpp:3772
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2926
msgid "Value (Intensity) of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标下图像的像素值（强度）。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:4466
msgid "Values"
msgstr "价值观"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:189 gui/mrvImageInformation.cpp:234
#: gui/mrvImageInformation.cpp:396
msgid "Vector2 Double"
msgstr "Vector2 双"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:189 gui/mrvImageInformation.cpp:233
#: gui/mrvImageInformation.cpp:383
msgid "Vector2 Float"
msgstr "Vector2 浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:187 gui/mrvImageInformation.cpp:232
#: gui/mrvImageInformation.cpp:370
msgid "Vector2 Integer"
msgstr "Vector2 整数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:193 gui/mrvImageInformation.cpp:237
#: gui/mrvImageInformation.cpp:435
msgid "Vector3 Double"
msgstr "Vector3 双"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:193 gui/mrvImageInformation.cpp:236
#: gui/mrvImageInformation.cpp:422
msgid "Vector3 Float"
msgstr "Vector3 浮点数"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:191 gui/mrvImageInformation.cpp:235
#: gui/mrvImageInformation.cpp:409
msgid "Vector3 Integer"
msgstr "Vector3 整数"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1187
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvVectorscopeUI.cxx:31
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1398
#: gui/mrvImageView.cpp:5265
msgid "Vectorscope"
msgstr "矢量示波器"

#: video/mrvGLEngine.cpp:218
msgid "Vendor:\t"
msgstr "卖家：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2967
msgid "Version Regex"
msgstr "ExpReg 版本。"

#: gui/mrvImageView.cpp:5375 gui/mrvImageBrowser.cpp:4245
msgid "Version/First"
msgstr "版本/第一的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5384 gui/mrvImageBrowser.cpp:4254
msgid "Version/Last"
msgstr "版本/最后的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5378 gui/mrvImageBrowser.cpp:4251
msgid "Version/Next"
msgstr "版本/下列的"

#: gui/mrvImageView.cpp:5380 gui/mrvImageBrowser.cpp:4248
msgid "Version/Previous"
msgstr "版本/以前的"

#: video/mrvGLEngine.cpp:220
msgid "Version:\t"
msgstr "版本：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:130
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3028
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3571
#: gui/mrvImageInformation.cpp:984 gui/mrvImageInformation.cpp:1088
#: gui/mrvImageInformation.cpp:3435 gui/mrvImageInformation.cpp:3494
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: core/aviImage_save.cpp:1036 core/aviImage_save.cpp:1052
msgid "Video "
msgstr "视频 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2255
msgid "Video / Audio Frames"
msgstr "视频帧/声音的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3114
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编解码器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:179
msgid "Video Options"
msgstr "视频选项"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3515
#, c-format
msgid "Video Stream #%d"
msgstr "视频轨道 #%d"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2794
msgid "Video Streams"
msgstr "视频轨道"

#: core/aviImage.cpp:1883 core/R3dImage.cpp:871 core/brawImage.cpp:1042
msgid "Video Sync master frame "
msgstr "视频同步主机 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3072
msgid "Video Thread Count"
msgstr "视频线程数"

#: core/R3dImage.cpp:667
msgid "Video decode failed for HDR track 0, frame "
msgstr "轨道 0 的视频解码失败，HDR 帧 "

#: core/R3dImage.cpp:681
msgid "Video decode failed for HDR track 1, frame "
msgstr "轨道 1 的视频解码失败，HDR 帧 "

#: core/R3dImage.cpp:722
msgid "Video decode failed for frame "
msgstr "帧视频解码失败 "

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3529
msgid "Video has B frames"
msgstr "视频有 B 帧"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3654
msgid "Video has Closed Captions"
msgstr "视频有隐藏式字幕"

#: core/CMedia_audio.cpp:857 gui/mrvImageInformation.cpp:1588
msgid "Video rotate"
msgstr "旋转视频"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:317
msgid "Video timecode attribute already exists"
msgstr "视频时间码属性已存在"

#: gui/mrvImageView.cpp:5529
#, c-format
msgid "Video/Track #%d - %s"
msgstr "视频/跟踪 #%d - %s"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1679
msgid "View"
msgstr "看法"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1243
msgid "View Window"
msgstr "视窗"

#: gui/mrvImageView.cpp:5297
msgid "View/Data Window"
msgstr "看法/数据窗口"

#: gui/mrvImageView.cpp:5291
msgid "View/Display Window"
msgstr "看法/展示窗"

#: gui/mrvImageView.cpp:5338
msgid "View/Grid/Size"
msgstr "看法/网格/尺寸"

#: gui/mrvImageView.cpp:5334
msgid "View/Grid/Toggle Selected"
msgstr "看法/网格/交换"

#: gui/mrvImageView.cpp:5350
#, c-format
msgid "View/Hud/%s"
msgstr "看法/平视显示器/%s"

#: gui/mrvImageView.cpp:5342
msgid "View/Hud/Toggle Selected"
msgstr "看法/平视显示器/交换所选"

#: gui/mrvImageView.cpp:5325
#, c-format
msgid "View/Mask/%s"
msgstr "看法/面具/%s"

#: gui/mrvImageView.cpp:5288
msgid "View/Safe Areas"
msgstr "看法/安全区域"

#: gui/mrvImageView.cpp:5302
msgid "View/Texture Filtering  "
msgstr "看法/纹理过滤  "

#: gui/mrvImageView.cpp:5311
msgid "View/Toggle Action Dock"
msgstr "看法/交换动作码头"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2189
msgid "W"
msgstr "W"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1755
msgid "W:"
msgstr "女："

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3045
#, c-format
msgid "W: %g %g"
msgstr "重量：%g %g"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:587
msgid "WMV Movie"
msgstr "WMV 电影"

#: core/mrSocket.cpp:61
#, c-format
msgid "WSA not ready\n"
msgstr "WSA 未准备好\n"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:622
msgid "Wave music"
msgstr "波音乐"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1213
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvWaveformUI.cxx:27
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1399
#: gui/mrvImageView.cpp:5267
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:586
msgid "WebM Movie"
msgstr "网络电影"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:335
msgid ""
"When Override FPS is on, this setting controls the FPS of all movie files "
"saved, instead of relying in Media Information->FPS."
msgstr ""
"启用 Override FPS 时，此设置控制要保存的所有电影的每秒帧数 (FPS)，而不是使用 "
"Media Report->FPS 来保存每个电影。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2918
msgid ""
"When dragging and dropping a frame from a sequence, make mrViewer load the "
"full sequence.   Otherwise it loads the frame only."
msgstr "当您从流中拖放帧时，它会导致 mrViewer 加载整个流。否则它只加载盒子。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2933
msgid ""
"When loading a frame from a sequence from a file association or command-"
"line, make mrViewer load the full sequence.   Otherwise it loads the frame "
"only."
msgstr ""
"从文件关联或命令行加载流中的帧会导致 mrViewer 加载整个流。否则它只加载框架。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2894
msgid ""
"When loading a sequence, and a frame is not found, mrViewer can either show "
"a black frame or repeat the previous frame."
msgstr ""
"当加载一个序列并且没有找到一帧时，mrViewer 可能会显示一个黑帧或重复上一帧。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2865
msgid ""
"When loading a sequence, mrViewer will usually use OIIO loaders which give a "
"good compromise between speed and quality.  OIIO loaders allow precaching "
"and gaps in the sequence.  FFMPEG loaders are multithreaded JPG, DPX and PNG "
"and can usually play in real time except when the resolution is too high.  "
"In that case, the loaders will need one pass to cache all images as they "
"don't allow precaching.  The FFMPEG loaders also cannot have gaps in the "
"sequence.  Finally, ImageMagick loaders are not as fast but share the "
"similar features of OIIO."
msgstr ""
"加载流时，mrViewer 将使用 OIIO 加载器，它在速度和质量之间做出了很好的折衷。 "
"OIIO 加载器允许预加载图像并支持流中的间隙。FFMPEG 加载器是多线程的，可以实时"
"播放流，除非它的分辨率非常高。在这种情况下，他们将需要一次通过来缓存所有图像"
"（以及足够大的缓存）。请注意，FFMPEG 加载器在流中不能有间隙。最后，"
"ImageMagick 的加载器没有那么快并且共享 OIIO 的好处。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1336
msgid "When mrViewer starts, the 3D Lut will be active."
msgstr "当 mrViewer 启动时，您的 3D Lut 将处于活动状态。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1378
msgid ""
"When mrViewer starts, the data window will be shown when appropiate as a "
"dotted line."
msgstr "当 mrViewer 启动时，数据区会以虚线显示。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1364
msgid "When mrViewer starts, the display window will be shown when appropiate."
msgstr "当 mrViewer 启动时，将在适当的时候显示显示窗口。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1322
msgid ""
"When mrViewer starts, the pixel aspect ratio compensation will be active by "
"default."
msgstr "当 mrViewer 启动时，像素纵横比补偿将被激活。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1350
msgid "When mrViewer starts, the safe area display will be active by default."
msgstr "当 mrViewer 启动时，安全采样区域将默认处于活动状态。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2266
msgid ""
"When selected, cache is set to twice the frames per second of the movie."
msgstr "选中后，缓存是电影每秒帧数的两倍。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:989
msgid ""
"When selected, mrViewer will apply a fit image operation on each video "
"played.  This effectly means the video will be resized automatically based "
"on the size of the window."
msgstr ""
"选中后，mrViewer 将对每个显示的视频应用平移操作。这实际上意味着视频将根据窗口"
"大小自动缩放。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1007
msgid "When selected, mrViewer will resize its window to the first image."
msgstr "选择后，mrViewer 将使其窗口适合第一张图像。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1015
msgid "When selected, mrViewer will start in full screen mode."
msgstr "选择后，mrViewer 将以全屏模式启动。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1022
msgid "When selected, mrViewer will start in presentation mode."
msgstr "选择后，mrViewer 将以演示模式启动。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1049
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with its channel, gain, gamma toolbar "
"visible."
msgstr "选择后，mrViewer 将开始显示其通道、增益和伽马工具栏。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1201
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with the EDL Edit window already open."
msgstr "选中后，mrViewer 将从已打开的颜色区域开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1160
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with the action tools already showing."
msgstr "选择后，mrViewer 将开始显示操作工具。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1146
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with the color area window already open."
msgstr "选中后，mrViewer 将从已打开的颜色区域开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1175
msgid "When selected, mrViewer will start with the histogram already open."
msgstr "选择后，mrViewer 将从已打开的直方图开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1130
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with the media information window already "
"open."
msgstr "选择后，mrViewer 将在媒体信息窗口已打开的情况下启动。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1035
msgid "When selected, mrViewer will start with the menu bar already shown."
msgstr "选择后，mrViewer 将开始显示菜单栏。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1064
msgid "When selected, mrViewer will start with the pixel toolbar shown."
msgstr "选中后，mrViewer 将开始显示像素条。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1116
msgid "When selected, mrViewer will start with the reel list already open."
msgstr "选择后，mrViewer 将从已打开的卷轴列表开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1086
msgid ""
"When selected, mrViewer will start with the stereo options window already "
"open."
msgstr "选择后，mrViewer 将以已打开的立体声选项窗口启动。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1071
msgid "When selected, mrViewer will start with the timeline shown."
msgstr "选择后，mrViewer 将从显示的时间线开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1188
msgid "When selected, mrViewer will start with the vectorscope already open."
msgstr "选择后，mrViewer 将从已打开的矢量示波器开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1214
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1227
msgid "When selected, mrViewer will start with the waveform already open."
msgstr "选择后，mrViewer 将从已打开的波形开始。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:958
msgid ""
"When selected, mrViewer's window will always show up on top of other windows "
"on the desktop."
msgstr "选中后，mrViewer 窗口将位于桌面上其他窗口的顶部。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:973
msgid ""
"When selected, only a single mrViewer instance is allowed.\n"
"If you try to open several mrViewers with different images, all these images "
"will be sent to the already open mrViewer."
msgstr ""
"选中后，将只允许一个 mrViewer 实例。\n"
"如果您尝试打开多个具有不同图像的 mrViewer，所有这些图像将被发送到已打开的 "
"mrViewer。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2948
msgid ""
"When this option is active and an image changes on disk, mrViewer reloads it "
"automatically."
msgstr "当启用此选项并且磁盘上的图像发生更改时，mrViewer 会自动重新加载它。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2212
msgid ""
"When this option is on and a sequence is loaded, the frames of the cache "
"will begin loading in the background.  Note however, that this may make the "
"GUI less responsive."
msgstr ""
"激活此选项并加载序列时，缓存帧将开始在后台加载。但是请注意，这可能会降低用户"
"界面的响应速度。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1742
msgid ""
"When this option is on, mrViewer will always open to the size you set in W "
"and H."
msgstr "启用此选项后，mrViewer 将始终以您在 W 和 H 中设置的大小打开。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2995
msgid ""
"When this option is on, the file requester to save the reel will default to "
"the path of the first image loaded in the current reel."
msgstr ""
"启用此选项后，保存卷轴时的文件浏览器将放置在加载的第一个图像的文件夹中。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1718
msgid ""
"When this option is set, mrViewer will open in the position you set here "
"(except if the window goes out of the Desktop)."
msgstr ""
"当此选项打开时，mrViewer 将在您在此处设置的位置打开（除非窗口离开桌面）。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:330
msgid ""
"When this setting is on, Media Information Window's FPS setting is not taken "
"into account, but the setting from this GUI is."
msgstr ""
"激活此设置时，不考虑媒体报告的 FPS（Frames Per Second）的值，但考虑此接口的"
"值。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2422
msgid ""
"When using luts with ICC profiles, this setting allows you to select the ICC "
"rendering intent.   Rendering intents are mostly used for printing to film "
"or paper to emulate or proof the output of the output device (ODT), "
"particularly when it does not have the same gamut (color/white range) as the "
"linear RGB/XYZ space."
msgstr ""
"将 LUTS 与 ICC 配置文件一起使用时，此设置允许您选择 ICC 渲染意图。渲染意图主"
"要用于打印到胶片或纸张上以模拟或测试输出设备 (ODT) 的输出，特别是当它们没有相"
"同的色域（颜色范围/白色）作为 RGB 线性空间/X 和 Z。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3340
msgid "Whether to save ACES clip metadata in a sidecar."
msgstr "确定是否将 ACES 剪辑元数据与图像一起保存。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3344
msgid "Whether to save all layers in image file if there are several."
msgstr "如果图像中有多个图层，则决定是否保存图像中的所有图层。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2657
msgid "White"
msgstr "白色的"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2674
msgid "White Luminance"
msgstr "白色亮度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1096
msgid "Widescreen (HDTV + STV)"
msgstr "宽屏（HDTV + STV）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:1651
msgid "Widget has no label"
msgstr "小部件没有标签"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2830
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2830
msgid "Width of clip"
msgstr "剪辑宽度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:955
msgid "Window Behavior"
msgstr "窗口行为"

#: gui/mrvImageView.cpp:5279
msgid "Windows/"
msgstr "视窗/"

#: gui/mrvHotkey.cpp:337
msgid "Wipe"
msgstr "擦拭"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1542
msgid "Wipe Mode"
msgstr "擦除模式"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2367
msgid ""
"With modern graphics cards, mrViewer emulates color transforms by baking "
"them into a 3D Lut.  This setting controls how accurate the 3D lut is.  The "
"bigger the lut, the longer it takes to calculate but the more accurate it "
"is.\n"
"Note that large 3D Luts can use quite a lot of memory.\n"
"\n"
"Size     Memory    Max. Error\n"
"32        1/2 Mb     12.5%\n"
"64          4 Mb      1.6%\n"
"128      32 Mb      0.7%\n"
"192      110.5 Mb      0.5%\n"
"256       262 Mb      0.2%\n"
"\n"
"It is recommended this setting is left at 64x64x64 or 128x128x128."
msgstr ""
"使用现代显卡，mrViewer 通过将颜色转换为 3D LUT（查找表）来模拟颜色转换。 lut "
"越大，计算所需的时间越长，但它会越正确。\n"
"请注意，大型 3D Lut 可能会占用大量内存。\n"
"\n"
"Max Memory Size.Error\n"
"32 1/2 Mb 12.5%\n"
"64 4 Mb 1.6%\n"
"128 32 Mb 0.7%\n"
"192 110.5 Mb 0.5%\n"
"256 262 Mb 0.2%\n"
"\n"
"建议将设置保留为 64x64x64 或 128x128x128。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3010
msgid ""
"With this option, the content of the reel (the reel images/movies) are saved "
"with relative paths to the location of the reel."
msgstr ""
"使用此选项，相机胶卷的内容（图像/卷轴电影）\"\" 以相对于卷轴位置的路径保存。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:165
msgid ""
"With this option, you can save all the deep data of the image.  Note that "
"this copies the original image onto a new image.  If you save over the same "
"image, you will corrupt it."
msgstr ""
"使用此选项，您可以保存图像的所有深层数据。请注意，这会将原始图像复制到新图"
"像。如果您保存相同的图像，它将破坏它。"

#: core/exrImage.cpp:1382 core/exrImage.cpp:2664 core/exrImage.cpp:2668
msgid "Wrap Modes"
msgstr "换行模式"

#: core/exrImage.cpp:1362 core/exrImage.cpp:2650 core/exrImage.cpp:2654
msgid "Writer"
msgstr "作家"

#: core/stubImage.cpp:379
msgid "Wrong data size received."
msgstr "我收到了不正确的数据大小。"

#: core/CMedia_audio.cpp:1981
msgid "Wrong packets in handle_audio_packet_seek"
msgstr "handle_video_packet_seek 中的错误数据包"

#: core/aviImage.cpp:3535
msgid "Wrong packets in handle_video_packet_seek"
msgstr "handle_video_packet_seek 中的错误数据包"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2608
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:168
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:173
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:178
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvColorControlsUI.cxx:183
msgid "X"
msgstr "X"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2877
msgid "X Position"
msgstr "X位置"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3473
msgid "X Ripmap Level"
msgstr "X 中的 Ripmap 级别"

#: core/exrImage.cpp:1409 gui/mrvImageInformation.cpp:3468
msgid "X Ripmap Levels"
msgstr "X 中的 Ripmap 级别"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2887
msgid "X Scale"
msgstr "X 比例"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1731
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: gui/mrvFileRequester.cpp:806 gui/mrvFileRequester.cpp:835
msgid "XML Clip Metadata (*.{"
msgstr "XML 元数据剪辑 (*.{"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:688
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2782
msgid "XY"
msgstr "XY"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1788
msgid "XYZ CIE XYZ"
msgstr "XYZ CIE XYZ"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2610
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2963
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:255
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1826
msgid "Y (Luminance)"
msgstr "Y (白色亮度)"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2882
msgid "Y Position"
msgstr "Y位置"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3483
msgid "Y Ripmap Level"
msgstr "Y 中的 Ripmap 级别"

#: core/exrImage.cpp:1411 gui/mrvImageInformation.cpp:3478
msgid "Y Ripmap Levels"
msgstr "Y 中的 Ripmap 级别"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2892
msgid "Y Scale"
msgstr "Y 比例尺"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:256
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1827
msgid "Y' (Lumma)"
msgstr "Y' (亮度)"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1734
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: core/exrImage.cpp:2795
msgid "YBYRY"
msgstr "YBYRY"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:247
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1793
msgid "YDbDr (Analog SECAM/PAL-N)"
msgstr "YDbDr (SECAM/PAL-N 模拟）"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:248
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1794
msgid "YIQ (Analog NTSC)"
msgstr "YIQ（模拟 NTSC）"

#: video/mrvGLEngine.cpp:231
msgid "YUV  Support:\t"
msgstr "YUV 支持：\t"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:246
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1792
msgid "YUV (Analog PAL)"
msgstr "YUV （模拟 PAL）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2999
msgid "YUV Color Range"
msgstr "YUV 颜色范围"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2996
msgid ""
"YUV Color Space conversion.  This value is extracted from the movie file.  "
"To lock it to always use the same color space, set the value in Preferences-"
">Video->YUV Conversion.  That value shall take precedence upon loading of "
"the movie file."
msgstr ""
"YUV 颜色空间转换。如果可以，默认情况下会从电影中提取此值。要将其设置为始终使"
"用相同的色彩空间，请使用 Preferences->Video->YUV Conversion 设置。加载电影文"
"件时，该值将优先。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:3079
msgid "YUV Conversion"
msgstr "YUV 转换"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/aviSave.cxx:279
msgid "YUV Hint"
msgstr "苏格。 YUV"

#: video/mrvGLEngine.cpp:232
msgid "YUVA Support:\t"
msgstr "YUVA 支持：\t"

#: gui/mrvHotkey.cpp:655 gui/mrvImageBrowser.cpp:1129
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1299 gui/mrvImageBrowser.cpp:3338
#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3342 gui/mrvImageInformation.cpp:5154
#: gui/mrvLanguages.cpp:45 gui/mrvSave.cpp:214 video/mrvGLEngine.cpp:222
#: video/mrvGLEngine.cpp:223 video/mrvGLEngine.cpp:224
#: video/mrvGLEngine.cpp:225 video/mrvGLEngine.cpp:227
#: video/mrvGLEngine.cpp:231 video/mrvGLEngine.cpp:232
#: video/mrvGLEngine.cpp:233
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: core/aviImage_save.cpp:1312
msgid "You are saving over the movie you are playing. Aborting..."
msgstr "您正在保存正在播放的电影。中止..."

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3152
msgid "You can load only a single stereo image to combine with current one."
msgstr "您只能上传一张立体图像以与当前图像组合。"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:3168
msgid "You cannot load a reel as a stereo image."
msgstr "您不能将卷轴作为立体图像上传。"

#: core/oiioImage.cpp:280 gui/mrvImageView.cpp:10182
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: gui/mrvImageView.cpp:336
msgid "Z DEPTH"
msgstr "Z 深度"

#: gui/mrvImageView.cpp:216
msgid "Z Depth"
msgstr "Z深度"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:31
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:867
msgid "ZIP"
msgstr "压缩"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/EXROptionsUI.cxx:30
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:866
msgid "ZIP SCANLINE"
msgstr "邮编扫描线"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1392
msgid "Zoom Speed"
msgstr "缩放系数"

#: gui/mrvImageView.cpp:4187
msgid "Zoom for image failed"
msgstr "缩放到图像失败"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:603
msgid "attributes not found"
msgstr "未找到属性"

#: core/CMedia.cpp:3445 core/CMedia.cpp:3476
msgid "audio"
msgstr "声音的"

#: core/aviImage_save.cpp:680
msgid "audio frame is missing"
msgstr "音频盒不见了。"

#: core/aviImage.cpp:856
msgid "avcodec_context_from_parameters failed for video"
msgstr "avcodec_context_from_parameters 视频失败"

#: core/CMedia_audio.cpp:213
msgid "avcodec_copy_context failed for audio"
msgstr "avcodec_copy_context 音频失败"

#: core/aviImage.cpp:1761
msgid "avcodec_copy_context failed for subtitle"
msgstr "avcodec_copy_context 字幕失败"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:92
msgid "base"
msgstr "根据"

#: core/mrSocket.cpp:197
msgid "bind socket failed\n"
msgstr "加入套接字失败\n"

#: core/exrImage.cpp:2528
msgid "capDate"
msgstr "日期"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2677
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2692
msgid "cd/m2"
msgstr "光盘/平方米"

#: gui/mrvImageBrowser.cpp:1973
msgid "change_image index "
msgstr "change_imdice 图像 "

#: core/CMedia.cpp:3737
msgid "clean effects"
msgstr "清洁效果"

#: core/CMedia.cpp:3725
msgid "comment"
msgstr "注释"

#: core/CMedia.cpp:3448 core/CMedia.cpp:3479
msgid "data"
msgstr "数据"

#: core/CMedia_audio.cpp:1483
msgid "decode_audio_packet "
msgstr "decode_audio_packet "

#: core/CMedia_audio.cpp:2034
msgid "decode_audio_packet failed for frame "
msgstr "decode_audio_packet 帧失败 "

#: core/CMedia.cpp:3719
msgid "default"
msgstr "默认"

#: core/CMedia.cpp:4508
msgid "default_ocio_input_color_space - unknown bit depth"
msgstr "default_leisure_input_color_space - 未知位深度"

#: gui/mrvMainWindow.cpp:118
msgid "delete uiview"
msgstr "删除uiview"

#: core/CMedia.cpp:3721
msgid "dub"
msgstr "配音"

#: standalone/mrvCommandLine.cpp:454
msgid "files"
msgstr "记录"

#: core/aviImage.cpp:1913 core/aviImage.cpp:1926 core/R3dImage.cpp:913
#: core/brawImage.cpp:1084
msgid "find_image: frame "
msgstr "搜索图像：框 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2552
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2776
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2840
msgid "float"
msgstr "浮点"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2974
msgid "float (32-bits per channel)"
msgstr "浮点数（每通道 32 位）"

#: core/CMedia.cpp:3731
msgid "forced"
msgstr "被迫"

#: core/CMedia_audio.cpp:1166 core/brawImage.cpp:746
msgid "format "
msgstr "格式 "

#: core/brawImage.cpp:1295
msgid "format s24le"
msgstr "s24le 格式"

#: core/R3dImage.cpp:408
msgid "format s32be, frequency "
msgstr "s32be格式，频率 "

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:95
msgid "gleam"
msgstr "微光"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:94
msgid "gtk+"
msgstr "gtk+"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:752
msgid "h264"
msgstr "h264"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2971
msgid "half float (16-bits per channel)"
msgstr "半浮点（每通道 16 位）"

#: core/CMedia.cpp:4503
msgid "half/float"
msgstr "一半/全浮点"

#: core/picImage.cpp:226
msgid "has invalid magic number in the header."
msgstr "标头中有无效的幻数。"

#: core/CMedia.cpp:3733
msgid "hearing impaired"
msgstr "听力障碍"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:751
msgid "hevc"
msgstr "聚氯乙烯"

#: gui/mrvVersion.cpp:820
msgid "host_statistics64 failed"
msgstr "host_statistics64 失败"

#: core/picImage.cpp:251
msgid "is a Softimage file, but not a PIC file."
msgstr "它是 Softimage 文件，但不是 PIC 文件。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:722
msgid "item_pathname returned "
msgstr "item_pathname 返回 "

#: core/CMedia.cpp:3729
msgid "karaoke"
msgstr "卡拉OK"

#: core/exrImage.cpp:2606
msgid "keyCode"
msgstr "关键代码"

#: core/mrSocket.cpp:205
msgid "listen to socket failed\n"
msgstr "收听插件失败\n"

#: core/exrImage.cpp:1520
msgid "loadDeepData error: "
msgstr "深度数据加载错误： "

#: core/CMedia.cpp:3727
msgid "lyrics"
msgstr "歌词"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:1101
msgid "macOS Menus"
msgstr "macOS 菜单"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:590
msgid "mental ray Bit Picture"
msgstr "来自 mental ray 的位图"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:593
msgid "mental ray Contour Picture"
msgstr "mental ray 的轮廓图像"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:605
msgid "mental ray Motion Picture"
msgstr "mental ray 电影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:604
msgid "mental ray Normal Picture"
msgstr "Mental Ray 法线的图像"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:613
msgid "mental ray Scalar Picture"
msgstr "来自 mental ray 的浮动昏迷图像"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:611
msgid "mental ray Shadow Map"
msgstr "mental ray 图像的阴影"

#: gui/FLU/Flu_File_Chooser.cpp:618
msgid "mental ray Z Depth Picture"
msgstr "mental ray Z 深度图像"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:753
msgid "mpeg4"
msgstr "mpeg4"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/AboutUI.cxx:38
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2110
msgid "mrViewer"
msgstr "浏览器"

#: gui/mrvImageView.cpp:512
#, c-format
msgid "mrViewer    FG: %s"
msgstr "mrViewer    FG: %s"

#: gui/mrvImageView.cpp:505
#, c-format
msgid "mrViewer    FG: %s [%d]   BG: %s [%d] (%s)"
msgstr "mrViewer    FG: %s [%d]   BG: %s [%d] (%s)"

#: video/mrvGLEngine.cpp:592
msgid "mrViewer does not support YUV images."
msgstr "mrViewer 不支持 YUV 图像。"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3525
msgid "mrViewer knows codec used"
msgstr "mrViewer 知道使用的编解码器"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:3587 gui/mrvImageInformation.cpp:3650
msgid "mrViewer knows the codec used"
msgstr "mrViewer 知道使用的编解码器"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2363
msgid ""
"mrViewer supports CTL scripts and ICC profiles baked into 3D Luts.  These "
"settings control the quality of the 3D Lut."
msgstr ""
"mrViewer 支持以 3D luts 制作的 CTL 脚本和 ICC 配置文件。这些设置控制 3D Lut "
"的质量。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:587
msgid "mrViewer supports YUV images through shaders."
msgstr "mrViewer 支持带有着色器的 YUV 图像。"

#: video/mrvGLEngine.cpp:583
msgid "mrViewer supports YUVA images through shaders."
msgstr "mrViewer 支持带有着色器的 YUVA 图像。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2328
msgid ""
"mrViewer supports either ICC profiles or a CTL script for the render "
"transform (RT) of your images.  This setting prioritizes choosing one over "
"the other.\n"
"When mixing a CTL RT script with an ICC profile for your output device "
"transform (ODT) like your monitor profile, it is necessary that the CTL RT "
"script passes data in XYZ_OCES space (ICC v4 relative colorimetric).\n"
"If unsure what this means, keep your display and images setting always using "
"the same algorithm (CTL or ICC)."
msgstr ""
"mrViewer 支持用于图像渲染转换 (RT) 的 ICC 配置文件或 CTL 脚本。此设置优先选择"
"一个而不是另一个。 \n"
"将 CTL RT 脚本与用于输出设备转换 (ODT) 的 ICC 配置文件（例如显示器配置文件）"
"混合时，CTL RT 脚本必须在 XYZ_OCES 空间（ICC v4 相对色度）中传递数据。\n"
" n如果您不确定这意味着什么，请保持您的显示和图像设置始终使用相同的算法（CTL "
"或 ICC）。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2290
msgid ""
"mrViewer supports either ICC profiles or a CTL script for your output device "
"transform (ODT) and for your rendering transform of your images (RT).  These "
"settings prioritizes choosing one over the other."
msgstr ""
"mrViewer 支持其输出设备转换 (ODT) 和图像渲染转换 (RT) 的 ICC 配置文件或 CTL "
"脚本。此设置优先选择一个而不是另一个。"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:2295
msgid ""
"mrViewer supports either ICC profiles or a CTL script for your output device "
"transform (ODT).  This setting prioritizes choosing one over the other.\n"
"When mixing a CTL ODT script with an ICC profile in an image as rendering "
"transform (RT), it is necessary that the CTL ODT reads data in XYZ_OCES "
"space (ICC v4 relative colorimetric).  Also, note that ICC uses D50 white "
"points while HDTV and CTL use D65 white points.\n"
"If unsure what this means, keep your display and images setting always using "
"the same algorithm (CTL or ICC)."
msgstr ""
"mrViewer 支持 ICC 配置文件或用于图像渲染转换 (RT) 的 CTL 脚本。此设置优先于另"
"一个。 \n"
"如果将 CTL RT 脚本与显示设备转换 (ODT) 的 ICC 配置文件混合作为显示器配置文"
"件，则 CTL RT 脚本必须在 XYZ_OCES 空间（ICC v4 相对色度）中传递数据。另外，请"
"注意 ICC 使用 D50 白点，而 HDTV 和 CTL 使用 D65 白点。\n"
"如果您不确定这意味着什么，请每次使用相同的算法（CTL 或 ICC）保持显示和图像设"
"置。"

#: gui/mrvPreferences.cpp:319 gui/mrvPreferences.cpp:1336
#: gui/mrvPreferences.cpp:1342
msgid "mrViewer.keys"
msgstr "mrViewer.keys"

#: core/mrvFrame.cpp:353
msgid "mrv::Frame No pixel data to change"
msgstr "mrv::Frame 没有要更改的像素数据"

#: core/CMedia.cpp:3723
msgid "original"
msgstr "原版的"

#: gui/mrvHotkey.cpp:477
msgid "pad0"
msgstr "数字键盘 0"

#: gui/mrvHotkey.cpp:479
msgid "pad1"
msgstr "数字键盘 1"

#: gui/mrvHotkey.cpp:480
msgid "pad2"
msgstr "数字键盘 2"

#: gui/mrvHotkey.cpp:481
msgid "pad3"
msgstr "数字小键盘 3"

#: gui/mrvHotkey.cpp:482
msgid "pad4"
msgstr "数字键盘 4"

#: gui/mrvHotkey.cpp:483
msgid "pad5"
msgstr "数字键盘 5"

#: gui/mrvHotkey.cpp:485
msgid "pad6"
msgstr "数字键盘 6"

#: gui/mrvHotkey.cpp:486
msgid "pad7"
msgstr "数字键盘 7"

#: gui/mrvHotkey.cpp:487
msgid "pad8"
msgstr "数字小键盘 8"

#: gui/mrvHotkey.cpp:488
msgid "pad9"
msgstr "数字键盘 9"

#: gui/mrvHotkey.cpp:476
msgid "padEnter"
msgstr "输入数字键盘"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:550
msgid "pixel"
msgstr "像素"

#: gui/mrvColorInfo.cpp:550
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:93
msgid "plastic"
msgstr "塑料"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrvPreferencesUI.cxx:754
msgid "prores_ks"
msgstr "prores_ks"

#: core/stubImage.cpp:368
msgid "recv() failed"
msgstr "recv() 失败"

#: core/stubImage.cpp:111 core/stubImage.cpp:228
msgid "send() failed"
msgstr "发送（）失败"

#: core/aviImage.cpp:1492 core/aviImage.cpp:1542
msgid "send_packet error: "
msgstr "我无法发送包裹。错误 "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:805
msgid "snd_pcm_close failed with "
msgstr "snd_pcm_close 失败 "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:788
msgid "snd_pcm_drop failed with "
msgstr "snd_pcm_drop 失败 "

#: audio/mrvALSAEngine.cpp:753 audio/mrvALSAEngine.cpp:760
msgid "snd_pcm_prepare failed"
msgstr "snd_pcm_prepare 失败"

#: core/aviImage_save.cpp:697
msgid "src_nb_samples is 0"
msgstr "src_nb_samples 为 0"

#: core/CMedia_audio.cpp:1620
msgid "store_audio: Invalid data.  buf is "
msgstr "store_audio：无效数据。呃，是的 "

#: core/CMedia.cpp:3451 core/CMedia.cpp:3482
msgid "subtitle"
msgstr "字幕"

#: gui/mrvVersion.cpp:801
msgid "sysctl failed!"
msgstr "sysctl 失败。"

#: gui/mrvVersion.cpp:836
msgid "task info failed"
msgstr "任务信息失败"

#: core/CMedia.cpp:3694 core/R3dImage.cpp:367 core/brawImage.cpp:703
msgid "und"
msgstr "工业"

#: core/CMedia.cpp:3454 core/CMedia.cpp:3485 core/CMedia.cpp:4475
#: core/wandImage.cpp:676
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2962
msgid "unsigned byte (8-bits per channel)"
msgstr "无符号字节（每通道 8 位）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2968
msgid "unsigned int (32-bits per channel)"
msgstr "无符号整数（每通道 32 位）"

#: gui/mrvImageInformation.cpp:2965
msgid "unsigned short (16-bits per channel)"
msgstr "短无符号（每通道 16 位）"

#: core/CMedia.cpp:3442 core/CMedia.cpp:3473
msgid "video"
msgstr "视频"

#: core/CMedia.cpp:3735
msgid "visual impaired"
msgstr "视力障碍者"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1746
#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:2711
msgid "x1"
msgstr "x1"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1747
msgid "x2"
msgstr "x2"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1748
msgid "x3"
msgstr "x3"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1749
msgid "x4"
msgstr "x4"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1750
msgid "x5"
msgstr "x5"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1751
msgid "x6"
msgstr "x6"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1752
msgid "x7"
msgstr "x7"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1753
msgid "x8"
msgstr "x8"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1754
msgid "x9"
msgstr "x9"

#: /home/gga/code/applications/mrv/BUILD/Linux-4.4.0-148-generic-64/Release/tmp/mrViewer/src/mrViewer.cxx:1789
msgid "xyY CIE xyY"
msgstr "xyY CIE xyY"

#~ msgid "Change Image failed"
#~ msgstr "更改图片失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Unknown transition type"
#~ msgstr "未知频道类型"

#~ msgid "ocioColorSpace"
#~ msgstr "色彩空间"

#~ msgid "*******Added EMPTY media"
#~ msgstr "******* 已添加 EMPTY 媒体"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "档案/离开"

#~ msgid "Not a GLTextShape pointer in position"
#~ msgstr "不是指向位置的 GLPathShape 的指针"

#~ msgid "Type here"
#~ msgstr "在此输入"

#~ msgid "hdtv"
#~ msgstr "高清电视"

#~ msgid "tv action"
#~ msgstr "电视动作"

#~ msgid "tv title"
#~ msgstr "电视标题"

#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "颜色"

#~ msgid " is invalid."
#~ msgstr " 是无效的。"

#~ msgid "Audio frequency "
#~ msgstr "音频 "

#~ msgid "Cannot open device"
#~ msgstr "我无法打开音频设备"

#~ msgid "Driver is not a live output device"
#~ msgstr "控制器不是实时输出设备"

#~ msgid "Error closing ao device. "
#~ msgstr "错误关闭设备 ao "

#~ msgid "Error opening ao driver: "
#~ msgstr "打开设备 ao 时出错： "

#~ msgid "Error playing sample. "
#~ msgstr "执行样本时出错 "

#~ msgid "No driver for device id"
#~ msgstr "没有设备 ID 的驱动程序"

#~ msgid "Unknown failure"
#~ msgstr "未知故障"

#~ msgid "Valid option key has invalid value"
#~ msgstr "有效选项键的值无效"

#~ msgid "Valid rates are:"
#~ msgstr "有效频率为："
